<!DOCTYPE html>

<html lang="en">

<!-- Mirrored from debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2022/results/round/1/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Fri, 14 Feb 2025 00:41:37 GMT -->
<!-- Added by HTTrack --><meta http-equiv="content-type" content="text/html;charset=utf-8" /><!-- /Added by HTTrack -->
<head>

  <meta charset="utf-8">
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no">

  <title>2022 - TORNADU | Results</title>

  
    
  
  <meta name="description" content="The tab for 2022 - TORNADU runs on Tabbycat, a source-available tab system for a variety of parliamentary debating formats" />
  <meta property="og:description" content="The tab for 2022 - TORNADU runs on Tabbycat, a source-available tab system for a variety of parliamentary debating formats" />
  <meta property="og:image" content="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-social.png" />

  <link rel="icon" type="image/png" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-32x32.png" sizes="32x32" />
  <link rel="icon" type="image/png" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-16x16.png" sizes="16x16" />
  <link rel="mask-icon" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/safari-tab.svg" color="rgb(102, 61, 160)">
  <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/css/style.css" />
  
  

  
  <link href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/vue/js/app.js" rel=preload as=script>
  
  <!-- Analytics -->
  <script>
    (function(a,b,c){var d=a.history,e=document,f=navigator||{},g=localStorage,
    h=encodeURIComponent,i=d.pushState,k=function(){return Math.random().toString(36)},
    l=function(){return g.cid||(g.cid=k()),g.cid},m=function(r){var s=[];for(var t in r)
    r.hasOwnProperty(t)&&void 0!==r[t]&&s.push(h(t)+"="+h(r[t]));return s.join("&")},
    n=function(r,s,t,u,v,w,x){var z="https://www.google-analytics.com/collect",
    A=m({v:"1",ds:"web",aip:c.anonymizeIp?1:void 0,tid:b,cid:l(),t:r||"pageview",
    sd:c.colorDepth&&screen.colorDepth?screen.colorDepth+"-bits":void 0,dr:e.referrer||
    void 0,dt:e.title,dl:e.location.origin+e.location.pathname+e.location.search,ul:c.language?
    (f.language||"").toLowerCase():void 0,de:c.characterSet?e.characterSet:void 0,
    sr:c.screenSize?(a.screen||{}).width+"x"+(a.screen||{}).height:void 0,vp:c.screenSize&&
    a.visualViewport?(a.visualViewport||{}).width+"x"+(a.visualViewport||{}).height:void 0,
    ec:s||void 0,ea:t||void 0,el:u||void 0,ev:v||void 0,exd:w||void 0,exf:"undefined"!=typeof x&&
    !1==!!x?0:void 0});if(f.sendBeacon)f.sendBeacon(z,A);else{var y=new XMLHttpRequest;
    y.open("POST.html",z,!0),y.send(A)}};d.pushState=function(r){return"function"==typeof d.onpushstate&&
    d.onpushstate({state:r}),setTimeout(n,c.delay||10),i.apply(d,arguments)},n(),
    a.ma={trackEvent:function o(r,s,t,u){return n("event",r,s,t,u)},
    trackException:function q(r,s){return n("exception",null,null,null,null,r,s)}}})
    (window,"UA-314178-25",{anonymizeIp:true,colorDepth:true,characterSet:true,screenSize:true,language:true});
  </script>
  
  
</head>

<body class="">

  
    
      

<nav class="navbar navbar-expand-lg navbar-light">

  
  
  
    <div class="nav-item dropdown">

      <button class="btn btn-link mr-2 p-0 navbar-brand dropdown-toggle" id="tournamentdrop"
              data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
        
          <svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" width="33" height="33" viewBox="0 0 256 256">
  <defs><style>.a{fill:none;}.b{opacity:0.5;}.c{fill:#fff;}.d{clip-path:url(#a);}.e{fill:url(#b);}.f{fill:#e8e8e8;}.g{opacity:0.33;}.h{fill:#333;}</style><clipPath id="a"><circle class="a" cx="128" cy="128" r="123"/></clipPath><linearGradient id="b" x1="128" y1="264.14" x2="128" y2="-8.14" gradientUnits="userSpaceOnUse"><stop offset="0" stop-color="#432665"/><stop offset="0.51" stop-color="#663da0"/><stop offset="0.8" stop-color="#864fbf"/><stop offset="1" stop-color="#9758d0"/></linearGradient></defs>
  <title>Tabbycat Logo</title>
  <g class="b"><path class="c" d="M128,7.5a120.5,120.5,0,0,1,85.21,205.71A120.5,120.5,0,1,1,42.79,42.79,119.71,119.71,0,0,1,128,7.5m0-2A122.5,122.5,0,1,0,250.5,128,122.5,122.5,0,0,0,128,5.5Z"/></g><g class="d"><rect class="e" x="-7.13" y="-8.14" width="270.25" height="272.28"/><path class="c" d="M132.5,175.3A204.57,204.57,0,0,0,136,213c4.08,21.71,11.59,41.09,21.55,56.6l-97.59-1.46-9.41-22.92a204.57,204.57,0,0,1-3.46-37.74c0-51.9,18.92-96.84,46.49-118.66,11.37-9,24.21-14.06,37.8-14.06"/><path class="c" d="M58,161.71l131.72-3.32A11.68,11.68,0,0,0,192.83,145c-1.34-3.66-5.21-5.71-5.21-5.71-6.81-3.81-11.94-6.81-12.59-21.94,0,0,2.62-17.75-33-28.5,0,0-7.66-4.71-8.14-7.24"/><path class="c" d="M84.49,99.06s20-44.66,43.78-51.2c0,0,1.52-.2,1.39,1.24a68.8,68.8,0,0,0-.1,12C130.92,77.38,138,91,147.28,97.15l-.95,32.34"/><path class="c" d="M135.07,208.07c-1.18-8.83-3.58-22.8,17.46-19.87,0,0,6.13.29,10-.81C172,184.73,184,176.29,189.74,163A61,61,0,0,0,193,153H58"/><path class="f" d="M112.88,273.33c16.89-49.43-3.23-70.38-3.23-70.38-16.6-22.08-2.26-36.66-2.26-36.66C127.06,190,154.75,187.81,155,188a26.08,26.08,0,0,0-7.31.09,11.94,11.94,0,0,0-9.82,13c1.14,11.33,4.66,37,24.57,69.22"/></g><g class="g"><path class="h" d="M128,7a121,121,0,0,1,85.56,206.56A121,121,0,0,1,42.44,42.44,120.21,120.21,0,0,1,128,7m0-2A123,123,0,1,0,251,128,123,123,0,0,0,128,5Z"/></g>
</svg>

        
        2022 - TORNADU
      </button>

      <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="tournamentdrop">

        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_centro_sul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Open Centrol Sul
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/iii_open_digital_coimbra_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - III Open Digi SDUC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_do_norte_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Open Digital Norte
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_adaum_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Interno ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/10_interno_sdul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - 10º Interno SDUL
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/11_interno_sdul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - 11º Interno SDUL
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="../../../index.html">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - TORNADU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/iv_tejo_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - IV Open do Tejo
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_porto_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Open do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_minho_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Open do Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/torneio_uc_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Torneio U Coimbra
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/7_open_coimbra_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - 7º Open de Coimbra
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_verao_adaum_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Torneio VerãoADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distrital_porto_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - IV Distrital Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_adaum_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Interno do Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - TORNADU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/v_tejo_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - V Open do Tejo
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_catolica_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open da Católica
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/jornadas_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Jornadas de Debate
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaum2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Interno ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distrital_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Distrital do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/vi_torneio_uc_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - VI Torneio da UC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_verao_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open Verão - Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_verao_adaum_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Interno Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/regional_lisboa_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Regional de Lisboa
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/regional_lisboa_2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024 - Regional de Lisboa
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distritalporto2014/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Distrital 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/opendominho2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Open do Minho 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/catolica24/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Católica 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaumverao2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024- Interno Verão ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/idc2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              IDC 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024 - TorNaDU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaum24/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Interno ADAUM 24
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/vii-tduc/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              VII TDUC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

        <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/"><i data-feather="home"></i>Site Home</a>
      </div>

    </div>
  

  <button class="navbar-toggler" type="button" data-toggle="collapse" data-target="#collapsed-main-nav" aria-controls="collapsed-main-nav" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
    <span class="navbar-toggler-icon"></span>
  </button>

  <div class="collapse navbar-collapse pt-3 pt-md-0 pb-2 pb-md-0" id="collapsed-main-nav">

    <ul class="navbar-nav mr-auto">

      
        

<!-- TAB RELEASES -->

  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../../tab/team/index.html">Team Tab</a>
  </li>


  
    <li>
      <a class="nav-link" href="../../../tab/team/INICIADOS/index.html">
        Break Iniciados Teams
      </a>
    </li>
  


  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../../tab/speaker/index.html">Speaker Tab</a>
  </li>


  
    
      <li>
        <a class="nav-link" href="../../../tab/speaker/INC/index.html">
          Iniciado Speakers
        </a>
      </li>
    
  
    
      <li>
        <a class="nav-link" href="../../../tab/speaker/PRO/index.html">
          Avançado Speakers
        </a>
      </li>
    
  



  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../../tab/adjudicators/index.html">Adjudicator Tab</a>
  </li>


  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../../motions/statistics/index.html">Motions Tab</a>
  </li>


<!-- DRAW RELEASES -->


<!-- CHECK INS -->

  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../../checkins/status/people/index.html">
      Check-Ins
    </a>
  </li>


<!-- RESULTS RELEASES -->

  <li class="nav-item dropdown ">
    <a class="nav-link dropdown-toggle" href="#" id="roundsDrop"
       data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
       Results
    </a>
    <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="roundsDrop">
      
        <a class="dropdown-item" href="index.html">
          Rodada 1
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../2/index.html">
          Rodada 2
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../3/index.html">
          Rodada 3
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../4/index.html">
          Rodada 4
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../5/index.html">
          Rodada 5
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../6/index.html">
          Semifinais
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../7/index.html">
          Grande Final
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../8/index.html">
          Final Iniciados
        </a>
      
    </div>
  </li>


<!-- BREAK RELEASES -->


<!-- MISC -->





  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../../participants/list/index.html">Participants</a>
  </li>


  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../../participants/institutions/index.html">Institutions</a>
  </li>





      

    </ul>

    <ul class="navbar-nav navbar-my-lg-0">
      <li class="nav-item">
        
          <a class="nav-link" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/accounts/login/">
            Login
          </a>
        
      </li>
    </ul>

  </div>

</nav>

    
  

  <div class="container-fluid">

    

    
      <div class="row d-print-none " id="pageTitle">
        <div class="col mt-4 mb-3 h3">

          
            <span class="emoji">💥</span>
            Results
          
          
            <small class="text-muted d-md-inline d-block">for Rodada 1</small>
          

        </div>
      </div>
    

    

      <div class="row page-navs">
        <div class="col">
          <div class="d-lg-flex justify-content-lg-between">
            
  <div class="btn-group">
    <a class="btn btn-outline-primary active" href="index95e1.html?view=team">
      View by Team
    </a>
    <a class="btn btn-outline-primary " href="index47c9.html?view=debate">
      View by Debate
    </a>
  </div>
  

            
          </div>
        </div>
      </div>

      <div class="row d-print-none">
        <div class="col" id="messages-container">
          
          
        </div>
      </div>

    

    <div class="row">
      <div class="col">
        

  <div id="vueMount">
    <tables-container :tables-data="tablesData"
                      orientation="columns">
    </tables-container>
  </div>


      </div>
    </div>

    

  </div>

  
    <footer class="footer">
      <div class="container-fluid">
        



<div class="row mt-3">

  <div class="navbar navbar-light container-fluid small">

    <div class="row mt-3 mb-2">

      <div class="col-lg-6 col-md-5">
        <h6 class="d-inline-block">
          
            2022 - TORNADU runs on Tabbycat 2.5.7 (Nebelung)
          
        </h6>
        <p class="text-muted">
          Tabbycat is a source-available project developed by volunteers, and is free to use for tabbing non-profit, non-fundraising tournaments.
          
            For a tournament of this size, we suggest a donation of <strong>$41</strong>.
            <a href="../../../donations/index.html">
              Learn more about donating.
            </a>
          
        </p>
      </div>

      <div class="col-lg-4 col-md-4 mt-2 mt-md-0">
        <h6 class="d-inline-block">Still timing debates with the stopwatch app?</h6>
        <p class="text-muted">
          Using an app designed for debate timekeeping makes speaking and adjudicating easier! Check out <a href="https://itunes.apple.com/app/apple-store/id1156065589?pt=814172&amp;ct=Tabbycat%20Installs&amp;mt=8">Timekept</a> (iPhone/iPad) or <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=net.czlee.debatekeeper&amp;referrer=utm_source%3Dtabbycat%26utm_medium%3Dfooter">Debatekeeper</a> (Android).
        </p>
      </div>

      <div class="col-lg-2 col-md-3 mt-2 mt-md-0">
        <h6 class="d-inline-block">Need ballots?</h6>
        <p class="text-muted">
          You can <a href="https://tabbycatdebate.github.io/debate-ballots/" rel="noreferrer" target="_blank"> customise and print</a> great ballots from your browser.
        </p>
      </div>

     <div class="w-100"></div>

      <div class="col mt-2">
        <ul class="nav justify-content-center">
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="globe"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="#" data-toggle="modal" data-target="#setLanguageModal">
              
              Language 
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="github"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="https://github.com/TabbycatDebate/tabbycat/">
              GitHub
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="book"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/">
              Documentation
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="help-circle"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/about/support.html">
              Support
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="facebook"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="https://www.facebook.com/TabbycatDebate/">
              Facebook
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="upload-cloud"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/install/heroku.html#installation-the-short-way">
              Set Up A Copy
            </a>
          </li>
        </ul>
      </div>
    </div>

  </div>
</div>

<div class="modal fade" id="setLanguageModal" tabindex="-1" role="dialog" aria-hidden="true">
  <div class="modal-dialog modal-dialog-centered" role="document">
    <div class="modal-content">
      <div class="modal-header">
        <h5 class="modal-title">Change Language</h5>
        <button type="button" class="close" data-dismiss="modal" aria-label="Close">
          <span aria-hidden="true">&times;</span>
        </button>
      </div>
      <div class="modal-body">
        <form action="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/i18n/setlang/" method="post"><input type="hidden" name="csrfmiddlewaretoken" value="MAyoRszxgIJV38CHYqkB4tRlERxwFuhFssw7mMRvd43ePGp8TfeXVmP7ed1asWSU">
          <input name="next" type="hidden" value="">
          <select name="language" class="custom-select">
              
              
              
                <option value="ar">
                  العربيّة (ar)
                </option>
              
                <option value="bn">
                  বাংলা (bn)
                </option>
              
                <option value="en" selected>
                  English (en)
                </option>
              
                <option value="es">
                  español (es)
                </option>
              
                <option value="fr">
                  français (fr)
                </option>
              
                <option value="id">
                  Bahasa Indonesia (id)
                </option>
              
                <option value="ja">
                  日本語 (ja)
                </option>
              
                <option value="ms">
                  Bahasa Melayu (ms)
                </option>
              
                <option value="pt">
                  Português (pt)
                </option>
              
                <option value="ru">
                  Русский (ru)
                </option>
              
                <option value="zh-hans">
                  简体中文 (zh-hans)
                </option>
              
                <option value="tzl">
                  Translation (tzl)
                </option>
              
          </select>
          <input class="btn btn-primary btn-block mt-3" type="submit" value="Use this language">
        </form>
      </div>
    </div>
  </div>
</div>


      </div>
    </footer>
  

  
    <div class="modal fade" id="modalAlert" tabindex="-1" role="dialog" aria-hidden="true">
      <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-lg">
        <div class="modal-content">
          <div class="modal-header h4 text-center"></div>
          <div class="modal-body"></div>
        </div>
      </div>
    </div>
  

  

  <script>
    // Set table data as a global from template variable
    window.vueData = {
      tablesData: [{"head": [{"key": "team", "tooltip": "Team", "icon": "users"}, {"key": "result", "tooltip": "Result", "icon": "thermometer"}, {"key": "side", "title": "Side"}, {"key": "adjudicators", "title": "Adjudicators"}], "data": [[{"text": "CAT\u00d3LICA B", "emoji": "\ud83c\udf44", "sort": "CAT\u00d3LICA B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica B", "content": [{"text": "Carolina Lamy Figueiras Machado Santos, Bruna Rom\u00e3o de Sousa"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA B's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/199/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>CAT\u00d3LICA B (OG)</strong><br />Coimbra/Porto C (OO)<br />CAT\u00d3LICA C (CG)<br />COIMBRA B (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Celso Fuinhas<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gabriela Oliveira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jos\u00e9 Sardinha</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Celso's  (chair) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/653/"}, {"text": "View Gabriela's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/667/"}, {"text": "View Jos\u00e9's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/664/"}]}}], [{"text": "Coimbra/Porto C", "emoji": "\ud83d\uddff", "sort": "Coimbra/Porto C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra/ Universidade do Porto C", "content": [{"text": "Gabriel Affonso, Diana Filipa Barrias Pinto"}, {"text": "View Coimbra/Porto C's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/228/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA B (OG)<br /><strong>Coimbra/Porto C (OO)</strong><br />CAT\u00d3LICA C (CG)<br />COIMBRA B (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Celso Fuinhas<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gabriela Oliveira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jos\u00e9 Sardinha</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Celso's  (chair) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/653/"}, {"text": "View Gabriela's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/667/"}, {"text": "View Jos\u00e9's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/664/"}]}}], [{"text": "CAT\u00d3LICA C", "emoji": "\ud83e\udd68", "sort": "CAT\u00d3LICA C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica C", "content": [{"text": "Gon\u00e7alo Gaia, Nuno Lemos"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA C's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/200/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA B (OG)<br />Coimbra/Porto C (OO)<br /><strong>CAT\u00d3LICA C (CG)</strong><br />COIMBRA B (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Celso Fuinhas<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gabriela Oliveira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jos\u00e9 Sardinha</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Celso's  (chair) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/653/"}, {"text": "View Gabriela's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/667/"}, {"text": "View Jos\u00e9's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/664/"}]}}], [{"text": "COIMBRA B", "emoji": "\ud83c\udd95", "sort": "COIMBRA B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra B", "content": [{"text": "Herivalda Afonso, Tiago Paulete Cardoso"}, {"text": "View COIMBRA B's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/208/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA B (OG)<br />Coimbra/Porto C (OO)<br />CAT\u00d3LICA C (CG)<br /><strong>COIMBRA B (CO)</strong>"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Celso Fuinhas<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gabriela Oliveira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jos\u00e9 Sardinha</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Celso's  (chair) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/653/"}, {"text": "View Gabriela's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/667/"}, {"text": "View Jos\u00e9's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/664/"}]}}], [{"text": "COIMBRA H", "emoji": "\ud83e\udd17", "sort": "COIMBRA H", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra H", "content": [{"text": "Mariana Almeida Serra, Filipa Rodrigues de Melo Caeiro"}, {"text": "View COIMBRA H's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/213/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>COIMBRA H (OG)</strong><br />MINHO A (OO)<br />CAT\u00d3LICA G (CG)<br />PORTO I (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">In\u00eas Raposo<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Cartaxana</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Idalg\u00edzio Gomes</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View In\u00eas's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/663/"}, {"text": "View Gon\u00e7alo's  (panellist, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/678/"}, {"text": "View Idalg\u00edzio's  (panellist, IPP) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/654/"}]}}], [{"text": "MINHO A", "emoji": "\u2693", "sort": "MINHO A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho A", "content": [{"text": "Afonso Maia da Silva, Rodrigo Dinis"}, {"text": "View MINHO A's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/219/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />COIMBRA H (OG)<br /><strong>MINHO A (OO)</strong><br />CAT\u00d3LICA G (CG)<br />PORTO I (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">In\u00eas Raposo<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Cartaxana</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Idalg\u00edzio Gomes</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View In\u00eas's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/663/"}, {"text": "View Gon\u00e7alo's  (panellist, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/678/"}, {"text": "View Idalg\u00edzio's  (panellist, IPP) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/654/"}]}}], [{"text": "CAT\u00d3LICA G", "emoji": "\ud83d\udc94", "sort": "CAT\u00d3LICA G", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica G", "content": [{"text": "Eduarda Andr\u00e9, Rafael Torres"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA G's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/204/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />COIMBRA H (OG)<br />MINHO A (OO)<br /><strong>CAT\u00d3LICA G (CG)</strong><br />PORTO I (CO)"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">In\u00eas Raposo<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Cartaxana</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Idalg\u00edzio Gomes</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View In\u00eas's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/663/"}, {"text": "View Gon\u00e7alo's  (panellist, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/678/"}, {"text": "View Idalg\u00edzio's  (panellist, IPP) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/654/"}]}}], [{"text": "PORTO I", "emoji": "\ud83d\udc36", "sort": "PORTO I", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto I", "content": [{"text": "Javier Santiago Cort\u00e9s Salamanca, Mariana Achando Coimbra"}, {"text": "View PORTO I's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/234/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />COIMBRA H (OG)<br />MINHO A (OO)<br />CAT\u00d3LICA G (CG)<br /><strong>PORTO I (CO)</strong>"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">In\u00eas Raposo<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Cartaxana</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Idalg\u00edzio Gomes</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View In\u00eas's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/663/"}, {"text": "View Gon\u00e7alo's  (panellist, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/678/"}, {"text": "View Idalg\u00edzio's  (panellist, IPP) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/654/"}]}}], [{"text": "PORTO E", "emoji": "\ud83e\udd4d", "sort": "PORTO E", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto E", "content": [{"text": "Gon\u00e7alo Teixeira, Francisco Mendon\u00e7a"}, {"text": "View PORTO E's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/230/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>PORTO E (OG)</strong><br />MINHO F (OO)<br />PORTO J (CG)<br />MINHO E (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">David Greer<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ana L\u00facia Oliveira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Azevedo Fernandes de Melo e Sousa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View David's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/660/"}, {"text": "View Ana's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/670/"}, {"text": "View Mariana's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/672/"}]}}], [{"text": "MINHO F", "emoji": "\ud83e\uddeb", "sort": "MINHO F", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho F", "content": [{"text": "Miguel Cunha, Maria Jo\u00e3o Alves"}, {"text": "View MINHO F's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/224/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />PORTO E (OG)<br /><strong>MINHO F (OO)</strong><br />PORTO J (CG)<br />MINHO E (CO)"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">David Greer<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ana L\u00facia Oliveira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Azevedo Fernandes de Melo e Sousa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View David's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/660/"}, {"text": "View Ana's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/670/"}, {"text": "View Mariana's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/672/"}]}}], [{"text": "PORTO J", "emoji": "\ud83d\udc1c", "sort": "PORTO J", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto J", "content": [{"text": "Vasco da Ponte Carvalho, Jo\u00e3o Rosmaninho"}, {"text": "View PORTO J's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/235/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />PORTO E (OG)<br />MINHO F (OO)<br /><strong>PORTO J (CG)</strong><br />MINHO E (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">David Greer<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ana L\u00facia Oliveira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Azevedo Fernandes de Melo e Sousa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View David's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/660/"}, {"text": "View Ana's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/670/"}, {"text": "View Mariana's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/672/"}]}}], [{"text": "MINHO E", "emoji": "\ud83c\udf7c", "sort": "MINHO E", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho E", "content": [{"text": "J\u00e9ssica Lopes Rodrigues, In\u00eas Batista"}, {"text": "View MINHO E's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/223/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />PORTO E (OG)<br />MINHO F (OO)<br />PORTO J (CG)<br /><strong>MINHO E (CO)</strong>"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">David Greer<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ana L\u00facia Oliveira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Azevedo Fernandes de Melo e Sousa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View David's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/660/"}, {"text": "View Ana's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/670/"}, {"text": "View Mariana's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/672/"}]}}], [{"text": "COIMBRA E", "emoji": "\ud83e\uddf2", "sort": "COIMBRA E", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra E", "content": [{"text": "Filipe G\u00edrio, Diogo Videira"}, {"text": "View COIMBRA E's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/211/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>COIMBRA E (OG)</strong><br />PORTO A (OO)<br />CAT\u00d3LICA D (CG)<br />LISBOA C (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo L\u00facio<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">F\u00e1tima Gerardo</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Fran\u00e7a Guarda</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Gon\u00e7alo's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/679/"}, {"text": "View F\u00e1tima's  (panellist) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/652/"}, {"text": "View Mariana's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/656/"}]}}], [{"text": "PORTO A", "emoji": "\ud83c\udf74", "sort": "PORTO A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto A", "content": [{"text": "Marilia de Almeida Montenegro, Guilherme Castanheira Diniz Ferr\u00e3o"}, {"text": "View PORTO A's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/226/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />COIMBRA E (OG)<br /><strong>PORTO A (OO)</strong><br />CAT\u00d3LICA D (CG)<br />LISBOA C (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo L\u00facio<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">F\u00e1tima Gerardo</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Fran\u00e7a Guarda</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Gon\u00e7alo's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/679/"}, {"text": "View F\u00e1tima's  (panellist) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/652/"}, {"text": "View Mariana's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/656/"}]}}], [{"text": "CAT\u00d3LICA D", "emoji": "\ud83d\udd27", "sort": "CAT\u00d3LICA D", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica D", "content": [{"text": "Francisco Leal, Jos\u00e9 Cunha"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA D's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/201/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />COIMBRA E (OG)<br />PORTO A (OO)<br /><strong>CAT\u00d3LICA D (CG)</strong><br />LISBOA C (CO)"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo L\u00facio<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">F\u00e1tima Gerardo</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Fran\u00e7a Guarda</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Gon\u00e7alo's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/679/"}, {"text": "View F\u00e1tima's  (panellist) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/652/"}, {"text": "View Mariana's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/656/"}]}}], [{"text": "LISBOA C", "emoji": "\ud83c\udf1f", "sort": "LISBOA C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Lisboa C", "content": [{"text": "Alexandra Pardal, Ianira Vieira"}, {"text": "View LISBOA C's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/217/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />COIMBRA E (OG)<br />PORTO A (OO)<br />CAT\u00d3LICA D (CG)<br /><strong>LISBOA C (CO)</strong>"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo L\u00facio<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">F\u00e1tima Gerardo</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Fran\u00e7a Guarda</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Gon\u00e7alo's  (chair, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/679/"}, {"text": "View F\u00e1tima's  (panellist) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/652/"}, {"text": "View Mariana's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/656/"}]}}], [{"text": "CAT\u00d3LICA A", "emoji": "\ud83e\uddea", "sort": "CAT\u00d3LICA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica A", "content": [{"text": "Anita Lopes, Jo\u00e3o Pra\u00e7a"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA A's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/198/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>CAT\u00d3LICA A (OG)</strong><br />MINHO D (OO)<br />LISBOA/NOVA A (CG)<br />Swing (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Frederico Oliveira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Natacha Marques Moreira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Tiago Jos\u00e9 dos Santos Nogueira</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Frederico's  (chair, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/684/"}, {"text": "View Natacha's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/675/"}, {"text": "View Tiago's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/668/"}]}}], [{"text": "MINHO D", "emoji": "\ud83d\udc44", "sort": "MINHO D", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho D", "content": [{"text": "Afonso Cardo, S\u00e9rgio Dias"}, {"text": "View MINHO D's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/222/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA A (OG)<br /><strong>MINHO D (OO)</strong><br />LISBOA/NOVA A (CG)<br />Swing (CO)"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Frederico Oliveira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Natacha Marques Moreira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Tiago Jos\u00e9 dos Santos Nogueira</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Frederico's  (chair, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/684/"}, {"text": "View Natacha's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/675/"}, {"text": "View Tiago's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/668/"}]}}], [{"text": "LISBOA/NOVA A", "emoji": "\ud83c\udf34", "sort": "LISBOA/NOVA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Lisboa/Universidade Nova de Lisboa A", "content": [{"text": "Ivan Filipe Gon\u00e7alves Mira, Salom\u00e9 Cristina Lopes Rosa"}, {"text": "View LISBOA/NOVA A's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/237/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA A (OG)<br />MINHO D (OO)<br /><strong>LISBOA/NOVA A (CG)</strong><br />Swing (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Frederico Oliveira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Natacha Marques Moreira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Tiago Jos\u00e9 dos Santos Nogueira</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Frederico's  (chair, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/684/"}, {"text": "View Natacha's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/675/"}, {"text": "View Tiago's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/668/"}]}}], [{"text": "Swing", "emoji": "\ud83c\udfa1", "sort": "Swing", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing", "content": [{"text": "Speaker 1, Speaker 2"}, {"text": "View Swing's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/238/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA A (OG)<br />MINHO D (OO)<br />LISBOA/NOVA A (CG)<br /><strong>Swing (CO)</strong>"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Frederico Oliveira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Natacha Marques Moreira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Tiago Jos\u00e9 dos Santos Nogueira</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Frederico's  (chair, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/684/"}, {"text": "View Natacha's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/675/"}, {"text": "View Tiago's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/668/"}]}}], [{"text": "MINHO C", "emoji": "\ud83d\udc43", "sort": "MINHO C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho C", "content": [{"text": "J\u00e9ssica da Costa Pereira, Mariana Raquel Martins Sousa"}, {"text": "View MINHO C's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/221/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>MINHO C (OG)</strong><br />COIMBRA/CAT\u00d3LICA A (OO)<br />MINHO G (CG)<br />COIMBRA D (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Bruno Santos<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Lucas Zulchner Rios</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ravi</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Bruno's  (chair, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/676/"}, {"text": "View Lucas's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/674/"}, {"text": "View Ravi's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/661/"}]}}], [{"text": "COIMBRA/CAT\u00d3LICA A", "emoji": "\ud83c\udf7f", "sort": "COIMBRA/CAT\u00d3LICA A", "class": "team-name", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica/Universidade de Coimbra A", "content": [{"text": "Rodrigo Ferreira, Miguel Teixeira"}, {"text": "View COIMBRA/CAT\u00d3LICA A's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/206/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />MINHO C (OG)<br /><strong>COIMBRA/CAT\u00d3LICA A (OO)</strong><br />MINHO G (CG)<br />COIMBRA D (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Bruno Santos<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Lucas Zulchner Rios</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ravi</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Bruno's  (chair, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/676/"}, {"text": "View Lucas's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/674/"}, {"text": "View Ravi's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/661/"}]}}], [{"text": "MINHO G", "emoji": "\ud83d\udca7", "sort": "MINHO G", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho G", "content": [{"text": "Maria Isabel Ramos Velho, Lu\u00eds Gon\u00e7alves Martins"}, {"text": "View MINHO G's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/225/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />MINHO C (OG)<br />COIMBRA/CAT\u00d3LICA A (OO)<br /><strong>MINHO G (CG)</strong><br />COIMBRA D (CO)"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Bruno Santos<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Lucas Zulchner Rios</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ravi</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Bruno's  (chair, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/676/"}, {"text": "View Lucas's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/674/"}, {"text": "View Ravi's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/661/"}]}}], [{"text": "COIMBRA D", "emoji": "\ud83d\udccd", "sort": "COIMBRA D", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra D", "content": [{"text": "Pedro Alves Falcone, Luciano Gurgel Amorim"}, {"text": "View COIMBRA D's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/210/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />MINHO C (OG)<br />COIMBRA/CAT\u00d3LICA A (OO)<br />MINHO G (CG)<br /><strong>COIMBRA D (CO)</strong>"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Bruno Santos<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Lucas Zulchner Rios</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ravi</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Bruno's  (chair, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/676/"}, {"text": "View Lucas's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/674/"}, {"text": "View Ravi's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/661/"}]}}], [{"text": "CAT\u00d3LICA H", "emoji": "\ud83e\udddb", "sort": "CAT\u00d3LICA H", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica H", "content": [{"text": "Jos\u00e9 Miguel Vicente, Ant\u00f3nio Couraceiro"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA H's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/205/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>CAT\u00d3LICA H (OG)</strong><br />PORTO B (OO)<br />COIMBRA A (CG)<br />NOVA A (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Chichorro de Carvalho<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Pedro Carvalho</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Samara Machado Sucar</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Andr\u00e9's  (chair, UC) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/658/"}, {"text": "View Pedro's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/673/"}, {"text": "View Samara's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/659/"}]}}], [{"text": "PORTO B", "emoji": "\ud83e\udd37", "sort": "PORTO B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto B", "content": [{"text": "Gabriela Martins Werdan, Guilherme Alexandre Chaves Jorge"}, {"text": "View PORTO B's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/227/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA H (OG)<br /><strong>PORTO B (OO)</strong><br />COIMBRA A (CG)<br />NOVA A (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Chichorro de Carvalho<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Pedro Carvalho</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Samara Machado Sucar</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Andr\u00e9's  (chair, UC) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/658/"}, {"text": "View Pedro's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/673/"}, {"text": "View Samara's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/659/"}]}}], [{"text": "COIMBRA A", "emoji": "\ud83c\udf43", "sort": "COIMBRA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra A", "content": [{"text": "Lucas Almeida Silva de Lima, Pedro Henrique Palitos de Carvalho"}, {"text": "View COIMBRA A's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/207/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA H (OG)<br />PORTO B (OO)<br /><strong>COIMBRA A (CG)</strong><br />NOVA A (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Chichorro de Carvalho<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Pedro Carvalho</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Samara Machado Sucar</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Andr\u00e9's  (chair, UC) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/658/"}, {"text": "View Pedro's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/673/"}, {"text": "View Samara's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/659/"}]}}], [{"text": "NOVA A", "emoji": "\ud83d\udc34", "sort": "NOVA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Nova de Lisboa A", "content": [{"text": "Francisco Silva, Madalena Cunha"}, {"text": "View NOVA A's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/236/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA H (OG)<br />PORTO B (OO)<br />COIMBRA A (CG)<br /><strong>NOVA A (CO)</strong>"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Chichorro de Carvalho<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Pedro Carvalho</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Samara Machado Sucar</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Andr\u00e9's  (chair, UC) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/658/"}, {"text": "View Pedro's  (panellist, PORTO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/673/"}, {"text": "View Samara's  (panellist, LISBOA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/659/"}]}}], [{"text": "CAT\u00d3LICA F", "emoji": "\ud83d\udcc5", "sort": "CAT\u00d3LICA F", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica F", "content": [{"text": "Marta Valente, N\u00e1dia Figueiredo"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA F's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/203/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>CAT\u00d3LICA F (OG)</strong><br />COIMBRA F (OO)<br />LISBOA B (CG)<br />PORTO G (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Ana Cl\u00e1udia Freitas<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Daniela Marques de Magalh\u00e3es Costa</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Sofia de Castro Mesquita Machado Lucas</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Ana's  (chair, UM) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/681/"}, {"text": "View Daniela's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/655/"}, {"text": "View Sofia's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/666/"}]}}], [{"text": "COIMBRA F", "emoji": "\ud83d\udd12", "sort": "COIMBRA F", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra F", "content": [{"text": "Neuza Ferreira, Juliana de Azevedo"}, {"text": "View COIMBRA F's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/212/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA F (OG)<br /><strong>COIMBRA F (OO)</strong><br />LISBOA B (CG)<br />PORTO G (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Ana Cl\u00e1udia Freitas<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Daniela Marques de Magalh\u00e3es Costa</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Sofia de Castro Mesquita Machado Lucas</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Ana's  (chair, UM) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/681/"}, {"text": "View Daniela's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/655/"}, {"text": "View Sofia's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/666/"}]}}], [{"text": "LISBOA B", "emoji": "\ud83c\udff0", "sort": "LISBOA B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Lisboa B", "content": [{"text": "Carolina Conchinha, Madalena Bonito"}, {"text": "View LISBOA B's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/216/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA F (OG)<br />COIMBRA F (OO)<br /><strong>LISBOA B (CG)</strong><br />PORTO G (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Ana Cl\u00e1udia Freitas<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Daniela Marques de Magalh\u00e3es Costa</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Sofia de Castro Mesquita Machado Lucas</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Ana's  (chair, UM) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/681/"}, {"text": "View Daniela's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/655/"}, {"text": "View Sofia's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/666/"}]}}], [{"text": "PORTO G", "emoji": "\ud83d\udc0d", "sort": "PORTO G", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto G", "content": [{"text": "Domingos Manuel Orden\u00e3 Neto, Francisco Silva Cunha Campos"}, {"text": "View PORTO G's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/232/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />CAT\u00d3LICA F (OG)<br />COIMBRA F (OO)<br />LISBOA B (CG)<br /><strong>PORTO G (CO)</strong>"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Ana Cl\u00e1udia Freitas<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Daniela Marques de Magalh\u00e3es Costa</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Sofia de Castro Mesquita Machado Lucas</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Ana's  (chair, UM) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/681/"}, {"text": "View Daniela's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/655/"}, {"text": "View Sofia's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/666/"}]}}], [{"text": "PORTO F", "emoji": "\ud83d\udc1a", "sort": "PORTO F", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto F", "content": [{"text": "Bruna Rodrigues, Juliana Cardoso"}, {"text": "View PORTO F's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/231/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>PORTO F (OG)</strong><br />LISBOA D (OO)<br />MINHO B (CG)<br />COIMBRA C (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Ana Beatriz Barbosa<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Francisco Teixeira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mateus Costa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Ana's  (chair, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/680/"}, {"text": "View Andr\u00e9's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/669/"}, {"text": "View Mateus's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/657/"}]}}], [{"text": "LISBOA D", "emoji": "\ud83e\udd90", "sort": "LISBOA D", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Lisboa D", "content": [{"text": "Sofia Costa, Lu\u00eds Medeiros"}, {"text": "View LISBOA D's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/218/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />PORTO F (OG)<br /><strong>LISBOA D (OO)</strong><br />MINHO B (CG)<br />COIMBRA C (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Ana Beatriz Barbosa<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Francisco Teixeira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mateus Costa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Ana's  (chair, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/680/"}, {"text": "View Andr\u00e9's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/669/"}, {"text": "View Mateus's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/657/"}]}}], [{"text": "MINHO B", "emoji": "\ud83c\udf2a", "sort": "MINHO B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho B", "content": [{"text": "R\u00faben Daniel Monteiro Pereira, Sofia Mascarenhas Chumbo Pires"}, {"text": "View MINHO B's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/220/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />PORTO F (OG)<br />LISBOA D (OO)<br /><strong>MINHO B (CG)</strong><br />COIMBRA C (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Ana Beatriz Barbosa<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Francisco Teixeira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mateus Costa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Ana's  (chair, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/680/"}, {"text": "View Andr\u00e9's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/669/"}, {"text": "View Mateus's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/657/"}]}}], [{"text": "COIMBRA C", "emoji": "\ud83d\ude45", "sort": "COIMBRA C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra C", "content": [{"text": "Alice Rodrigues, Roda Danissane C\u00e9sar Nhangave"}, {"text": "View COIMBRA C's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/209/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />PORTO F (OG)<br />LISBOA D (OO)<br />MINHO B (CG)<br /><strong>COIMBRA C (CO)</strong>"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Ana Beatriz Barbosa<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Francisco Teixeira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mateus Costa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Ana's  (chair, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/680/"}, {"text": "View Andr\u00e9's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/669/"}, {"text": "View Mateus's  (panellist, CAT\u00d3LICA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/657/"}]}}], [{"text": "LISBOA A", "emoji": "\ud83e\uddb9", "sort": "LISBOA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Lisboa A", "content": [{"text": "Sim\u00e3o Ribeiro, Francisca Baptista"}, {"text": "View LISBOA A's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/215/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>LISBOA A (OG)</strong><br />CAT\u00d3LICA E (OO)<br />PORTO H (CG)<br />IPL/LISBOA A (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Tom\u00e1s Correia<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Marcelo Campos</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Tom\u00e1s's  (chair, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/685/"}, {"text": "View Marcelo's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/665/"}]}}], [{"text": "CAT\u00d3LICA E", "emoji": "\ud83e\udd2c", "sort": "CAT\u00d3LICA E", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica E", "content": [{"text": "Paula Filipa Vieira, Tom\u00e1s Carvalho Guerra"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA E's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/202/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />LISBOA A (OG)<br /><strong>CAT\u00d3LICA E (OO)</strong><br />PORTO H (CG)<br />IPL/LISBOA A (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Tom\u00e1s Correia<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Marcelo Campos</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Tom\u00e1s's  (chair, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/685/"}, {"text": "View Marcelo's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/665/"}]}}], [{"text": "PORTO H", "emoji": "\ud83c\udfa4", "sort": "PORTO H", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto H", "content": [{"text": "Marcelo Costa Carreira, Martim Magano"}, {"text": "View PORTO H's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/233/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />LISBOA A (OG)<br />CAT\u00d3LICA E (OO)<br /><strong>PORTO H (CG)</strong><br />IPL/LISBOA A (CO)"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Tom\u00e1s Correia<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Marcelo Campos</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Tom\u00e1s's  (chair, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/685/"}, {"text": "View Marcelo's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/665/"}]}}], [{"text": "IPL/LISBOA A", "emoji": "\ud83d\udcf0", "sort": "IPL/LISBOA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Instituto Polit\u00e9cnico de Lisboa/ Universidade de Lisboa A", "content": [{"text": "Maria Clara, Mariana Gaud\u00eancio"}, {"text": "View IPL/LISBOA A's Record", "link": "/tornadu_2022/participants/team/197/"}]}}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />LISBOA A (OG)<br />CAT\u00d3LICA E (OO)<br />PORTO H (CG)<br /><strong>IPL/LISBOA A (CO)</strong>"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Tom\u00e1s Correia<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Marcelo Campos</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "View Tom\u00e1s's  (chair, NOVA) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/685/"}, {"text": "View Marcelo's  (panellist, MINHO) Record", "link": "/tornadu_2022/participants/adjudicator/665/"}]}}]], "title": "", "subtitle": "", "empty_title": "No Data Available", "class": "", "sort_key": "team", "sort_order": ""}]
    }
  </script>
  

    <script src="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/jsi18n/en/djangojs.js"></script>
    <script>
      window.buildData = { // Pass to Sentry
        version: '2.5.7',
        sentry: true
      }
    </script>

    
      <script src="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/vue/js/app.js"></script>
    

  



</body>

<!-- Mirrored from debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2022/results/round/1/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Fri, 14 Feb 2025 00:41:38 GMT -->
</html>
