<!DOCTYPE html>

<html lang="en">

<!-- Mirrored from debatecompetitivo.herokuapp.com/open_porto_2022/results/round/4/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Fri, 14 Feb 2025 00:41:48 GMT -->
<!-- Added by HTTrack --><meta http-equiv="content-type" content="text/html;charset=utf-8" /><!-- /Added by HTTrack -->
<head>

  <meta charset="utf-8">
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no">

  <title>2022 - Open do Porto | Results</title>

  
    
  
  <meta name="description" content="The tab for 2022 - Open do Porto runs on Tabbycat, a source-available tab system for a variety of parliamentary debating formats" />
  <meta property="og:description" content="The tab for 2022 - Open do Porto runs on Tabbycat, a source-available tab system for a variety of parliamentary debating formats" />
  <meta property="og:image" content="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-social.png" />

  <link rel="icon" type="image/png" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-32x32.png" sizes="32x32" />
  <link rel="icon" type="image/png" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-16x16.png" sizes="16x16" />
  <link rel="mask-icon" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/safari-tab.svg" color="rgb(102, 61, 160)">
  <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/css/style.css" />
  
  

  
  <link href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/vue/js/app.js" rel=preload as=script>
  
  <!-- Analytics -->
  <script>
    (function(a,b,c){var d=a.history,e=document,f=navigator||{},g=localStorage,
    h=encodeURIComponent,i=d.pushState,k=function(){return Math.random().toString(36)},
    l=function(){return g.cid||(g.cid=k()),g.cid},m=function(r){var s=[];for(var t in r)
    r.hasOwnProperty(t)&&void 0!==r[t]&&s.push(h(t)+"="+h(r[t]));return s.join("&")},
    n=function(r,s,t,u,v,w,x){var z="https://www.google-analytics.com/collect",
    A=m({v:"1",ds:"web",aip:c.anonymizeIp?1:void 0,tid:b,cid:l(),t:r||"pageview",
    sd:c.colorDepth&&screen.colorDepth?screen.colorDepth+"-bits":void 0,dr:e.referrer||
    void 0,dt:e.title,dl:e.location.origin+e.location.pathname+e.location.search,ul:c.language?
    (f.language||"").toLowerCase():void 0,de:c.characterSet?e.characterSet:void 0,
    sr:c.screenSize?(a.screen||{}).width+"x"+(a.screen||{}).height:void 0,vp:c.screenSize&&
    a.visualViewport?(a.visualViewport||{}).width+"x"+(a.visualViewport||{}).height:void 0,
    ec:s||void 0,ea:t||void 0,el:u||void 0,ev:v||void 0,exd:w||void 0,exf:"undefined"!=typeof x&&
    !1==!!x?0:void 0});if(f.sendBeacon)f.sendBeacon(z,A);else{var y=new XMLHttpRequest;
    y.open("POST.html",z,!0),y.send(A)}};d.pushState=function(r){return"function"==typeof d.onpushstate&&
    d.onpushstate({state:r}),setTimeout(n,c.delay||10),i.apply(d,arguments)},n(),
    a.ma={trackEvent:function o(r,s,t,u){return n("event",r,s,t,u)},
    trackException:function q(r,s){return n("exception",null,null,null,null,r,s)}}})
    (window,"UA-314178-25",{anonymizeIp:true,colorDepth:true,characterSet:true,screenSize:true,language:true});
  </script>
  
  
</head>

<body class="">

  
    
      

<nav class="navbar navbar-expand-lg navbar-light">

  
  
  
    <div class="nav-item dropdown">

      <button class="btn btn-link mr-2 p-0 navbar-brand dropdown-toggle" id="tournamentdrop"
              data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
        
          <svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" width="33" height="33" viewBox="0 0 256 256">
  <defs><style>.a{fill:none;}.b{opacity:0.5;}.c{fill:#fff;}.d{clip-path:url(#a);}.e{fill:url(#b);}.f{fill:#e8e8e8;}.g{opacity:0.33;}.h{fill:#333;}</style><clipPath id="a"><circle class="a" cx="128" cy="128" r="123"/></clipPath><linearGradient id="b" x1="128" y1="264.14" x2="128" y2="-8.14" gradientUnits="userSpaceOnUse"><stop offset="0" stop-color="#432665"/><stop offset="0.51" stop-color="#663da0"/><stop offset="0.8" stop-color="#864fbf"/><stop offset="1" stop-color="#9758d0"/></linearGradient></defs>
  <title>Tabbycat Logo</title>
  <g class="b"><path class="c" d="M128,7.5a120.5,120.5,0,0,1,85.21,205.71A120.5,120.5,0,1,1,42.79,42.79,119.71,119.71,0,0,1,128,7.5m0-2A122.5,122.5,0,1,0,250.5,128,122.5,122.5,0,0,0,128,5.5Z"/></g><g class="d"><rect class="e" x="-7.13" y="-8.14" width="270.25" height="272.28"/><path class="c" d="M132.5,175.3A204.57,204.57,0,0,0,136,213c4.08,21.71,11.59,41.09,21.55,56.6l-97.59-1.46-9.41-22.92a204.57,204.57,0,0,1-3.46-37.74c0-51.9,18.92-96.84,46.49-118.66,11.37-9,24.21-14.06,37.8-14.06"/><path class="c" d="M58,161.71l131.72-3.32A11.68,11.68,0,0,0,192.83,145c-1.34-3.66-5.21-5.71-5.21-5.71-6.81-3.81-11.94-6.81-12.59-21.94,0,0,2.62-17.75-33-28.5,0,0-7.66-4.71-8.14-7.24"/><path class="c" d="M84.49,99.06s20-44.66,43.78-51.2c0,0,1.52-.2,1.39,1.24a68.8,68.8,0,0,0-.1,12C130.92,77.38,138,91,147.28,97.15l-.95,32.34"/><path class="c" d="M135.07,208.07c-1.18-8.83-3.58-22.8,17.46-19.87,0,0,6.13.29,10-.81C172,184.73,184,176.29,189.74,163A61,61,0,0,0,193,153H58"/><path class="f" d="M112.88,273.33c16.89-49.43-3.23-70.38-3.23-70.38-16.6-22.08-2.26-36.66-2.26-36.66C127.06,190,154.75,187.81,155,188a26.08,26.08,0,0,0-7.31.09,11.94,11.94,0,0,0-9.82,13c1.14,11.33,4.66,37,24.57,69.22"/></g><g class="g"><path class="h" d="M128,7a121,121,0,0,1,85.56,206.56A121,121,0,0,1,42.44,42.44,120.21,120.21,0,0,1,128,7m0-2A123,123,0,1,0,251,128,123,123,0,0,0,128,5Z"/></g>
</svg>

        
        2022 - Open do Porto
      </button>

      <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="tournamentdrop">

        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_centro_sul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Open Centrol Sul
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/iii_open_digital_coimbra_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - III Open Digi SDUC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_do_norte_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Open Digital Norte
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_adaum_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Interno ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/10_interno_sdul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - 10º Interno SDUL
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/11_interno_sdul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - 11º Interno SDUL
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - TORNADU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/iv_tejo_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - IV Open do Tejo
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="../../../index.html">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Open do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_minho_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Open do Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/torneio_uc_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Torneio U Coimbra
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/7_open_coimbra_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - 7º Open de Coimbra
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_verao_adaum_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Torneio VerãoADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distrital_porto_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - IV Distrital Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_adaum_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Interno do Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - TORNADU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/v_tejo_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - V Open do Tejo
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_catolica_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open da Católica
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/jornadas_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Jornadas de Debate
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaum2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Interno ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distrital_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Distrital do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/vi_torneio_uc_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - VI Torneio da UC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_verao_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open Verão - Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_verao_adaum_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Interno Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/regional_lisboa_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Regional de Lisboa
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/regional_lisboa_2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024 - Regional de Lisboa
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distritalporto2014/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Distrital 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/opendominho2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Open do Minho 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/catolica24/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Católica 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaumverao2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024- Interno Verão ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/idc2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              IDC 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024 - TorNaDU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaum24/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Interno ADAUM 24
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/vii-tduc/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              VII TDUC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

        <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/"><i data-feather="home"></i>Site Home</a>
      </div>

    </div>
  

  <button class="navbar-toggler" type="button" data-toggle="collapse" data-target="#collapsed-main-nav" aria-controls="collapsed-main-nav" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
    <span class="navbar-toggler-icon"></span>
  </button>

  <div class="collapse navbar-collapse pt-3 pt-md-0 pb-2 pb-md-0" id="collapsed-main-nav">

    <ul class="navbar-nav mr-auto">

      
        

<!-- TAB RELEASES -->

  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../../tab/team/index.html">Team Tab</a>
  </li>



  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../../tab/speaker/index.html">Speaker Tab</a>
  </li>





  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../../motions/statistics/index.html">Motions Tab</a>
  </li>


<!-- DRAW RELEASES -->


<!-- CHECK INS -->


<!-- RESULTS RELEASES -->

  <li class="nav-item dropdown ">
    <a class="nav-link dropdown-toggle" href="#" id="roundsDrop"
       data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
       Results
    </a>
    <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="roundsDrop">
      
        <a class="dropdown-item" href="../1/index.html">
          Rodada 1
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../2/index.html">
          Rodada 2
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../3/index.html">
          Rodada 3
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="index.html">
          Rodada 4
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../5/index.html">
          Rodada 5
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../6/index.html">
          Semi-Final
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../7/index.html">
          Final de Iniciados
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../8/index.html">
          Grande Final
        </a>
      
    </div>
  </li>


<!-- BREAK RELEASES -->


  <li class="nav-item dropdown ">
    <a class="nav-link dropdown-toggle" href="#" id="breakdrop"
       data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
      Break
    </a>
    <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="breakdrop">
      
        
          <a class="dropdown-item" href="../../../break/teams/bg/index.html">
            Break Geral
          </a>
        
          <a class="dropdown-item" href="../../../break/teams/BI/index.html">
            Break Iniciados
          </a>
        
      
      
        <a class="dropdown-item" href="../../../break/adjudicators/index.html">
          Adjudicators
        </a>
      
    </div>
  </li>


<!-- MISC -->





  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../../participants/list/index.html">Participants</a>
  </li>






      

    </ul>

    <ul class="navbar-nav navbar-my-lg-0">
      <li class="nav-item">
        
          <a class="nav-link" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/accounts/login/">
            Login
          </a>
        
      </li>
    </ul>

  </div>

</nav>

    
  

  <div class="container-fluid">

    

    
      <div class="row d-print-none " id="pageTitle">
        <div class="col mt-4 mb-3 h3">

          
            <span class="emoji">💥</span>
            Results
          
          
            <small class="text-muted d-md-inline d-block">for Rodada 4</small>
          

        </div>
      </div>
    

    

      <div class="row page-navs">
        <div class="col">
          <div class="d-lg-flex justify-content-lg-between">
            
  <div class="btn-group">
    <a class="btn btn-outline-primary active" href="index95e1.html?view=team">
      View by Team
    </a>
    <a class="btn btn-outline-primary " href="index47c9.html?view=debate">
      View by Debate
    </a>
  </div>
  

            
          </div>
        </div>
      </div>

      <div class="row d-print-none">
        <div class="col" id="messages-container">
          
          
        </div>
      </div>

    

    <div class="row">
      <div class="col">
        

  <div id="vueMount">
    <tables-container :tables-data="tablesData"
                      orientation="columns">
    </tables-container>
  </div>


      </div>
    </div>

    

  </div>

  
    <footer class="footer">
      <div class="container-fluid">
        



<div class="row mt-3">

  <div class="navbar navbar-light container-fluid small">

    <div class="row mt-3 mb-2">

      <div class="col-lg-6 col-md-5">
        <h6 class="d-inline-block">
          
            2022 - Open do Porto runs on Tabbycat 2.5.7 (Nebelung)
          
        </h6>
        <p class="text-muted">
          Tabbycat is a source-available project developed by volunteers, and is free to use for tabbing non-profit, non-fundraising tournaments.
          
            For a tournament of this size, we suggest a donation of <strong>$37</strong>.
            <a href="../../../donations/index.html">
              Learn more about donating.
            </a>
          
        </p>
      </div>

      <div class="col-lg-4 col-md-4 mt-2 mt-md-0">
        <h6 class="d-inline-block">Still timing debates with the stopwatch app?</h6>
        <p class="text-muted">
          Using an app designed for debate timekeeping makes speaking and adjudicating easier! Check out <a href="https://itunes.apple.com/app/apple-store/id1156065589?pt=814172&amp;ct=Tabbycat%20Installs&amp;mt=8">Timekept</a> (iPhone/iPad) or <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=net.czlee.debatekeeper&amp;referrer=utm_source%3Dtabbycat%26utm_medium%3Dfooter">Debatekeeper</a> (Android).
        </p>
      </div>

      <div class="col-lg-2 col-md-3 mt-2 mt-md-0">
        <h6 class="d-inline-block">Need ballots?</h6>
        <p class="text-muted">
          You can <a href="https://tabbycatdebate.github.io/debate-ballots/" rel="noreferrer" target="_blank"> customise and print</a> great ballots from your browser.
        </p>
      </div>

     <div class="w-100"></div>

      <div class="col mt-2">
        <ul class="nav justify-content-center">
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="globe"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="#" data-toggle="modal" data-target="#setLanguageModal">
              
              Language 
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="github"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="https://github.com/TabbycatDebate/tabbycat/">
              GitHub
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="book"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/">
              Documentation
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="help-circle"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/about/support.html">
              Support
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="facebook"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="https://www.facebook.com/TabbycatDebate/">
              Facebook
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="upload-cloud"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/install/heroku.html#installation-the-short-way">
              Set Up A Copy
            </a>
          </li>
        </ul>
      </div>
    </div>

  </div>
</div>

<div class="modal fade" id="setLanguageModal" tabindex="-1" role="dialog" aria-hidden="true">
  <div class="modal-dialog modal-dialog-centered" role="document">
    <div class="modal-content">
      <div class="modal-header">
        <h5 class="modal-title">Change Language</h5>
        <button type="button" class="close" data-dismiss="modal" aria-label="Close">
          <span aria-hidden="true">&times;</span>
        </button>
      </div>
      <div class="modal-body">
        <form action="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/i18n/setlang/" method="post"><input type="hidden" name="csrfmiddlewaretoken" value="KmJkv6MhZDg3DPE0Z2amWySpuOBPooWlnxycXYun74pLGYQAhtyogDx8AXmhd3Ip">
          <input name="next" type="hidden" value="">
          <select name="language" class="custom-select">
              
              
              
                <option value="ar">
                  العربيّة (ar)
                </option>
              
                <option value="bn">
                  বাংলা (bn)
                </option>
              
                <option value="en" selected>
                  English (en)
                </option>
              
                <option value="es">
                  español (es)
                </option>
              
                <option value="fr">
                  français (fr)
                </option>
              
                <option value="id">
                  Bahasa Indonesia (id)
                </option>
              
                <option value="ja">
                  日本語 (ja)
                </option>
              
                <option value="ms">
                  Bahasa Melayu (ms)
                </option>
              
                <option value="pt">
                  Português (pt)
                </option>
              
                <option value="ru">
                  Русский (ru)
                </option>
              
                <option value="zh-hans">
                  简体中文 (zh-hans)
                </option>
              
                <option value="tzl">
                  Translation (tzl)
                </option>
              
          </select>
          <input class="btn btn-primary btn-block mt-3" type="submit" value="Use this language">
        </form>
      </div>
    </div>
  </div>
</div>


      </div>
    </footer>
  

  
    <div class="modal fade" id="modalAlert" tabindex="-1" role="dialog" aria-hidden="true">
      <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-lg">
        <div class="modal-content">
          <div class="modal-header h4 text-center"></div>
          <div class="modal-body"></div>
        </div>
      </div>
    </div>
  

  

  <script>
    // Set table data as a global from template variable
    window.vueData = {
      tablesData: [{"head": [{"key": "team", "tooltip": "Team", "icon": "users"}, {"key": "institution", "icon": "home", "tooltip": "Institution"}, {"key": "result", "tooltip": "Result", "icon": "thermometer"}, {"key": "side", "title": "Side"}, {"key": "adjudicators", "title": "Adjudicators"}], "data": [[{"text": "Onii-chan Team!", "emoji": "\ud83c\udf2a", "sort": "Onii-chan Team!", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Onii-chan Team!", "content": [{"text": "Diogo Mota, Telmo Marques"}]}}, {"text": "\u00c9vora"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>Onii-chan Team! (OG)</strong><br />Equa\u00e7\u00e3o dos debaters perfeitos (OO)<br />Brincar \u00e9 no parque (CG)<br />Desta vez vai correr melhor (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Pedro Falcone<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Cartaxana</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Pedro Falcone (chair, SDUC)"}, {"text": "Gon\u00e7alo Cartaxana (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "Equa\u00e7\u00e3o dos debaters perfeitos", "emoji": "\ud83d\ude9a", "sort": "Equa\u00e7\u00e3o dos debaters perfeitos", "class": "team-name", "popover": {"title": "Equa\u00e7\u00e3o dos debaters perfeitos", "content": [{"text": "Ana L\u00facia Oliveira, Lucas Zulchner"}]}}, {"text": "SdDUP"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Onii-chan Team! (OG)<br /><strong>Equa\u00e7\u00e3o dos debaters perfeitos (OO)</strong><br />Brincar \u00e9 no parque (CG)<br />Desta vez vai correr melhor (CO)"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Pedro Falcone<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Cartaxana</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Pedro Falcone (chair, SDUC)"}, {"text": "Gon\u00e7alo Cartaxana (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "Brincar \u00e9 no parque", "emoji": "\ud83e\udd56", "sort": "Brincar \u00e9 no parque", "class": "team-name", "popover": {"title": "Brincar \u00e9 no parque", "content": [{"text": "Diogo Babo, David Sardinha"}]}}, {"text": "\u00c9vora"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Onii-chan Team! (OG)<br />Equa\u00e7\u00e3o dos debaters perfeitos (OO)<br /><strong>Brincar \u00e9 no parque (CG)</strong><br />Desta vez vai correr melhor (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Pedro Falcone<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Cartaxana</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Pedro Falcone (chair, SDUC)"}, {"text": "Gon\u00e7alo Cartaxana (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "Desta vez vai correr melhor", "emoji": "\ud83d\ude94", "sort": "Desta vez vai correr melhor", "class": "team-name", "popover": {"title": "Desta vez vai correr melhor", "content": [{"text": "David Est\u00eav\u00e3o, Yuliya Lysa"}]}}, {"text": "\u00c9vora"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Onii-chan Team! (OG)<br />Equa\u00e7\u00e3o dos debaters perfeitos (OO)<br />Brincar \u00e9 no parque (CG)<br /><strong>Desta vez vai correr melhor (CO)</strong>"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Pedro Falcone<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Cartaxana</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Pedro Falcone (chair, SDUC)"}, {"text": "Gon\u00e7alo Cartaxana (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "LibCon", "emoji": "\ud83d\udc3e", "sort": "LibCon", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "LibCon", "content": [{"text": "Rui Filipe Silva Ramos, Filipe Ribeiro Cabral de Almeida Leal"}]}}, {"text": "SdDUP"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>LibCon (OG)</strong><br />Swing 1 (OO)<br />MaZ\u00e9 (CG)<br />Swing 2 (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Frederico Oliveira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jo\u00e3o Lopes</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Samara Sucar</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Frederico Oliveira (chair, SdDUP)"}, {"text": "Jo\u00e3o Lopes (panellist, SDUL)"}, {"text": "Samara Sucar (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "Swing 1", "emoji": "\ud83e\udd7a", "sort": "Swing 1", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing 1", "content": [{"text": "Speaker 1, Speaker 2"}]}}, {"text": "\u2014"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />LibCon (OG)<br /><strong>Swing 1 (OO)</strong><br />MaZ\u00e9 (CG)<br />Swing 2 (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Frederico Oliveira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jo\u00e3o Lopes</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Samara Sucar</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Frederico Oliveira (chair, SdDUP)"}, {"text": "Jo\u00e3o Lopes (panellist, SDUL)"}, {"text": "Samara Sucar (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "MaZ\u00e9", "emoji": "\ud83c\udf21", "sort": "MaZ\u00e9", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "MaZ\u00e9", "content": [{"text": "Jos\u00e9 Miguel Cunha, Mateus Costa"}]}}, {"text": "SdDCP"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />LibCon (OG)<br />Swing 1 (OO)<br /><strong>MaZ\u00e9 (CG)</strong><br />Swing 2 (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Frederico Oliveira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jo\u00e3o Lopes</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Samara Sucar</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Frederico Oliveira (chair, SdDUP)"}, {"text": "Jo\u00e3o Lopes (panellist, SDUL)"}, {"text": "Samara Sucar (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "Swing 2", "emoji": "\ud83d\ude27", "sort": "Swing 2", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing 2", "content": [{"text": "Speaker 1, Speaker 2"}]}}, {"text": "\u2014"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />LibCon (OG)<br />Swing 1 (OO)<br />MaZ\u00e9 (CG)<br /><strong>Swing 2 (CO)</strong>"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Frederico Oliveira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jo\u00e3o Lopes</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Samara Sucar</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Frederico Oliveira (chair, SdDUP)"}, {"text": "Jo\u00e3o Lopes (panellist, SDUL)"}, {"text": "Samara Sucar (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "To the left, to the left", "emoji": "\ud83e\udd85", "sort": "To the left, to the left", "class": "team-name", "popover": {"title": "To the left, to the left", "content": [{"text": "J\u00e9ssica da Costa Pereira, Mariana Raquel Martins Sousa"}]}}, {"text": "ADAUM"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>To the left, to the left (OG)</strong><br />Um chin\u00eas de direita (OO)<br />Sou uma badalhoca, uma grande badal (CG)<br />Chamego (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Bruno Santos<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">An\u00edbal</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ricardo Jorge Teixeira</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Bruno Santos (chair, SdDUP)"}, {"text": "An\u00edbal (panellist, SdDCP)"}, {"text": "Ricardo Jorge Teixeira (panellist, SdDUP)"}]}}], [{"text": "Um chin\u00eas de direita", "emoji": "\ud83c\udf35", "sort": "Um chin\u00eas de direita", "class": "team-name", "popover": {"title": "Um chin\u00eas de direita", "content": [{"text": "Pedro Direita, Alexandre Ji"}]}}, {"text": "SDUL"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />To the left, to the left (OG)<br /><strong>Um chin\u00eas de direita (OO)</strong><br />Sou uma badalhoca, uma grande badal (CG)<br />Chamego (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Bruno Santos<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">An\u00edbal</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ricardo Jorge Teixeira</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Bruno Santos (chair, SdDUP)"}, {"text": "An\u00edbal (panellist, SdDCP)"}, {"text": "Ricardo Jorge Teixeira (panellist, SdDUP)"}]}}], [{"text": "Sou uma badalhoca, uma grande badal", "emoji": "\ud83e\udd3a", "sort": "Sou uma badalhoca, uma grande badal", "class": "team-name", "popover": {"title": "Sou uma badalhoca, uma grande badalhoca", "content": [{"text": "Eurico Carnall Figueiredo, Diogo Monteiro"}]}}, {"text": "SDUC"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />To the left, to the left (OG)<br />Um chin\u00eas de direita (OO)<br /><strong>Sou uma badalhoca, uma grande badal (CG)</strong><br />Chamego (CO)"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Bruno Santos<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">An\u00edbal</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ricardo Jorge Teixeira</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Bruno Santos (chair, SdDUP)"}, {"text": "An\u00edbal (panellist, SdDCP)"}, {"text": "Ricardo Jorge Teixeira (panellist, SdDUP)"}]}}], [{"text": "Chamego", "emoji": "\ud83d\udc7b", "sort": "Chamego", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Chamego", "content": [{"text": "Lucas Almeida Silva de Lima, Herivalda Djamila de Sousa Afonso"}]}}, {"text": "SDUC"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />To the left, to the left (OG)<br />Um chin\u00eas de direita (OO)<br />Sou uma badalhoca, uma grande badal (CG)<br /><strong>Chamego (CO)</strong>"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Bruno Santos<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">An\u00edbal</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Ricardo Jorge Teixeira</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Bruno Santos (chair, SdDUP)"}, {"text": "An\u00edbal (panellist, SdDCP)"}, {"text": "Ricardo Jorge Teixeira (panellist, SdDUP)"}]}}], [{"text": "Society Loving the Magnum", "emoji": "\u26f2", "sort": "Society Loving the Magnum", "class": "team-name", "popover": {"title": "Society Loving the Magnum", "content": [{"text": "Maria Velho, Mateus Vasconcellos da Cunha"}]}}, {"text": "ADAUM"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>Society Loving the Magnum (OG)</strong><br />S\u00e1bios dos 6  Caminhos (OO)<br />A Gigi ouviu Porto??????? (CG)<br />Choco frito > francesinha (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Gaia<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Beatriz Aires</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">S\u00e9rgio Paulo Dias</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Gon\u00e7alo Gaia (chair, SdDCP)"}, {"text": "Beatriz Aires (panellist, SDUL)"}, {"text": "S\u00e9rgio Paulo Dias (panellist, ADAUM)"}]}}], [{"text": "S\u00e1bios dos 6  Caminhos", "emoji": "\ud83d\udcbc", "sort": "S\u00e1bios dos 6  Caminhos", "class": "team-name", "popover": {"title": "S\u00e1bios dos 6  Caminhos", "content": [{"text": "Domingos Neto, Francisco Campos"}]}}, {"text": "SdDUP"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Society Loving the Magnum (OG)<br /><strong>S\u00e1bios dos 6  Caminhos (OO)</strong><br />A Gigi ouviu Porto??????? (CG)<br />Choco frito > francesinha (CO)"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Gaia<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Beatriz Aires</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">S\u00e9rgio Paulo Dias</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Gon\u00e7alo Gaia (chair, SdDCP)"}, {"text": "Beatriz Aires (panellist, SDUL)"}, {"text": "S\u00e9rgio Paulo Dias (panellist, ADAUM)"}]}}], [{"text": "A Gigi ouviu Porto???????", "emoji": "\ud83e\udd4b", "sort": "A Gigi ouviu Porto???????", "class": "team-name", "popover": {"title": "A Gigi ouviu Porto???????", "content": [{"text": "Guilherme Alexandre, Ghenwa Hassan"}]}}, {"text": "SdDUP + SDUCL"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Society Loving the Magnum (OG)<br />S\u00e1bios dos 6  Caminhos (OO)<br /><strong>A Gigi ouviu Porto??????? (CG)</strong><br />Choco frito > francesinha (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Gaia<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Beatriz Aires</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">S\u00e9rgio Paulo Dias</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Gon\u00e7alo Gaia (chair, SdDCP)"}, {"text": "Beatriz Aires (panellist, SDUL)"}, {"text": "S\u00e9rgio Paulo Dias (panellist, ADAUM)"}]}}], [{"text": "Choco frito > francesinha", "emoji": "\ud83e\udd2b", "sort": "Choco frito > francesinha", "class": "team-name", "popover": {"title": "Choco frito > francesinha", "content": [{"text": "Ivan Mira, Sofia Narciso"}]}}, {"text": "SDUL"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Society Loving the Magnum (OG)<br />S\u00e1bios dos 6  Caminhos (OO)<br />A Gigi ouviu Porto??????? (CG)<br /><strong>Choco frito > francesinha (CO)</strong>"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo Gaia<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Beatriz Aires</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">S\u00e9rgio Paulo Dias</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Gon\u00e7alo Gaia (chair, SdDCP)"}, {"text": "Beatriz Aires (panellist, SDUL)"}, {"text": "S\u00e9rgio Paulo Dias (panellist, ADAUM)"}]}}], [{"text": "Cl\u00e1ssicas e Cat\u00f3licas", "emoji": "\ud83e\udd24", "sort": "Cl\u00e1ssicas e Cat\u00f3licas", "class": "team-name", "popover": {"title": "Cl\u00e1ssicas e Cat\u00f3licas", "content": [{"text": "Catarina Salgueiro, Marta Cansado"}]}}, {"text": "SDUL"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>Cl\u00e1ssicas e Cat\u00f3licas (OG)</strong><br />Partido Unido dos Reformados e Pens (OO)<br />nenhum de n\u00f3s est\u00e1 na universidade (CG)<br />Feministas Cornas (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Natacha Marques Moreira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jo\u00e3o Pedro Moreira de Almeida</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Marilia Montenegro</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Natacha Marques Moreira (chair, SdDUP)"}, {"text": "Jo\u00e3o Pedro Moreira de Almeida (panellist, SDUC)"}, {"text": "Marilia Montenegro (panellist, SdDUP)"}]}}], [{"text": "Partido Unido dos Reformados e Pens", "emoji": "\ud83e\udd83", "sort": "Partido Unido dos Reformados e Pens", "class": "team-name", "popover": {"title": "Partido Unido dos Reformados e Pensionistas", "content": [{"text": "Gon\u00e7alo L\u00facio, Fernando Ruivo"}]}}, {"text": "SDUL"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Cl\u00e1ssicas e Cat\u00f3licas (OG)<br /><strong>Partido Unido dos Reformados e Pens (OO)</strong><br />nenhum de n\u00f3s est\u00e1 na universidade (CG)<br />Feministas Cornas (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Natacha Marques Moreira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jo\u00e3o Pedro Moreira de Almeida</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Marilia Montenegro</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Natacha Marques Moreira (chair, SdDUP)"}, {"text": "Jo\u00e3o Pedro Moreira de Almeida (panellist, SDUC)"}, {"text": "Marilia Montenegro (panellist, SdDUP)"}]}}], [{"text": "nenhum de n\u00f3s est\u00e1 na universidade", "emoji": "\ud83c\udfc8", "sort": "nenhum de n\u00f3s est\u00e1 na universidade", "class": "team-name", "popover": {"title": "nenhum de n\u00f3s est\u00e1 na universidade", "content": [{"text": "vasco c\u00e2mara, maria greer"}]}}, {"text": "SDUL"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Cl\u00e1ssicas e Cat\u00f3licas (OG)<br />Partido Unido dos Reformados e Pens (OO)<br /><strong>nenhum de n\u00f3s est\u00e1 na universidade (CG)</strong><br />Feministas Cornas (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Natacha Marques Moreira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jo\u00e3o Pedro Moreira de Almeida</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Marilia Montenegro</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Natacha Marques Moreira (chair, SdDUP)"}, {"text": "Jo\u00e3o Pedro Moreira de Almeida (panellist, SDUC)"}, {"text": "Marilia Montenegro (panellist, SdDUP)"}]}}], [{"text": "Feministas Cornas", "emoji": "\ud83d\udca5", "sort": "Feministas Cornas", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Feministas Cornas", "content": [{"text": "Ana Lopes, Maria Jo\u00e3o Alves"}]}}, {"text": "ADAUM"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Cl\u00e1ssicas e Cat\u00f3licas (OG)<br />Partido Unido dos Reformados e Pens (OO)<br />nenhum de n\u00f3s est\u00e1 na universidade (CG)<br /><strong>Feministas Cornas (CO)</strong>"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Natacha Marques Moreira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Jo\u00e3o Pedro Moreira de Almeida</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Marilia Montenegro</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Natacha Marques Moreira (chair, SdDUP)"}, {"text": "Jo\u00e3o Pedro Moreira de Almeida (panellist, SDUC)"}, {"text": "Marilia Montenegro (panellist, SdDUP)"}]}}], [{"text": "Reformismo Armado", "emoji": "\ud83e\uddf0", "sort": "Reformismo Armado", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Reformismo Armado", "content": [{"text": "Celso Fuinhas, Filipa Caeiro"}]}}, {"text": "SDUC"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>Reformismo Armado (OG)</strong><br />Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista: Dial\u00e9tica (OO)<br />N\u00f3s \u00e9 que somos a mo\u00e7\u00e3o (CG)<br />No Retreat, No Surrender (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Filipe Girio<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo da Silva Pereira Teixeira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Guarda</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Filipe Girio (chair, SDUC)"}, {"text": "Gon\u00e7alo da Silva Pereira Teixeira (panellist, SdDUP)"}, {"text": "Mariana Guarda (panellist, SdDCP)"}]}}], [{"text": "Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista: Dial\u00e9tica", "emoji": "\ud83d\udee5", "sort": "Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista: Dial\u00e9tica", "class": "team-name", "popover": {"title": "Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista: Dial\u00e9tica NeoHoxhiana-RenataCambrista como caminho para a Liberdade", "content": [{"text": "Rodrigo Dinis, Afonso Silva"}]}}, {"text": "ADAUM"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Reformismo Armado (OG)<br /><strong>Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista: Dial\u00e9tica (OO)</strong><br />N\u00f3s \u00e9 que somos a mo\u00e7\u00e3o (CG)<br />No Retreat, No Surrender (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Filipe Girio<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo da Silva Pereira Teixeira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Guarda</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Filipe Girio (chair, SDUC)"}, {"text": "Gon\u00e7alo da Silva Pereira Teixeira (panellist, SdDUP)"}, {"text": "Mariana Guarda (panellist, SdDCP)"}]}}], [{"text": "N\u00f3s \u00e9 que somos a mo\u00e7\u00e3o", "emoji": "\ud83e\udd4f", "sort": "N\u00f3s \u00e9 que somos a mo\u00e7\u00e3o", "class": "team-name", "popover": {"title": "N\u00f3s \u00e9 que somos a mo\u00e7\u00e3o", "content": [{"text": "Guilherme Ferr\u00e3o, Martim Magano"}]}}, {"text": "SdDUP"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Reformismo Armado (OG)<br />Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista: Dial\u00e9tica (OO)<br /><strong>N\u00f3s \u00e9 que somos a mo\u00e7\u00e3o (CG)</strong><br />No Retreat, No Surrender (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Filipe Girio<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo da Silva Pereira Teixeira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Guarda</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Filipe Girio (chair, SDUC)"}, {"text": "Gon\u00e7alo da Silva Pereira Teixeira (panellist, SdDUP)"}, {"text": "Mariana Guarda (panellist, SdDCP)"}]}}], [{"text": "No Retreat, No Surrender", "emoji": "\ud83e\udd9e", "sort": "No Retreat, No Surrender", "class": "team-name", "popover": {"title": "No Retreat, No Surrender", "content": [{"text": "Pedro Miguel Ramos da Fonseca, Tiago Amaral"}]}}, {"text": "SdDUP + SDUA"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Reformismo Armado (OG)<br />Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista: Dial\u00e9tica (OO)<br />N\u00f3s \u00e9 que somos a mo\u00e7\u00e3o (CG)<br /><strong>No Retreat, No Surrender (CO)</strong>"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Filipe Girio<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Gon\u00e7alo da Silva Pereira Teixeira</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Mariana Guarda</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Filipe Girio (chair, SDUC)"}, {"text": "Gon\u00e7alo da Silva Pereira Teixeira (panellist, SdDUP)"}, {"text": "Mariana Guarda (panellist, SdDCP)"}]}}], [{"text": "Um indiano e meio", "emoji": "\ud83c\udfe2", "sort": "Um indiano e meio", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Um indiano e meio", "content": [{"text": "Ravi, Rodrigo Ferreira"}]}}, {"text": "SDUL + SDUCL"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>Um indiano e meio (OG)</strong><br />Debate-me Uma (OO)<br />Tenzin Gyatso (CG)<br />Veni, Vidi, Vintage (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Carvalho<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Francisco Mendon\u00e7a</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Sofia Devesa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Andr\u00e9 Carvalho (chair, SDUC)"}, {"text": "Francisco Mendon\u00e7a (panellist, SdDUP)"}, {"text": "Sofia Devesa (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "Debate-me Uma", "emoji": "\ud83d\udc3c", "sort": "Debate-me Uma", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Debate-me Uma", "content": [{"text": "Bernardo Almeida, Afonso Cardo"}]}}, {"text": "ADAUM"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Um indiano e meio (OG)<br /><strong>Debate-me Uma (OO)</strong><br />Tenzin Gyatso (CG)<br />Veni, Vidi, Vintage (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Carvalho<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Francisco Mendon\u00e7a</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Sofia Devesa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Andr\u00e9 Carvalho (chair, SDUC)"}, {"text": "Francisco Mendon\u00e7a (panellist, SdDUP)"}, {"text": "Sofia Devesa (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "Tenzin Gyatso", "emoji": "\ud83d\uddfd", "sort": "Tenzin Gyatso", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Tenzin Gyatso", "content": [{"text": "Leonor Marques, David Greer"}]}}, {"text": "SDUL"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Um indiano e meio (OG)<br />Debate-me Uma (OO)<br /><strong>Tenzin Gyatso (CG)</strong><br />Veni, Vidi, Vintage (CO)"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Carvalho<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Francisco Mendon\u00e7a</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Sofia Devesa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Andr\u00e9 Carvalho (chair, SDUC)"}, {"text": "Francisco Mendon\u00e7a (panellist, SdDUP)"}, {"text": "Sofia Devesa (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "Veni, Vidi, Vintage", "emoji": "\ud83d\ude2e", "sort": "Veni, Vidi, Vintage", "class": "team-name", "popover": {"title": "Veni, Vidi, Vintage", "content": [{"text": "Andr\u00e9 Teixeira, Ana Cl\u00e1udia Freitas"}]}}, {"text": "ADAUM"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Um indiano e meio (OG)<br />Debate-me Uma (OO)<br />Tenzin Gyatso (CG)<br /><strong>Veni, Vidi, Vintage (CO)</strong>"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Andr\u00e9 Carvalho<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Francisco Mendon\u00e7a</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Sofia Devesa</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Andr\u00e9 Carvalho (chair, SDUC)"}, {"text": "Francisco Mendon\u00e7a (panellist, SdDUP)"}, {"text": "Sofia Devesa (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "seil\u00e1seil\u00e1", "emoji": "\ud83d\udccd", "sort": "seil\u00e1seil\u00e1", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "seil\u00e1seil\u00e1", "content": [{"text": "Filipe Baltazar, Miguel Vieira"}]}}, {"text": "SdDUP"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>seil\u00e1seil\u00e1 (OG)</strong><br />Um debate e um Paiva, por favor (OO)<br />economia s\u00e3o pessoas (CG)<br />ECL os Fot\u00f3grafos (CO)"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Diogo Videira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Bernardo Freitas</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Diogo Videira (chair)"}, {"text": "Bernardo Freitas (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "Um debate e um Paiva, por favor", "emoji": "\ud83e\udda1", "sort": "Um debate e um Paiva, por favor", "class": "team-name", "popover": {"title": "Um debate e um Paiva, por favor", "content": [{"text": "Juliana Cardoso, Vasco Carvalho"}]}}, {"text": "SdDUP"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />seil\u00e1seil\u00e1 (OG)<br /><strong>Um debate e um Paiva, por favor (OO)</strong><br />economia s\u00e3o pessoas (CG)<br />ECL os Fot\u00f3grafos (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Diogo Videira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Bernardo Freitas</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Diogo Videira (chair)"}, {"text": "Bernardo Freitas (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "economia s\u00e3o pessoas", "emoji": "\ud83d\udc24", "sort": "economia s\u00e3o pessoas", "class": "team-name", "popover": {"title": "economia s\u00e3o pessoas", "content": [{"text": "Maria In\u00eas Borges Concei\u00e7\u00e3o, In\u00eas de Castro Gon\u00e7alves Arantes e Sousa"}]}}, {"text": "SdDUP"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />seil\u00e1seil\u00e1 (OG)<br />Um debate e um Paiva, por favor (OO)<br /><strong>economia s\u00e3o pessoas (CG)</strong><br />ECL os Fot\u00f3grafos (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Diogo Videira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Bernardo Freitas</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Diogo Videira (chair)"}, {"text": "Bernardo Freitas (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "ECL os Fot\u00f3grafos", "emoji": "\ud83d\udd76", "sort": "ECL os Fot\u00f3grafos", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "ECL os Fot\u00f3grafos", "content": [{"text": "Marcelo Costa Carreira, Jo\u00e3o Sampaio Costa"}]}}, {"text": "SdDUP + SdDCP"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />seil\u00e1seil\u00e1 (OG)<br />Um debate e um Paiva, por favor (OO)<br />economia s\u00e3o pessoas (CG)<br /><strong>ECL os Fot\u00f3grafos (CO)</strong>"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Diogo Videira<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Bernardo Freitas</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Diogo Videira (chair)"}, {"text": "Bernardo Freitas (panellist, SDUL)"}]}}], [{"text": "Nem o debatinder fazia melhor", "emoji": "\ud83d\udee1", "sort": "Nem o debatinder fazia melhor", "class": "team-name", "popover": {"title": "Nem o debatinder fazia melhor", "content": [{"text": "Margarida Freitas, Bruna Rodrigues"}]}}, {"text": "SdDUP"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br /><strong>Nem o debatinder fazia melhor (OG)</strong><br />Abram Alas (OO)<br />That is irr\ud83d\udc18 (CG)<br />Bruna e Lamy (CO)"}], "title": "Placed 3rd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-down", "iconClass": "text-warning result-icon", "sort": 2, "text": "3rd"}, {"text": "Opening Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gabriel Affonso<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Lara Francisco</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Vit\u00f3ria Isabel Escudeiro Cruz</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Gabriel Affonso (chair, SDUC)"}, {"text": "Lara Francisco (panellist, SDUL)"}, {"text": "Vit\u00f3ria Isabel Escudeiro Cruz (panellist, SDUA)"}]}}], [{"text": "Abram Alas", "emoji": "\ud83d\udcf1", "sort": "Abram Alas", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Abram Alas", "content": [{"text": "Sofia Pires, Ruben Monteiro"}]}}, {"text": "ADAUM"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Nem o debatinder fazia melhor (OG)<br /><strong>Abram Alas (OO)</strong><br />That is irr\ud83d\udc18 (CG)<br />Bruna e Lamy (CO)"}], "title": "Placed 2nd", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevron-up", "iconClass": "text-info result-icon", "sort": 3, "text": "2nd"}, {"text": "Opening Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gabriel Affonso<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Lara Francisco</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Vit\u00f3ria Isabel Escudeiro Cruz</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Gabriel Affonso (chair, SDUC)"}, {"text": "Lara Francisco (panellist, SDUL)"}, {"text": "Vit\u00f3ria Isabel Escudeiro Cruz (panellist, SDUA)"}]}}], [{"text": "That is irr\ud83d\udc18", "emoji": "\ud83d\udecd", "sort": "That is irr\ud83d\udc18", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "That is irr\ud83d\udc18", "content": [{"text": "Alexandra Pardal, Francisca Baptista"}]}}, {"text": "SDUL"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Nem o debatinder fazia melhor (OG)<br />Abram Alas (OO)<br /><strong>That is irr\ud83d\udc18 (CG)</strong><br />Bruna e Lamy (CO)"}], "title": "Placed 1st", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-up", "iconClass": "text-success result-icon", "sort": 4, "text": "1st"}, {"text": "Closing Government"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gabriel Affonso<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Lara Francisco</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Vit\u00f3ria Isabel Escudeiro Cruz</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Gabriel Affonso (chair, SDUC)"}, {"text": "Lara Francisco (panellist, SDUL)"}, {"text": "Vit\u00f3ria Isabel Escudeiro Cruz (panellist, SDUA)"}]}}], [{"text": "Bruna e Lamy", "emoji": "\ud83e\udd1d", "sort": "Bruna e Lamy", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Bruna e Lamy", "content": [{"text": "Bruna Rom\u00e3o de Sousa, Carolina Lamy Santos"}]}}, {"text": "SdDCP"}, {"popover": {"content": [{"text": "Teams in debate:<br />Nem o debatinder fazia melhor (OG)<br />Abram Alas (OO)<br />That is irr\ud83d\udc18 (CG)<br /><strong>Bruna e Lamy (CO)</strong>"}], "title": "Placed 4th", "class": "no-wrap"}, "icon": "chevrons-down", "iconClass": "text-danger result-icon", "sort": 1, "text": "4th"}, {"text": "Closing Opposition"}, {"class": "adjudicator-name", "text": "<span class=\"d-inline\">Gabriel Affonso<i class='adj-symbol'>\u24b8</i></span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Lara Francisco</span><div class='clearfix pt-1 pb-1 d-block d-md-none'> </div><span class='d-none d-md-inline'>, </span><span class=\"d-inline\">Vit\u00f3ria Isabel Escudeiro Cruz</span>", "popover": {"title": "Debate Adjudicators", "content": [{"text": "Gabriel Affonso (chair, SDUC)"}, {"text": "Lara Francisco (panellist, SDUL)"}, {"text": "Vit\u00f3ria Isabel Escudeiro Cruz (panellist, SDUA)"}]}}]], "title": "", "subtitle": "", "empty_title": "No Data Available", "class": "", "sort_key": "team", "sort_order": ""}]
    }
  </script>
  

    <script src="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/jsi18n/en/djangojs.js"></script>
    <script>
      window.buildData = { // Pass to Sentry
        version: '2.5.7',
        sentry: true
      }
    </script>

    
      <script src="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/vue/js/app.js"></script>
    

  



</body>

<!-- Mirrored from debatecompetitivo.herokuapp.com/open_porto_2022/results/round/4/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Fri, 14 Feb 2025 00:41:49 GMT -->
</html>
