<!DOCTYPE html>

<html lang="en">

<!-- Mirrored from debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2023/tab/speaker/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Fri, 14 Feb 2025 08:58:02 GMT -->
<!-- Added by HTTrack --><meta http-equiv="content-type" content="text/html;charset=utf-8" /><!-- /Added by HTTrack -->
<head>

  <meta charset="utf-8">
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no">

  <title>2023 - TORNADU | Speaker Tab</title>

  
    
  
  <meta name="description" content="The tab for 2023 - TORNADU runs on Tabbycat, a source-available tab system for a variety of parliamentary debating formats" />
  <meta property="og:description" content="The tab for 2023 - TORNADU runs on Tabbycat, a source-available tab system for a variety of parliamentary debating formats" />
  <meta property="og:image" content="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-social.png" />

  <link rel="icon" type="image/png" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-32x32.png" sizes="32x32" />
  <link rel="icon" type="image/png" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-16x16.png" sizes="16x16" />
  <link rel="mask-icon" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/safari-tab.svg" color="rgb(102, 61, 160)">
  <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/css/style.css" />
  
  

  
  <link href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/vue/js/app.js" rel=preload as=script>
  
  <!-- Analytics -->
  <script>
    (function(a,b,c){var d=a.history,e=document,f=navigator||{},g=localStorage,
    h=encodeURIComponent,i=d.pushState,k=function(){return Math.random().toString(36)},
    l=function(){return g.cid||(g.cid=k()),g.cid},m=function(r){var s=[];for(var t in r)
    r.hasOwnProperty(t)&&void 0!==r[t]&&s.push(h(t)+"="+h(r[t]));return s.join("&")},
    n=function(r,s,t,u,v,w,x){var z="https://www.google-analytics.com/collect",
    A=m({v:"1",ds:"web",aip:c.anonymizeIp?1:void 0,tid:b,cid:l(),t:r||"pageview",
    sd:c.colorDepth&&screen.colorDepth?screen.colorDepth+"-bits":void 0,dr:e.referrer||
    void 0,dt:e.title,dl:e.location.origin+e.location.pathname+e.location.search,ul:c.language?
    (f.language||"").toLowerCase():void 0,de:c.characterSet?e.characterSet:void 0,
    sr:c.screenSize?(a.screen||{}).width+"x"+(a.screen||{}).height:void 0,vp:c.screenSize&&
    a.visualViewport?(a.visualViewport||{}).width+"x"+(a.visualViewport||{}).height:void 0,
    ec:s||void 0,ea:t||void 0,el:u||void 0,ev:v||void 0,exd:w||void 0,exf:"undefined"!=typeof x&&
    !1==!!x?0:void 0});if(f.sendBeacon)f.sendBeacon(z,A);else{var y=new XMLHttpRequest;
    y.open("POST/index.html",z,!0),y.send(A)}};d.pushState=function(r){return"function"==typeof d.onpushstate&&
    d.onpushstate({state:r}),setTimeout(n,c.delay||10),i.apply(d,arguments)},n(),
    a.ma={trackEvent:function o(r,s,t,u){return n("event",r,s,t,u)},
    trackException:function q(r,s){return n("exception",null,null,null,null,r,s)}}})
    (window,"UA-314178-25",{anonymizeIp:true,colorDepth:true,characterSet:true,screenSize:true,language:true});
  </script>
  
  
</head>

<body class="">

  
    
      

<nav class="navbar navbar-expand-lg navbar-light">

  
  
  
    <div class="nav-item dropdown">

      <button class="btn btn-link mr-2 p-0 navbar-brand dropdown-toggle" id="tournamentdrop"
              data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
        
          <svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" width="33" height="33" viewBox="0 0 256 256">
  <defs><style>.a{fill:none;}.b{opacity:0.5;}.c{fill:#fff;}.d{clip-path:url(#a);}.e{fill:url(#b);}.f{fill:#e8e8e8;}.g{opacity:0.33;}.h{fill:#333;}</style><clipPath id="a"><circle class="a" cx="128" cy="128" r="123"/></clipPath><linearGradient id="b" x1="128" y1="264.14" x2="128" y2="-8.14" gradientUnits="userSpaceOnUse"><stop offset="0" stop-color="#432665"/><stop offset="0.51" stop-color="#663da0"/><stop offset="0.8" stop-color="#864fbf"/><stop offset="1" stop-color="#9758d0"/></linearGradient></defs>
  <title>Tabbycat Logo</title>
  <g class="b"><path class="c" d="M128,7.5a120.5,120.5,0,0,1,85.21,205.71A120.5,120.5,0,1,1,42.79,42.79,119.71,119.71,0,0,1,128,7.5m0-2A122.5,122.5,0,1,0,250.5,128,122.5,122.5,0,0,0,128,5.5Z"/></g><g class="d"><rect class="e" x="-7.13" y="-8.14" width="270.25" height="272.28"/><path class="c" d="M132.5,175.3A204.57,204.57,0,0,0,136,213c4.08,21.71,11.59,41.09,21.55,56.6l-97.59-1.46-9.41-22.92a204.57,204.57,0,0,1-3.46-37.74c0-51.9,18.92-96.84,46.49-118.66,11.37-9,24.21-14.06,37.8-14.06"/><path class="c" d="M58,161.71l131.72-3.32A11.68,11.68,0,0,0,192.83,145c-1.34-3.66-5.21-5.71-5.21-5.71-6.81-3.81-11.94-6.81-12.59-21.94,0,0,2.62-17.75-33-28.5,0,0-7.66-4.71-8.14-7.24"/><path class="c" d="M84.49,99.06s20-44.66,43.78-51.2c0,0,1.52-.2,1.39,1.24a68.8,68.8,0,0,0-.1,12C130.92,77.38,138,91,147.28,97.15l-.95,32.34"/><path class="c" d="M135.07,208.07c-1.18-8.83-3.58-22.8,17.46-19.87,0,0,6.13.29,10-.81C172,184.73,184,176.29,189.74,163A61,61,0,0,0,193,153H58"/><path class="f" d="M112.88,273.33c16.89-49.43-3.23-70.38-3.23-70.38-16.6-22.08-2.26-36.66-2.26-36.66C127.06,190,154.75,187.81,155,188a26.08,26.08,0,0,0-7.31.09,11.94,11.94,0,0,0-9.82,13c1.14,11.33,4.66,37,24.57,69.22"/></g><g class="g"><path class="h" d="M128,7a121,121,0,0,1,85.56,206.56A121,121,0,0,1,42.44,42.44,120.21,120.21,0,0,1,128,7m0-2A123,123,0,1,0,251,128,123,123,0,0,0,128,5Z"/></g>
</svg>

        
        2023 - TORNADU
      </button>

      <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="tournamentdrop">

        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_centro_sul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Open Centrol Sul
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/iii_open_digital_coimbra_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - III Open Digi SDUC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_do_norte_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Open Digital Norte
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_adaum_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Interno ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/10_interno_sdul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - 10º Interno SDUL
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/11_interno_sdul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - 11º Interno SDUL
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - TORNADU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/iv_tejo_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - IV Open do Tejo
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_porto_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Open do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_minho_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Open do Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/torneio_uc_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Torneio U Coimbra
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/7_open_coimbra_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - 7º Open de Coimbra
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_verao_adaum_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Torneio VerãoADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distrital_porto_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - IV Distrital Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_adaum_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Interno do Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="../../index.html">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - TORNADU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/v_tejo_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - V Open do Tejo
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_catolica_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open da Católica
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/jornadas_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Jornadas de Debate
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaum2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Interno ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distrital_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Distrital do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/vi_torneio_uc_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - VI Torneio da UC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_verao_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open Verão - Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_verao_adaum_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Interno Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/regional_lisboa_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Regional de Lisboa
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/regional_lisboa_2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024 - Regional de Lisboa
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distritalporto2014/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Distrital 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/opendominho2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Open do Minho 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/catolica24/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Católica 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaumverao2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024- Interno Verão ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/idc2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              IDC 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024 - TorNaDU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaum24/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Interno ADAUM 24
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/vii-tduc/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              VII TDUC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

        <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/"><i data-feather="home"></i>Site Home</a>
      </div>

    </div>
  

  <button class="navbar-toggler" type="button" data-toggle="collapse" data-target="#collapsed-main-nav" aria-controls="collapsed-main-nav" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
    <span class="navbar-toggler-icon"></span>
  </button>

  <div class="collapse navbar-collapse pt-3 pt-md-0 pb-2 pb-md-0" id="collapsed-main-nav">

    <ul class="navbar-nav mr-auto">

      
        

<!-- TAB RELEASES -->

  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../team/index.html">Team Tab</a>
  </li>



  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="index.html">Speaker Tab</a>
  </li>





  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../motions/statistics/index.html">Motions Tab</a>
  </li>


<!-- DRAW RELEASES -->


<!-- CHECK INS -->


<!-- RESULTS RELEASES -->

  <li class="nav-item dropdown ">
    <a class="nav-link dropdown-toggle" href="#" id="roundsDrop"
       data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
       Results
    </a>
    <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="roundsDrop">
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/1/index.html">
          Rodada 1
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/2/index.html">
          Rodada 2
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/3/index.html">
          Rodada 3
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/4/index.html">
          Rodada 4
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/5/index.html">
          Rodada 5
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/6/index.html">
          Semifinais
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/7/index.html">
          Final Iniciados
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/8/index.html">
          Grande Final
        </a>
      
    </div>
  </li>


<!-- BREAK RELEASES -->


  <li class="nav-item dropdown ">
    <a class="nav-link dropdown-toggle" href="#" id="breakdrop"
       data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
      Break
    </a>
    <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="breakdrop">
      
        
          <a class="dropdown-item" href="../../break/teams/open/index.html">
            Aberto
          </a>
        
          <a class="dropdown-item" href="../../break/teams/Inciados/index.html">
            Iniciados
          </a>
        
      
      
        <a class="dropdown-item" href="../../break/adjudicators/index.html">
          Adjudicators
        </a>
      
    </div>
  </li>


<!-- MISC -->




  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../diversity/index.html">Diversity</a>
  </li>







      

    </ul>

    <ul class="navbar-nav navbar-my-lg-0">
      <li class="nav-item">
        
          <a class="nav-link" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/accounts/login/">
            Login
          </a>
        
      </li>
    </ul>

  </div>

</nav>

    
  

  <div class="container-fluid">

    

    
      <div class="row d-print-none " id="pageTitle">
        <div class="col mt-4 mb-3 h3">

          
            <span class="emoji">💯</span>
            Speaker Tab
          
          
            <small class="text-muted d-md-inline d-block"></small>
          

        </div>
      </div>
    

    

      <div class="row page-navs">
        <div class="col">
          <div class="d-lg-flex justify-content-lg-between">
            
  

            
          </div>
        </div>
      </div>

      <div class="row d-print-none">
        <div class="col" id="messages-container">
          
          
        </div>
      </div>

    

    <div class="row">
      <div class="col">
        

  <div id="vueMount">
    <tables-container :tables-data="tablesData"
                      orientation="columns">
    </tables-container>
  </div>


      </div>
    </div>

    

  </div>

  
    <footer class="footer">
      <div class="container-fluid">
        



<div class="row mt-3">

  <div class="navbar navbar-light container-fluid small">

    <div class="row mt-3 mb-2">

      <div class="col-lg-6 col-md-5">
        <h6 class="d-inline-block">
          
            2023 - TORNADU runs on Tabbycat 2.5.7 (Nebelung)
          
        </h6>
        <p class="text-muted">
          Tabbycat is a source-available project developed by volunteers, and is free to use for tabbing non-profit, non-fundraising tournaments.
          
            For a tournament of this size, we suggest a donation of <strong>$38</strong>.
            <a href="../../donations/index.html">
              Learn more about donating.
            </a>
          
        </p>
      </div>

      <div class="col-lg-4 col-md-4 mt-2 mt-md-0">
        <h6 class="d-inline-block">Still timing debates with the stopwatch app?</h6>
        <p class="text-muted">
          Using an app designed for debate timekeeping makes speaking and adjudicating easier! Check out <a href="https://itunes.apple.com/app/apple-store/id1156065589?pt=814172&amp;ct=Tabbycat%20Installs&amp;mt=8">Timekept</a> (iPhone/iPad) or <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=net.czlee.debatekeeper&amp;referrer=utm_source%3Dtabbycat%26utm_medium%3Dfooter">Debatekeeper</a> (Android).
        </p>
      </div>

      <div class="col-lg-2 col-md-3 mt-2 mt-md-0">
        <h6 class="d-inline-block">Need ballots?</h6>
        <p class="text-muted">
          You can <a href="https://tabbycatdebate.github.io/debate-ballots/" rel="noreferrer" target="_blank"> customise and print</a> great ballots from your browser.
        </p>
      </div>

     <div class="w-100"></div>

      <div class="col mt-2">
        <ul class="nav justify-content-center">
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="globe"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="#" data-toggle="modal" data-target="#setLanguageModal">
              
              Language 
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="github"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="https://github.com/TabbycatDebate/tabbycat/">
              GitHub
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="book"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/">
              Documentation
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="help-circle"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/about/support.html">
              Support
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="facebook"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="https://www.facebook.com/TabbycatDebate/">
              Facebook
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="upload-cloud"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/install/heroku.html#installation-the-short-way">
              Set Up A Copy
            </a>
          </li>
        </ul>
      </div>
    </div>

  </div>
</div>

<div class="modal fade" id="setLanguageModal" tabindex="-1" role="dialog" aria-hidden="true">
  <div class="modal-dialog modal-dialog-centered" role="document">
    <div class="modal-content">
      <div class="modal-header">
        <h5 class="modal-title">Change Language</h5>
        <button type="button" class="close" data-dismiss="modal" aria-label="Close">
          <span aria-hidden="true">&times;</span>
        </button>
      </div>
      <div class="modal-body">
        <form action="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/i18n/setlang/" method="post"><input type="hidden" name="csrfmiddlewaretoken" value="onCyTbUIZB7k5QCdyQxV3pru4PmNUcP4qqeTfRvsqmfdJBDGFYkmwTNYB5AnadFf">
          <input name="next" type="hidden" value="">
          <select name="language" class="custom-select">
              
              
              
                <option value="ar">
                  العربيّة (ar)
                </option>
              
                <option value="bn">
                  বাংলা (bn)
                </option>
              
                <option value="en" selected>
                  English (en)
                </option>
              
                <option value="es">
                  español (es)
                </option>
              
                <option value="fr">
                  français (fr)
                </option>
              
                <option value="id">
                  Bahasa Indonesia (id)
                </option>
              
                <option value="ja">
                  日本語 (ja)
                </option>
              
                <option value="ms">
                  Bahasa Melayu (ms)
                </option>
              
                <option value="pt">
                  Português (pt)
                </option>
              
                <option value="ru">
                  Русский (ru)
                </option>
              
                <option value="zh-hans">
                  简体中文 (zh-hans)
                </option>
              
                <option value="tzl">
                  Translation (tzl)
                </option>
              
          </select>
          <input class="btn btn-primary btn-block mt-3" type="submit" value="Use this language">
        </form>
      </div>
    </div>
  </div>
</div>


      </div>
    </footer>
  

  
    <div class="modal fade" id="modalAlert" tabindex="-1" role="dialog" aria-hidden="true">
      <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-lg">
        <div class="modal-content">
          <div class="modal-header h4 text-center"></div>
          <div class="modal-body"></div>
        </div>
      </div>
    </div>
  

  

  <script>
    // Set table data as a global from template variable
    window.vueData = {
      tablesData: [{"head": [{"key": "Rk", "tooltip": "Rank", "icon": "bar-chart"}, {"key": "name", "tooltip": "Name", "icon": "user"}, {"key": "category", "title": "Category", "icon": "user-check", "tooltip": "Categories"}, {"key": "team", "tooltip": "Team", "icon": "users"}, {"key": "R1", "title": "R1"}, {"key": "R2", "title": "R2"}, {"key": "R3", "title": "R3"}, {"key": "R4", "title": "R4"}, {"key": "R5", "title": "R5"}, {"key": "Total", "tooltip": "Total", "title": "Total"}, {"key": "Stdev", "tooltip": "Standard deviation", "title": "Stdev"}, {"key": "Avg", "tooltip": "Average", "title": "Avg"}], "data": [[{"text": "1", "sort": 1}, {"text": "Rodrigo Ferreira", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA LISBOA A", "emoji": "\ud83c\udfb1", "sort": "CAT\u00d3LICA LISBOA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica de Lisboa A", "content": [{"text": "Rodrigo Ferreira, Marta Cansado"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA LISBOA A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/434/"}]}}, {"text": "77"}, {"text": "73"}, {"text": "75"}, {"text": "75"}, {"text": "78"}, {"text": "378", "sort": 378.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.74</small>", "sort": 1.7435595774162693}, {"text": "75<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 75.6}], [{"text": "2", "sort": 2}, {"text": "David Greer", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "ISCTE A", "emoji": "\ud83d\udc36", "sort": "ISCTE A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa A", "content": [{"text": "David Greer, Miguel Cunha"}, {"text": "View ISCTE A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/449/"}]}}, {"text": "77"}, {"text": "71"}, {"text": "78"}, {"text": "76"}, {"text": "76"}, {"text": "378", "sort": 378.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.42</small>", "sort": 2.416609194718914}, {"text": "75<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 75.6}], [{"text": "3", "sort": 3}, {"text": "Afonso Fernandes Cardo", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "NOVA A", "emoji": "\ud83e\udd52", "sort": "NOVA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Nova de Lisboa A", "content": [{"text": "Afonso Fernandes Cardo, Maria Jo\u00e3o Alves"}, {"text": "View NOVA A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/460/"}]}}, {"text": "77"}, {"text": "73"}, {"text": "78"}, {"text": "72"}, {"text": "74"}, {"text": "374", "sort": 374.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.32</small>", "sort": 2.3151673805580453}, {"text": "74<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 74.8}], [{"text": "4", "sort": 4}, {"text": "Maria Jo\u00e3o Alves", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "NOVA A", "emoji": "\ud83e\udd52", "sort": "NOVA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Nova de Lisboa A", "content": [{"text": "Afonso Fernandes Cardo, Maria Jo\u00e3o Alves"}, {"text": "View NOVA A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/460/"}]}}, {"text": "76"}, {"text": "74"}, {"text": "76"}, {"text": "73"}, {"text": "74"}, {"text": "373", "sort": 373.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 1.2}, {"text": "74<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 74.6}], [{"text": "5", "sort": 5}, {"text": "Marta Cansado", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA LISBOA A", "emoji": "\ud83c\udfb1", "sort": "CAT\u00d3LICA LISBOA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica de Lisboa A", "content": [{"text": "Rodrigo Ferreira, Marta Cansado"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA LISBOA A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/434/"}]}}, {"text": "75"}, {"text": "72"}, {"text": "75"}, {"text": "74"}, {"text": "76"}, {"text": "372", "sort": 372.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.36</small>", "sort": 1.3564659966250536}, {"text": "74<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 74.4}], [{"text": "6", "sort": 6}, {"text": "Ana Cl\u00e1udia Freitas", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "PORTO A", "emoji": "\ud83e\uddfa", "sort": "PORTO A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto A", "content": [{"text": "Gabriela Werdan, Ana Cl\u00e1udia Freitas"}, {"text": "View PORTO A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/450/"}]}}, {"text": "75"}, {"text": "72"}, {"text": "76"}, {"text": "75"}, {"text": "73"}, {"text": "371", "sort": 371.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.47</small>", "sort": 1.4696938456699071}, {"text": "74<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 74.2}], [{"text": "7", "sort": 7}, {"text": "Mateus Vasconcellos", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "MINHO B", "emoji": "\ud83c\udfc1", "sort": "MINHO B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho B", "content": [{"text": "Mateus Vasconcellos, Andr\u00e9 Lima Machado"}, {"text": "View MINHO B's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/442/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "72"}, {"text": "72"}, {"text": "78"}, {"text": "77"}, {"text": "371", "sort": 371.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.71</small>", "sort": 2.7129319932501073}, {"text": "74<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 74.2}], [{"text": "8", "sort": 8}, {"text": "Rodrigo Dinis", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "MINHO G", "emoji": "\ud83d\udc90", "sort": "MINHO G", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho G", "content": [{"text": "Afonso silva, Rodrigo Dinis"}, {"text": "View MINHO G's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/447/"}]}}, {"text": "74"}, {"text": "74"}, {"text": "72"}, {"text": "74"}, {"text": "75"}, {"text": "369", "sort": 369.0}, {"text": "0<small class=\"text-muted\">.98</small>", "sort": 0.9797958971132712}, {"text": "73<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 73.8}], [{"text": "9", "sort": 9}, {"text": "Afonso silva", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "MINHO G", "emoji": "\ud83d\udc90", "sort": "MINHO G", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho G", "content": [{"text": "Afonso silva, Rodrigo Dinis"}, {"text": "View MINHO G's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/447/"}]}}, {"text": "75"}, {"text": "73"}, {"text": "72"}, {"text": "74"}, {"text": "74"}, {"text": "368", "sort": 368.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.02</small>", "sort": 1.0198039027185568}, {"text": "73<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 73.6}], [{"text": "10", "sort": 10}, {"text": "Gon\u00e7alo Teixeira", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "PORTO B", "emoji": "\ud83d\ude94", "sort": "PORTO B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto B", "content": [{"text": "Mariana Achando Coimbra, Gon\u00e7alo Teixeira"}, {"text": "View PORTO B's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/451/"}]}}, {"text": "77"}, {"text": "69"}, {"text": "74"}, {"text": "74"}, {"text": "74"}, {"text": "368", "sort": 368.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.58</small>", "sort": 2.5768197453450252}, {"text": "73<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 73.6}], [{"text": "11", "sort": 11}, {"text": "Miguel Cunha", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "ISCTE A", "emoji": "\ud83d\udc36", "sort": "ISCTE A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa A", "content": [{"text": "David Greer, Miguel Cunha"}, {"text": "View ISCTE A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/449/"}]}}, {"text": "75"}, {"text": "70"}, {"text": "74"}, {"text": "74"}, {"text": "74"}, {"text": "367", "sort": 367.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.74</small>", "sort": 1.7435595774162693}, {"text": "73<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 73.4}], [{"text": "12", "sort": 12}, {"text": "Sofia Pires", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "MINHO C", "emoji": "\u26f1", "sort": "MINHO C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho C", "content": [{"text": "Ruben Monteiro, Sofia Pires"}, {"text": "View MINHO C's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/443/"}]}}, {"text": "74"}, {"text": "76"}, {"text": "72"}, {"text": "70"}, {"text": "75"}, {"text": "367", "sort": 367.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.15</small>", "sort": 2.1540659228538015}, {"text": "73<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 73.4}], [{"text": "13", "sort": 13}, {"text": "Gabriela Werdan", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "PORTO A", "emoji": "\ud83e\uddfa", "sort": "PORTO A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto A", "content": [{"text": "Gabriela Werdan, Ana Cl\u00e1udia Freitas"}, {"text": "View PORTO A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/450/"}]}}, {"text": "74"}, {"text": "71"}, {"text": "75"}, {"text": "73"}, {"text": "73"}, {"text": "366", "sort": 366.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.33</small>", "sort": 1.32664991614216}, {"text": "73<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 73.2}], [{"text": "14", "sort": 14}, {"text": "Andr\u00e9 Lima Machado", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "MINHO B", "emoji": "\ud83c\udfc1", "sort": "MINHO B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho B", "content": [{"text": "Mateus Vasconcellos, Andr\u00e9 Lima Machado"}, {"text": "View MINHO B's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/442/"}]}}, {"text": "70"}, {"text": "69"}, {"text": "73"}, {"text": "78"}, {"text": "75"}, {"text": "365", "sort": 365.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.29</small>", "sort": 3.286335345030997}, {"text": "73<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 73.0}], [{"text": "15", "sort": 15}, {"text": "Ruben Monteiro", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "MINHO C", "emoji": "\u26f1", "sort": "MINHO C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho C", "content": [{"text": "Ruben Monteiro, Sofia Pires"}, {"text": "View MINHO C's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/443/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "74"}, {"text": "72"}, {"text": "71"}, {"text": "75"}, {"text": "364", "sort": 364.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.47</small>", "sort": 1.469693845669907}, {"text": "72<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 72.8}], [{"text": "16", "sort": 16}, {"text": "Rui Rodrigues", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "MINHO A", "emoji": "\ud83d\udd0c", "sort": "MINHO A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho A", "content": [{"text": "Rui Rodrigues, Mariana Sousa"}, {"text": "View MINHO A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/441/"}]}}, {"text": "74"}, {"text": "74"}, {"text": "74"}, {"text": "69"}, {"text": "73"}, {"text": "364", "sort": 364.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.94</small>", "sort": 1.9390719429665317}, {"text": "72<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 72.8}], [{"text": "17", "sort": 17}, {"text": "Mariana Achando Coimbra", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "PORTO B", "emoji": "\ud83d\ude94", "sort": "PORTO B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto B", "content": [{"text": "Mariana Achando Coimbra, Gon\u00e7alo Teixeira"}, {"text": "View PORTO B's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/451/"}]}}, {"text": "76"}, {"text": "69"}, {"text": "74"}, {"text": "73"}, {"text": "72"}, {"text": "364", "sort": 364.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.32</small>", "sort": 2.3151673805580453}, {"text": "72<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 72.8}], [{"text": "18", "sort": 18}, {"text": "Guilherme Alexandre Chaves Jorge", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "PORTO C", "emoji": "\ud83d\udef9", "sort": "PORTO C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto C", "content": [{"text": "Javier Santiago Cortes Salamanca, Guilherme Alexandre Chaves Jorge"}, {"text": "View PORTO C's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/452/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "72"}, {"text": "74"}, {"text": "70"}, {"text": "72"}, {"text": "360", "sort": 360.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.26</small>", "sort": 1.2649110640673518}, {"text": "72<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 72.0}], [{"text": "19", "sort": 19}, {"text": "Maria Jo\u00e3o Monteiro Marques", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "PORTO D", "emoji": "\ud83d\udee9", "sort": "PORTO D", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto D", "content": [{"text": "Marcelo Costa Carreira, Maria Jo\u00e3o Monteiro Marques"}, {"text": "View PORTO D's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/453/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "74"}, {"text": "73"}, {"text": "74"}, {"text": "72"}, {"text": "360", "sort": 360.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.61</small>", "sort": 2.6076809620810595}, {"text": "72<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 72.0}], [{"text": "20", "sort": 20}, {"text": "Javier Santiago Cortes Salamanca", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "PORTO C", "emoji": "\ud83d\udef9", "sort": "PORTO C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto C", "content": [{"text": "Javier Santiago Cortes Salamanca, Guilherme Alexandre Chaves Jorge"}, {"text": "View PORTO C's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/452/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "73"}, {"text": "72"}, {"text": "68"}, {"text": "70"}, {"text": "355", "sort": 355.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.79</small>", "sort": 1.7888543819998317}, {"text": "71<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 71.0}], [{"text": "21", "sort": 21}, {"text": "Mariana Sousa", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "MINHO A", "emoji": "\ud83d\udd0c", "sort": "MINHO A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho A", "content": [{"text": "Rui Rodrigues, Mariana Sousa"}, {"text": "View MINHO A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/441/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "72"}, {"text": "71"}, {"text": "67"}, {"text": "72"}, {"text": "354", "sort": 354.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.94</small>", "sort": 1.9390719429665317}, {"text": "70<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 70.8}], [{"text": "22", "sort": 22}, {"text": "Bruno Tiago Sousa Oliveira", "class": ""}, {"text": "Inicados"}, {"text": "PORTO H", "emoji": "\ud83e\udd83", "sort": "PORTO H", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto H", "content": [{"text": "Maria Carneiro Cunha, Bruno Tiago Sousa Oliveira"}, {"text": "View PORTO H's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/457/"}]}}, {"text": "71"}, {"text": "74"}, {"text": "67"}, {"text": "69"}, {"text": "71"}, {"text": "352", "sort": 352.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.33</small>", "sort": 2.33238075793812}, {"text": "70<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 70.4}], [{"text": "23", "sort": 23}, {"text": "Pedro Fonseca", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "LISBOA A", "emoji": "\ud83e\udd21", "sort": "LISBOA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Lisboa A", "content": [{"text": "Diogo Monteiro, Pedro Fonseca"}, {"text": "View LISBOA A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/438/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "73"}, {"text": "62"}, {"text": "74"}, {"text": "70"}, {"text": "351", "sort": 351.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.31</small>", "sort": 4.308131845707603}, {"text": "70<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 70.2}], [{"text": "24", "sort": 24}, {"text": "Mateus Costa", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO E", "emoji": "\ud83c\udff4", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO E", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto E", "content": [{"text": "Mateus Costa, Jo\u00e3o Almeida"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO E's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/430/"}]}}, {"text": "70"}, {"text": "68"}, {"text": "69"}, {"text": "71"}, {"text": "71"}, {"text": "349", "sort": 349.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.17</small>", "sort": 1.16619037896906}, {"text": "69<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 69.8}], [{"text": "25", "sort": 25}, {"text": "Jos\u00e9 Miguel Ferreira da Cunha Dami\u00e3o da Cunha", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO H", "emoji": "\ud83e\uddea", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO H", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto H", "content": [{"text": "Jos\u00e9 Miguel Ferreira da Cunha Dami\u00e3o da Cunha, Carolina Lamy Figueitas Machado Santos"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO H's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/433/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "70"}, {"text": "67"}, {"text": "72"}, {"text": "72"}, {"text": "348", "sort": 348.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.24</small>", "sort": 2.244994432064365}, {"text": "69<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 69.6}], [{"text": "26", "sort": 26}, {"text": "Jo\u00e3o Almeida", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO E", "emoji": "\ud83c\udff4", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO E", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto E", "content": [{"text": "Mateus Costa, Jo\u00e3o Almeida"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO E's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/430/"}]}}, {"text": "71"}, {"text": "66"}, {"text": "67"}, {"text": "72"}, {"text": "71"}, {"text": "347", "sort": 347.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.42</small>", "sort": 2.4166091947189146}, {"text": "69<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 69.4}], [{"text": "27", "sort": 27}, {"text": "Marcelo Costa Carreira", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "PORTO D", "emoji": "\ud83d\udee9", "sort": "PORTO D", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto D", "content": [{"text": "Marcelo Costa Carreira, Maria Jo\u00e3o Monteiro Marques"}, {"text": "View PORTO D's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/453/"}]}}, {"text": "64"}, {"text": "73"}, {"text": "69"}, {"text": "71"}, {"text": "69"}, {"text": "346", "sort": 346.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.99</small>", "sort": 2.993325909419153}, {"text": "69<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 69.2}], [{"text": "28", "sort": 28}, {"text": "Ana Miguel Macedo", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "MINHO E", "emoji": "\ud83c\udf54", "sort": "MINHO E", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho E", "content": [{"text": "Ana Miguel Macedo, Bruna Lima"}, {"text": "View MINHO E's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/445/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "70"}, {"text": "67"}, {"text": "71"}, {"text": "71"}, {"text": "345", "sort": 345.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.10</small>", "sort": 2.0976176963403033}, {"text": "69<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 69.0}], [{"text": "29", "sort": 29}, {"text": "Iggy Mattos", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "COIMBRA B", "emoji": "\u267b\ufe0f", "sort": "COIMBRA B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra B", "content": [{"text": "Diogo Ricardo Mendes Ferreira, Iggy Mattos"}, {"text": "View COIMBRA B's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/437/"}]}}, {"text": "71"}, {"text": "67"}, {"text": "64"}, {"text": "72"}, {"text": "71"}, {"text": "345", "sort": 345.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.03</small>", "sort": 3.03315017762062}, {"text": "69<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 69.0}], [{"text": "30", "sort": 30}, {"text": "Catarina Salgueiro", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "LISBOA C", "emoji": "\ud83e\udddb", "sort": "LISBOA C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Lisboa C", "content": [{"text": "Beatriz Aires, Catarina Salgueiro"}, {"text": "View LISBOA C's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/440/"}]}}, {"text": "73"}, {"text": "71"}, {"text": "68"}, {"text": "70"}, {"text": "62"}, {"text": "344", "sort": 344.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.76</small>", "sort": 3.7629775444453557}, {"text": "68<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 68.8}], [{"text": "31", "sort": 31}, {"text": "Diogo Monteiro", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "LISBOA A", "emoji": "\ud83e\udd21", "sort": "LISBOA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Lisboa A", "content": [{"text": "Diogo Monteiro, Pedro Fonseca"}, {"text": "View LISBOA A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/438/"}]}}, {"text": "70"}, {"text": "72"}, {"text": "60"}, {"text": "73"}, {"text": "69"}, {"text": "344", "sort": 344.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.62</small>", "sort": 4.621688003316537}, {"text": "68<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 68.8}], [{"text": "32", "sort": 32}, {"text": "Beatriz Aires", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "LISBOA C", "emoji": "\ud83e\udddb", "sort": "LISBOA C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Lisboa C", "content": [{"text": "Beatriz Aires, Catarina Salgueiro"}, {"text": "View LISBOA C's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/440/"}]}}, {"text": "73"}, {"text": "70"}, {"text": "68"}, {"text": "70"}, {"text": "62"}, {"text": "343", "sort": 343.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.67</small>", "sort": 3.6660605559646724}, {"text": "68<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 68.6}], [{"text": "33", "sort": 33}, {"text": "Diogo Ricardo Mendes Ferreira", "class": ""}, {"text": "Inicados"}, {"text": "COIMBRA B", "emoji": "\u267b\ufe0f", "sort": "COIMBRA B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra B", "content": [{"text": "Diogo Ricardo Mendes Ferreira, Iggy Mattos"}, {"text": "View COIMBRA B's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/437/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "65"}, {"text": "64"}, {"text": "73"}, {"text": "68"}, {"text": "342", "sort": 342.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.61</small>", "sort": 3.6110940170535577}, {"text": "68<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 68.4}], [{"text": "34", "sort": 34}, {"text": "Lucas Zulchner Rios", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "PORTO F", "emoji": "\ud83d\udc8a", "sort": "PORTO F", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto F", "content": [{"text": "Pedro Sonim, Lucas Zulchner Rios"}, {"text": "View PORTO F's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/455/"}]}}, {"text": "65"}, {"text": "70"}, {"text": "65"}, {"text": "67"}, {"text": "75"}, {"text": "342", "sort": 342.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.77</small>", "sort": 3.7735924528226414}, {"text": "68<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 68.4}], [{"text": "35", "sort": 35}, {"text": "Joaqu\u00edn Bello", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO C", "emoji": "\ud83d\udce3", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto C", "content": [{"text": "Joaqu\u00edn Bello, Francisco Arvins"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO C's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/428/"}]}}, {"text": "68"}, {"text": "62"}, {"text": "75"}, {"text": "67"}, {"text": "70"}, {"text": "342", "sort": 342.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.22</small>", "sort": 4.223742416388575}, {"text": "68<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 68.4}], [{"text": "36", "sort": 36}, {"text": "Bruna Lima", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "MINHO E", "emoji": "\ud83c\udf54", "sort": "MINHO E", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho E", "content": [{"text": "Ana Miguel Macedo, Bruna Lima"}, {"text": "View MINHO E's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/445/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "69"}, {"text": "66"}, {"text": "71"}, {"text": "69"}, {"text": "341", "sort": 341.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.94</small>", "sort": 1.9390719429665317}, {"text": "68<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 68.2}], [{"text": "37", "sort": 37}, {"text": "Maria Carneiro Cunha", "class": ""}, {"text": "Inicados"}, {"text": "PORTO H", "emoji": "\ud83e\udd83", "sort": "PORTO H", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto H", "content": [{"text": "Maria Carneiro Cunha, Bruno Tiago Sousa Oliveira"}, {"text": "View PORTO H's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/457/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "69"}, {"text": "65"}, {"text": "68"}, {"text": "72"}, {"text": "341", "sort": 341.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.32</small>", "sort": 2.3151673805580453}, {"text": "68<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 68.2}], [{"text": "38", "sort": 38}, {"text": "Carolina Lamy Figueitas Machado Santos", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO H", "emoji": "\ud83e\uddea", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO H", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto H", "content": [{"text": "Jos\u00e9 Miguel Ferreira da Cunha Dami\u00e3o da Cunha, Carolina Lamy Figueitas Machado Santos"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO H's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/433/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "64"}, {"text": "66"}, {"text": "70"}, {"text": "72"}, {"text": "339", "sort": 339.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.86</small>", "sort": 2.85657137141714}, {"text": "67<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 67.8}], [{"text": "39", "sort": 39}, {"text": "In\u00eas de Castro Gon\u00e7alves Arantes e Sousa", "class": ""}, {"text": "Inicados"}, {"text": "PORTO E", "emoji": "\ud83d\udc24", "sort": "PORTO E", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto E", "content": [{"text": "Maria In\u00eas Borges Concei\u00e7\u00e3o, In\u00eas de Castro Gon\u00e7alves Arantes e Sousa"}, {"text": "View PORTO E's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/454/"}]}}, {"text": "70"}, {"text": "72"}, {"text": "63"}, {"text": "69"}, {"text": "65"}, {"text": "339", "sort": 339.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.31</small>", "sort": 3.3105890714493698}, {"text": "67<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 67.8}], [{"text": "40", "sort": 40}, {"text": "Maria In\u00eas Borges Concei\u00e7\u00e3o", "class": ""}, {"text": "Inicados"}, {"text": "PORTO E", "emoji": "\ud83d\udc24", "sort": "PORTO E", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto E", "content": [{"text": "Maria In\u00eas Borges Concei\u00e7\u00e3o, In\u00eas de Castro Gon\u00e7alves Arantes e Sousa"}, {"text": "View PORTO E's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/454/"}]}}, {"text": "71"}, {"text": "72"}, {"text": "61"}, {"text": "68"}, {"text": "67"}, {"text": "339", "sort": 339.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.87</small>", "sort": 3.867815921162743}, {"text": "67<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 67.8}], [{"text": "41", "sort": 41}, {"text": "In\u00eas Ferreira", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "PORTO G", "emoji": "\ud83d\udd78", "sort": "PORTO G", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto G", "content": [{"text": "In\u00eas Ferreira, B\u00e1rbara Portugal"}, {"text": "View PORTO G's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/456/"}]}}, {"text": "74"}, {"text": "61"}, {"text": "71"}, {"text": "65"}, {"text": "68"}, {"text": "339", "sort": 339.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.53</small>", "sort": 4.534313619501853}, {"text": "67<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 67.8}], [{"text": "42", "sort": 42}, {"text": "Pedro Sonim", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "PORTO F", "emoji": "\ud83d\udc8a", "sort": "PORTO F", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto F", "content": [{"text": "Pedro Sonim, Lucas Zulchner Rios"}, {"text": "View PORTO F's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/455/"}]}}, {"text": "63"}, {"text": "70"}, {"text": "65"}, {"text": "66"}, {"text": "74"}, {"text": "338", "sort": 338.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.93</small>", "sort": 3.9293765408777004}, {"text": "67<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 67.6}], [{"text": "43", "sort": 43}, {"text": "Maria Azevedo", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "MINHO H", "emoji": "\u2753", "sort": "MINHO H", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho H", "content": [{"text": "Maria Azevedo, Daniela Gomes"}, {"text": "View MINHO H's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/448/"}]}}, {"text": "70"}, {"text": "72"}, {"text": "66"}, {"text": "69"}, {"text": "60"}, {"text": "337", "sort": 337.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.18</small>", "sort": 4.17612260356422}, {"text": "67<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 67.4}], [{"text": "44", "sort": 44}, {"text": "Izabelle Santos Braz da Silva", "class": ""}, {"text": "Inicados"}, {"text": "MINHO D", "emoji": "\ud83d\ude34", "sort": "MINHO D", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho D", "content": [{"text": "Ana Beatriz Tavares Ferreira, Izabelle Santos Braz da Silva"}, {"text": "View MINHO D's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/444/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "68"}, {"text": "69"}, {"text": "66"}, {"text": "66"}, {"text": "336", "sort": 336.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.17</small>", "sort": 1.16619037896906}, {"text": "67<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 67.2}], [{"text": "45", "sort": 45}, {"text": "Jo\u00e3o Pedro Pra\u00e7a", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO B", "emoji": "\u26f8", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto B", "content": [{"text": "Jo\u00e3o Pedro Pra\u00e7a, Eduarda Andr\u00e9"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO B's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/427/"}]}}, {"text": "69"}, {"text": "64"}, {"text": "68"}, {"text": "72"}, {"text": "63"}, {"text": "336", "sort": 336.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.31</small>", "sort": 3.3105890714493698}, {"text": "67<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 67.2}], [{"text": "46", "sort": 46}, {"text": "Francisco Arvins", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO C", "emoji": "\ud83d\udce3", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto C", "content": [{"text": "Joaqu\u00edn Bello, Francisco Arvins"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO C's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/428/"}]}}, {"text": "69"}, {"text": "62"}, {"text": "71"}, {"text": "65"}, {"text": "68"}, {"text": "335", "sort": 335.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.16</small>", "sort": 3.1622776601683795}, {"text": "67<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 67.0}], [{"text": "47", "sort": 47}, {"text": "B\u00e1rbara Portugal", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "PORTO G", "emoji": "\ud83d\udd78", "sort": "PORTO G", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto G", "content": [{"text": "In\u00eas Ferreira, B\u00e1rbara Portugal"}, {"text": "View PORTO G's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/456/"}]}}, {"text": "73"}, {"text": "61"}, {"text": "71"}, {"text": "64"}, {"text": "66"}, {"text": "335", "sort": 335.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.43</small>", "sort": 4.427188724235731}, {"text": "67<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 67.0}], [{"text": "48", "sort": 48}, {"text": "Anita Lopes", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO F", "emoji": "\u2b1b", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO F", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto F", "content": [{"text": "Anita Lopes, Rafael Torres"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO F's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/431/"}]}}, {"text": "71"}, {"text": "66"}, {"text": "71"}, {"text": "63"}, {"text": "63"}, {"text": "334", "sort": 334.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 3.6}, {"text": "66<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 66.8}], [{"text": "49", "sort": 49}, {"text": "Daniela Gomes", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "MINHO H", "emoji": "\u2753", "sort": "MINHO H", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho H", "content": [{"text": "Maria Azevedo, Daniela Gomes"}, {"text": "View MINHO H's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/448/"}]}}, {"text": "70"}, {"text": "69"}, {"text": "65"}, {"text": "69"}, {"text": "59"}, {"text": "332", "sort": 332.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.08</small>", "sort": 4.079215610874228}, {"text": "66<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 66.4}], [{"text": "50", "sort": 50}, {"text": "Rafael Torres", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO F", "emoji": "\u2b1b", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO F", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto F", "content": [{"text": "Anita Lopes, Rafael Torres"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO F's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/431/"}]}}, {"text": "69"}, {"text": "64"}, {"text": "74"}, {"text": "61"}, {"text": "64"}, {"text": "332", "sort": 332.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.59</small>", "sort": 4.586937976471886}, {"text": "66<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 66.4}], [{"text": "51", "sort": 51}, {"text": "Martim Jos\u00e9 Magano", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "PORTO I", "emoji": "\ud83c\udfc8", "sort": "PORTO I", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto I", "content": [{"text": "Francisco Silva Cunha Campos, Martim Jos\u00e9 Magano"}, {"text": "View PORTO I's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/458/"}]}}, {"text": "68"}, {"text": "59"}, {"text": "66"}, {"text": "65"}, {"text": "74"}, {"text": "332", "sort": 332.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.84</small>", "sort": 4.841487374764082}, {"text": "66<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 66.4}], [{"text": "52", "sort": 52}, {"text": "Francisco Tereso Pedro", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "PORTO J", "emoji": "\ud83c\udff3", "sort": "PORTO J", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto J", "content": [{"text": "Francisco Tereso Pedro, S\u00e9rgio Paulo Dias"}, {"text": "View PORTO J's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/459/"}]}}, {"text": "69"}, {"text": "64"}, {"text": "66"}, {"text": "66"}, {"text": "66"}, {"text": "331", "sort": 331.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 1.6}, {"text": "66<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 66.2}], [{"text": "53", "sort": 53}, {"text": "Ana Beatriz Tavares Ferreira", "class": ""}, {"text": "Inicados"}, {"text": "MINHO D", "emoji": "\ud83d\ude34", "sort": "MINHO D", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho D", "content": [{"text": "Ana Beatriz Tavares Ferreira, Izabelle Santos Braz da Silva"}, {"text": "View MINHO D's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/444/"}]}}, {"text": "65"}, {"text": "68"}, {"text": "68"}, {"text": "64"}, {"text": "65"}, {"text": "330", "sort": 330.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.67</small>", "sort": 1.6733200530681511}, {"text": "66<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 66.0}], [{"text": "54", "sort": 54}, {"text": "Swing 2", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing 2", "emoji": "\ud83d\udca8", "sort": "Swing 2", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing 2", "content": [{"text": "Swing 1, Swing 2"}, {"text": "View Swing 2's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/462/"}]}}, {"text": "68"}, {"text": "69"}, {"text": "61"}, {"text": "59"}, {"text": "73"}, {"text": "330", "sort": 330.0}, {"text": "5<small class=\"text-muted\">.22</small>", "sort": 5.215361924162119}, {"text": "66<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 66.0}], [{"text": "55", "sort": 55}, {"text": "Francisco Silva Cunha Campos", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "PORTO I", "emoji": "\ud83c\udfc8", "sort": "PORTO I", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto I", "content": [{"text": "Francisco Silva Cunha Campos, Martim Jos\u00e9 Magano"}, {"text": "View PORTO I's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/458/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "59"}, {"text": "65"}, {"text": "64"}, {"text": "73"}, {"text": "328", "sort": 328.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.54</small>", "sort": 4.5431266766402185}, {"text": "65<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 65.6}], [{"text": "56", "sort": 56}, {"text": "S\u00e9rgio Paulo Dias", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "PORTO J", "emoji": "\ud83c\udff3", "sort": "PORTO J", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Porto J", "content": [{"text": "Francisco Tereso Pedro, S\u00e9rgio Paulo Dias"}, {"text": "View PORTO J's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/459/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "65"}, {"text": "65"}, {"text": "67"}, {"text": "64"}, {"text": "327", "sort": 327.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.02</small>", "sort": 1.019803902718557}, {"text": "65<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 65.4}], [{"text": "57", "sort": 57}, {"text": "Marta Francisco", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "LISBOA B", "emoji": "\ud83d\udc1c", "sort": "LISBOA B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Lisboa B", "content": [{"text": "Marta Francisco, Iv\u00e2nia Vera Cruz"}, {"text": "View LISBOA B's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/439/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "65"}, {"text": "70"}, {"text": "61"}, {"text": "59"}, {"text": "322", "sort": 322.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.98</small>", "sort": 3.97994974842648}, {"text": "64<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 64.4}], [{"text": "58", "sort": 58}, {"text": "Catarina Machado", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO A", "emoji": "\ud83c\udf69", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto A", "content": [{"text": "Otto Rech, Catarina Machado"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/426/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "59"}, {"text": "67"}, {"text": "68"}, {"text": "60"}, {"text": "321", "sort": 321.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.87</small>", "sort": 3.867815921162743}, {"text": "64<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 64.2}], [{"text": "59", "sort": 59}, {"text": "Iv\u00e2nia Vera Cruz", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "LISBOA B", "emoji": "\ud83d\udc1c", "sort": "LISBOA B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Lisboa B", "content": [{"text": "Marta Francisco, Iv\u00e2nia Vera Cruz"}, {"text": "View LISBOA B's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/439/"}]}}, {"text": "68"}, {"text": "65"}, {"text": "69"}, {"text": "63"}, {"text": "55"}, {"text": "320", "sort": 320.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.98</small>", "sort": 4.979959839195493}, {"text": "64<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 64.0}], [{"text": "60", "sort": 60}, {"text": "Swing 1", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing 2", "emoji": "\ud83d\udca8", "sort": "Swing 2", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing 2", "content": [{"text": "Swing 1, Swing 2"}, {"text": "View Swing 2's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/462/"}]}}, {"text": "68"}, {"text": "55"}, {"text": "64"}, {"text": "59"}, {"text": "74"}, {"text": "320", "sort": 320.0}, {"text": "6<small class=\"text-muted\">.66</small>", "sort": 6.663332499583072}, {"text": "64<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 64.0}], [{"text": "61", "sort": 61}, {"text": "Eduarda Andr\u00e9", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO B", "emoji": "\u26f8", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto B", "content": [{"text": "Jo\u00e3o Pedro Pra\u00e7a, Eduarda Andr\u00e9"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO B's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/427/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "64"}, {"text": "60"}, {"text": "67"}, {"text": "61"}, {"text": "319", "sort": 319.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.93</small>", "sort": 2.9257477676655586}, {"text": "63<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 63.8}], [{"text": "62", "sort": 62}, {"text": "Diana Jos\u00e9 Marmelo Vilhena Gusm\u00e3o", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "MINHO F", "emoji": "\ud83d\ude31", "sort": "MINHO F", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho F", "content": [{"text": "Diana Jos\u00e9 Marmelo Vilhena Gusm\u00e3o, Joana Filipa Teixeira Afonso"}, {"text": "View MINHO F's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/446/"}]}}, {"text": "60"}, {"text": "65"}, {"text": "69"}, {"text": "63"}, {"text": "62"}, {"text": "319", "sort": 319.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.06</small>", "sort": 3.0594117081556713}, {"text": "63<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 63.8}], [{"text": "63", "sort": 63}, {"text": "Joana Filipa Teixeira Afonso", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "MINHO F", "emoji": "\ud83d\ude31", "sort": "MINHO F", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade do Minho F", "content": [{"text": "Diana Jos\u00e9 Marmelo Vilhena Gusm\u00e3o, Joana Filipa Teixeira Afonso"}, {"text": "View MINHO F's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/446/"}]}}, {"text": "60"}, {"text": "65"}, {"text": "70"}, {"text": "63"}, {"text": "61"}, {"text": "319", "sort": 319.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.54</small>", "sort": 3.54400902933387}, {"text": "63<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 63.8}], [{"text": "64", "sort": 64}, {"text": "In\u00eas Thabet", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO I", "emoji": "\ud83d\udd77", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO I", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto I", "content": [{"text": "In\u00eas Thabet, Maria Filipe da Ponte Guedes"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO I's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/435/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "69"}, {"text": "66"}, {"text": "61"}, {"text": "57"}, {"text": "319", "sort": 319.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.26</small>", "sort": 4.261455150532504}, {"text": "63<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 63.8}], [{"text": "65", "sort": 65}, {"text": "Paulo Miguel Nunes da Silva", "class": ""}, {"text": "Inicados"}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO G", "emoji": "\ud83d\udcbc", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO G", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto G", "content": [{"text": "Rafaela de Sousa Nogueira, Paulo Miguel Nunes da Silva"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO G's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/432/"}]}}, {"text": "63"}, {"text": "60"}, {"text": "65"}, {"text": "66"}, {"text": "59"}, {"text": "313", "sort": 313.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.73</small>", "sort": 2.727636339397171}, {"text": "62<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 62.6}], [{"text": "66", "sort": 66}, {"text": "Maria Filipe da Ponte Guedes", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO I", "emoji": "\ud83d\udd77", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO I", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto I", "content": [{"text": "In\u00eas Thabet, Maria Filipe da Ponte Guedes"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO I's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/435/"}]}}, {"text": "65"}, {"text": "66"}, {"text": "64"}, {"text": "60"}, {"text": "58"}, {"text": "313", "sort": 313.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.07</small>", "sort": 3.0724582991474434}, {"text": "62<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 62.6}], [{"text": "67", "sort": 67}, {"text": "Otto Rech", "class": "no-wrap"}, {"text": "Inicados"}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO A", "emoji": "\ud83c\udf69", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto A", "content": [{"text": "Otto Rech, Catarina Machado"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/426/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "60"}, {"text": "65"}, {"text": "65"}, {"text": "57"}, {"text": "313", "sort": 313.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.50</small>", "sort": 3.4985711369071804}, {"text": "62<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 62.6}], [{"text": "68", "sort": 68}, {"text": "Rafaela de Sousa Nogueira", "class": ""}, {"text": "Inicados"}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO G", "emoji": "\ud83d\udcbc", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO G", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto G", "content": [{"text": "Rafaela de Sousa Nogueira, Paulo Miguel Nunes da Silva"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO G's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/432/"}]}}, {"text": "63"}, {"text": "60"}, {"text": "64"}, {"text": "65"}, {"text": "59"}, {"text": "311", "sort": 311.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.32</small>", "sort": 2.3151673805580453}, {"text": "62<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 62.2}], [{"text": "69", "sort": 69}, {"text": "Swing 1", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing 1", "emoji": "\ud83e\udde9", "sort": "Swing 1", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing 1", "content": [{"text": "Swing 1, Swing 2"}, {"text": "View Swing 1's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/461/"}]}}, {"text": "73"}, {"text": "64"}, {"text": "56"}, {"text": "58"}, {"text": "52"}, {"text": "303", "sort": 303.0}, {"text": "7<small class=\"text-muted\">.31</small>", "sort": 7.310266752998826}, {"text": "60<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 60.6}], [{"text": "70", "sort": 70}, {"text": "Jo\u00e3o Praia", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO D", "emoji": "\u2615", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO D", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto D", "content": [{"text": "Jo\u00e3o Praia, Diogo Santos"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO D's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/429/"}]}}, {"text": "60"}, {"text": "63"}, {"text": "63"}, {"text": "57"}, {"text": "57"}, {"text": "300", "sort": 300.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.68</small>", "sort": 2.6832815729997477}, {"text": "60<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 60.0}], [{"text": "71", "sort": 71}, {"text": "Swing 2", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing 1", "emoji": "\ud83e\udde9", "sort": "Swing 1", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing 1", "content": [{"text": "Swing 1, Swing 2"}, {"text": "View Swing 1's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/461/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "63"}, {"text": "58"}, {"text": "58"}, {"text": "54"}, {"text": "299", "sort": 299.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.21</small>", "sort": 4.214261501141095}, {"text": "59<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 59.8}], [{"text": "72", "sort": 72}, {"text": "Diogo Santos", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "CAT\u00d3LICA PORTO D", "emoji": "\u2615", "sort": "CAT\u00d3LICA PORTO D", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade Cat\u00f3lica do Porto D", "content": [{"text": "Jo\u00e3o Praia, Diogo Santos"}, {"text": "View CAT\u00d3LICA PORTO D's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/429/"}]}}, {"text": "60"}, {"text": "60"}, {"text": "62"}, {"text": "57"}, {"text": "55"}, {"text": "294", "sort": 294.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.48</small>", "sort": 2.4819347291981715}, {"text": "58<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 58.8}], [{"text": "73=", "sort": 73}, {"text": "Mariana Serra", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "COIMBRA A", "emoji": "\ud83c\udfba", "sort": "COIMBRA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra A", "content": [{"text": "Filipa Caeiro, Mariana Serra"}, {"text": "View COIMBRA A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/436/"}]}}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "0", "sort": 0.0}, {"text": "0", "sort": 0.0}, {"text": "0", "sort": 0.0}], [{"text": "73=", "sort": 73}, {"text": "Swing 1", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing 3", "emoji": "\ud83d\ude83", "sort": "Swing 3", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing 3", "content": [{"text": "Swing 1, Swing 2"}, {"text": "View Swing 3's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/463/"}]}}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "0", "sort": 0.0}, {"text": "0", "sort": 0.0}, {"text": "0", "sort": 0.0}], [{"text": "73=", "sort": 73}, {"text": "Filipa Caeiro", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "COIMBRA A", "emoji": "\ud83c\udfba", "sort": "COIMBRA A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Universidade de Coimbra A", "content": [{"text": "Filipa Caeiro, Mariana Serra"}, {"text": "View COIMBRA A's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/436/"}]}}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "0", "sort": 0.0}, {"text": "0", "sort": 0.0}, {"text": "0", "sort": 0.0}], [{"text": "73=", "sort": 73}, {"text": "Swing 2", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing 3", "emoji": "\ud83d\ude83", "sort": "Swing 3", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing 3", "content": [{"text": "Swing 1, Swing 2"}, {"text": "View Swing 3's Record", "link": "/tornadu_2023/participants/team/463/"}]}}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "0", "sort": 0.0}, {"text": "0", "sort": 0.0}, {"text": "0", "sort": 0.0}]], "title": "", "subtitle": "", "empty_title": "No Data Available", "class": "", "sort_key": "rk", "sort_order": ""}]
    }
  </script>
  

    <script src="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/jsi18n/en/djangojs.js"></script>
    <script>
      window.buildData = { // Pass to Sentry
        version: '2.5.7',
        sentry: true
      }
    </script>

    
      <script src="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/vue/js/app.js"></script>
    

  



</body>

<!-- Mirrored from debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2023/tab/speaker/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Fri, 14 Feb 2025 08:58:03 GMT -->
</html>
