<!DOCTYPE html>

<html lang="en">

<!-- Mirrored from debatecompetitivo.herokuapp.com/7_open_coimbra_2022/tab/speaker/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Fri, 14 Feb 2025 08:52:11 GMT -->
<!-- Added by HTTrack --><meta http-equiv="content-type" content="text/html;charset=utf-8" /><!-- /Added by HTTrack -->
<head>

  <meta charset="utf-8">
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no">

  <title>2022 - 7º Open de Coimbra | Speaker Tab</title>

  
    
  
  <meta name="description" content="The tab for 2022 - 7º Open de Coimbra runs on Tabbycat, a source-available tab system for a variety of parliamentary debating formats" />
  <meta property="og:description" content="The tab for 2022 - 7º Open de Coimbra runs on Tabbycat, a source-available tab system for a variety of parliamentary debating formats" />
  <meta property="og:image" content="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-social.png" />

  <link rel="icon" type="image/png" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-32x32.png" sizes="32x32" />
  <link rel="icon" type="image/png" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-16x16.png" sizes="16x16" />
  <link rel="mask-icon" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/safari-tab.svg" color="rgb(102, 61, 160)">
  <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/css/style.css" />
  
  

  
  <link href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/vue/js/app.js" rel=preload as=script>
  
  <!-- Analytics -->
  <script>
    (function(a,b,c){var d=a.history,e=document,f=navigator||{},g=localStorage,
    h=encodeURIComponent,i=d.pushState,k=function(){return Math.random().toString(36)},
    l=function(){return g.cid||(g.cid=k()),g.cid},m=function(r){var s=[];for(var t in r)
    r.hasOwnProperty(t)&&void 0!==r[t]&&s.push(h(t)+"="+h(r[t]));return s.join("&")},
    n=function(r,s,t,u,v,w,x){var z="https://www.google-analytics.com/collect",
    A=m({v:"1",ds:"web",aip:c.anonymizeIp?1:void 0,tid:b,cid:l(),t:r||"pageview",
    sd:c.colorDepth&&screen.colorDepth?screen.colorDepth+"-bits":void 0,dr:e.referrer||
    void 0,dt:e.title,dl:e.location.origin+e.location.pathname+e.location.search,ul:c.language?
    (f.language||"").toLowerCase():void 0,de:c.characterSet?e.characterSet:void 0,
    sr:c.screenSize?(a.screen||{}).width+"x"+(a.screen||{}).height:void 0,vp:c.screenSize&&
    a.visualViewport?(a.visualViewport||{}).width+"x"+(a.visualViewport||{}).height:void 0,
    ec:s||void 0,ea:t||void 0,el:u||void 0,ev:v||void 0,exd:w||void 0,exf:"undefined"!=typeof x&&
    !1==!!x?0:void 0});if(f.sendBeacon)f.sendBeacon(z,A);else{var y=new XMLHttpRequest;
    y.open("POST/index.html",z,!0),y.send(A)}};d.pushState=function(r){return"function"==typeof d.onpushstate&&
    d.onpushstate({state:r}),setTimeout(n,c.delay||10),i.apply(d,arguments)},n(),
    a.ma={trackEvent:function o(r,s,t,u){return n("event",r,s,t,u)},
    trackException:function q(r,s){return n("exception",null,null,null,null,r,s)}}})
    (window,"UA-314178-25",{anonymizeIp:true,colorDepth:true,characterSet:true,screenSize:true,language:true});
  </script>
  
  
</head>

<body class="">

  
    
      

<nav class="navbar navbar-expand-lg navbar-light">

  
  
  
    <div class="nav-item dropdown">

      <button class="btn btn-link mr-2 p-0 navbar-brand dropdown-toggle" id="tournamentdrop"
              data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
        
          <svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" width="33" height="33" viewBox="0 0 256 256">
  <defs><style>.a{fill:none;}.b{opacity:0.5;}.c{fill:#fff;}.d{clip-path:url(#a);}.e{fill:url(#b);}.f{fill:#e8e8e8;}.g{opacity:0.33;}.h{fill:#333;}</style><clipPath id="a"><circle class="a" cx="128" cy="128" r="123"/></clipPath><linearGradient id="b" x1="128" y1="264.14" x2="128" y2="-8.14" gradientUnits="userSpaceOnUse"><stop offset="0" stop-color="#432665"/><stop offset="0.51" stop-color="#663da0"/><stop offset="0.8" stop-color="#864fbf"/><stop offset="1" stop-color="#9758d0"/></linearGradient></defs>
  <title>Tabbycat Logo</title>
  <g class="b"><path class="c" d="M128,7.5a120.5,120.5,0,0,1,85.21,205.71A120.5,120.5,0,1,1,42.79,42.79,119.71,119.71,0,0,1,128,7.5m0-2A122.5,122.5,0,1,0,250.5,128,122.5,122.5,0,0,0,128,5.5Z"/></g><g class="d"><rect class="e" x="-7.13" y="-8.14" width="270.25" height="272.28"/><path class="c" d="M132.5,175.3A204.57,204.57,0,0,0,136,213c4.08,21.71,11.59,41.09,21.55,56.6l-97.59-1.46-9.41-22.92a204.57,204.57,0,0,1-3.46-37.74c0-51.9,18.92-96.84,46.49-118.66,11.37-9,24.21-14.06,37.8-14.06"/><path class="c" d="M58,161.71l131.72-3.32A11.68,11.68,0,0,0,192.83,145c-1.34-3.66-5.21-5.71-5.21-5.71-6.81-3.81-11.94-6.81-12.59-21.94,0,0,2.62-17.75-33-28.5,0,0-7.66-4.71-8.14-7.24"/><path class="c" d="M84.49,99.06s20-44.66,43.78-51.2c0,0,1.52-.2,1.39,1.24a68.8,68.8,0,0,0-.1,12C130.92,77.38,138,91,147.28,97.15l-.95,32.34"/><path class="c" d="M135.07,208.07c-1.18-8.83-3.58-22.8,17.46-19.87,0,0,6.13.29,10-.81C172,184.73,184,176.29,189.74,163A61,61,0,0,0,193,153H58"/><path class="f" d="M112.88,273.33c16.89-49.43-3.23-70.38-3.23-70.38-16.6-22.08-2.26-36.66-2.26-36.66C127.06,190,154.75,187.81,155,188a26.08,26.08,0,0,0-7.31.09,11.94,11.94,0,0,0-9.82,13c1.14,11.33,4.66,37,24.57,69.22"/></g><g class="g"><path class="h" d="M128,7a121,121,0,0,1,85.56,206.56A121,121,0,0,1,42.44,42.44,120.21,120.21,0,0,1,128,7m0-2A123,123,0,1,0,251,128,123,123,0,0,0,128,5Z"/></g>
</svg>

        
        2022 - 7º Open de Coimbra
      </button>

      <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="tournamentdrop">

        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_centro_sul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Open Centrol Sul
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/iii_open_digital_coimbra_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - III Open Digi SDUC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_do_norte_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Open Digital Norte
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_adaum_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Interno ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/10_interno_sdul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - 10º Interno SDUL
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/11_interno_sdul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - 11º Interno SDUL
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - TORNADU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/iv_tejo_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - IV Open do Tejo
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_porto_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Open do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_minho_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Open do Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/torneio_uc_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Torneio U Coimbra
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="../../index.html">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - 7º Open de Coimbra
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_verao_adaum_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Torneio VerãoADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distrital_porto_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - IV Distrital Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_adaum_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Interno do Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - TORNADU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/v_tejo_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - V Open do Tejo
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_catolica_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open da Católica
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/jornadas_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Jornadas de Debate
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaum2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Interno ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distrital_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Distrital do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/vi_torneio_uc_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - VI Torneio da UC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_verao_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open Verão - Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_verao_adaum_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Interno Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/regional_lisboa_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Regional de Lisboa
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/regional_lisboa_2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024 - Regional de Lisboa
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distritalporto2014/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Distrital 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/opendominho2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Open do Minho 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/catolica24/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Católica 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaumverao2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024- Interno Verão ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/idc2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              IDC 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024 - TorNaDU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaum24/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Interno ADAUM 24
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/vii-tduc/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              VII TDUC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

        <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/"><i data-feather="home"></i>Site Home</a>
      </div>

    </div>
  

  <button class="navbar-toggler" type="button" data-toggle="collapse" data-target="#collapsed-main-nav" aria-controls="collapsed-main-nav" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
    <span class="navbar-toggler-icon"></span>
  </button>

  <div class="collapse navbar-collapse pt-3 pt-md-0 pb-2 pb-md-0" id="collapsed-main-nav">

    <ul class="navbar-nav mr-auto">

      
        

<!-- TAB RELEASES -->

  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../team/index.html">Team Tab</a>
  </li>


  
    <li>
      <a class="nav-link" href="../team/Iniciado/index.html">
        Iniciado Teams
      </a>
    </li>
  


  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="index.html">Speaker Tab</a>
  </li>


  
    
      <li>
        <a class="nav-link" href="Iniciado/index.html">
          Iniciado Speakers
        </a>
      </li>
    
  




  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../motions/statistics/index.html">Motions Tab</a>
  </li>


<!-- DRAW RELEASES -->


<!-- CHECK INS -->

  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../checkins/status/people/index.html">
      Check-Ins
    </a>
  </li>


<!-- RESULTS RELEASES -->

  <li class="nav-item dropdown ">
    <a class="nav-link dropdown-toggle" href="#" id="roundsDrop"
       data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
       Results
    </a>
    <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="roundsDrop">
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/1/index.html">
          Round 1
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/2/index.html">
          Round 2
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/3/index.html">
          Round 3
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/4/index.html">
          Round 4
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/5/index.html">
          Round 5
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/6/index.html">
          Semifinals
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/7/index.html">
          Final Iniciados
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/8/index.html">
          Grand Final
        </a>
      
    </div>
  </li>


<!-- BREAK RELEASES -->


<!-- MISC -->





  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../participants/list/index.html">Participants</a>
  </li>


  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../participants/institutions/index.html">Institutions</a>
  </li>





      

    </ul>

    <ul class="navbar-nav navbar-my-lg-0">
      <li class="nav-item">
        
          <a class="nav-link" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/accounts/login/">
            Login
          </a>
        
      </li>
    </ul>

  </div>

</nav>

    
  

  <div class="container-fluid">

    

    
      <div class="row d-print-none " id="pageTitle">
        <div class="col mt-4 mb-3 h3">

          
            <span class="emoji">💯</span>
            Speaker Tab
          
          
            <small class="text-muted d-md-inline d-block"></small>
          

        </div>
      </div>
    

    

      <div class="row page-navs">
        <div class="col">
          <div class="d-lg-flex justify-content-lg-between">
            
  

            
          </div>
        </div>
      </div>

      <div class="row d-print-none">
        <div class="col" id="messages-container">
          
          
        </div>
      </div>

    

    <div class="row">
      <div class="col">
        

  <div id="vueMount">
    <tables-container :tables-data="tablesData"
                      orientation="columns">
    </tables-container>
  </div>


      </div>
    </div>

    

  </div>

  
    <footer class="footer">
      <div class="container-fluid">
        



<div class="row mt-3">

  <div class="navbar navbar-light container-fluid small">

    <div class="row mt-3 mb-2">

      <div class="col-lg-6 col-md-5">
        <h6 class="d-inline-block">
          
            2022 - 7º Open de Coimbra runs on Tabbycat 2.5.7 (Nebelung)
          
        </h6>
        <p class="text-muted">
          Tabbycat is a source-available project developed by volunteers, and is free to use for tabbing non-profit, non-fundraising tournaments.
          
            For a tournament of this size, we suggest a donation of <strong>$21</strong>.
            <a href="../../donations/index.html">
              Learn more about donating.
            </a>
          
        </p>
      </div>

      <div class="col-lg-4 col-md-4 mt-2 mt-md-0">
        <h6 class="d-inline-block">Still timing debates with the stopwatch app?</h6>
        <p class="text-muted">
          Using an app designed for debate timekeeping makes speaking and adjudicating easier! Check out <a href="https://itunes.apple.com/app/apple-store/id1156065589?pt=814172&amp;ct=Tabbycat%20Installs&amp;mt=8">Timekept</a> (iPhone/iPad) or <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=net.czlee.debatekeeper&amp;referrer=utm_source%3Dtabbycat%26utm_medium%3Dfooter">Debatekeeper</a> (Android).
        </p>
      </div>

      <div class="col-lg-2 col-md-3 mt-2 mt-md-0">
        <h6 class="d-inline-block">Need ballots?</h6>
        <p class="text-muted">
          You can <a href="https://tabbycatdebate.github.io/debate-ballots/" rel="noreferrer" target="_blank"> customise and print</a> great ballots from your browser.
        </p>
      </div>

     <div class="w-100"></div>

      <div class="col mt-2">
        <ul class="nav justify-content-center">
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="globe"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="#" data-toggle="modal" data-target="#setLanguageModal">
              
              Language 
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="github"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="https://github.com/TabbycatDebate/tabbycat/">
              GitHub
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="book"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/">
              Documentation
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="help-circle"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/about/support.html">
              Support
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="facebook"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="https://www.facebook.com/TabbycatDebate/">
              Facebook
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="upload-cloud"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/install/heroku.html#installation-the-short-way">
              Set Up A Copy
            </a>
          </li>
        </ul>
      </div>
    </div>

  </div>
</div>

<div class="modal fade" id="setLanguageModal" tabindex="-1" role="dialog" aria-hidden="true">
  <div class="modal-dialog modal-dialog-centered" role="document">
    <div class="modal-content">
      <div class="modal-header">
        <h5 class="modal-title">Change Language</h5>
        <button type="button" class="close" data-dismiss="modal" aria-label="Close">
          <span aria-hidden="true">&times;</span>
        </button>
      </div>
      <div class="modal-body">
        <form action="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/i18n/setlang/" method="post"><input type="hidden" name="csrfmiddlewaretoken" value="RzySJY1FsV33TioxaMElr6IC5JVyPv7g5OvRPfjlQgDiD5pwqugbmUHeTF3y9gt3">
          <input name="next" type="hidden" value="">
          <select name="language" class="custom-select">
              
              
              
                <option value="ar">
                  العربيّة (ar)
                </option>
              
                <option value="bn">
                  বাংলা (bn)
                </option>
              
                <option value="en" selected>
                  English (en)
                </option>
              
                <option value="es">
                  español (es)
                </option>
              
                <option value="fr">
                  français (fr)
                </option>
              
                <option value="id">
                  Bahasa Indonesia (id)
                </option>
              
                <option value="ja">
                  日本語 (ja)
                </option>
              
                <option value="ms">
                  Bahasa Melayu (ms)
                </option>
              
                <option value="pt">
                  Português (pt)
                </option>
              
                <option value="ru">
                  Русский (ru)
                </option>
              
                <option value="zh-hans">
                  简体中文 (zh-hans)
                </option>
              
                <option value="tzl">
                  Translation (tzl)
                </option>
              
          </select>
          <input class="btn btn-primary btn-block mt-3" type="submit" value="Use this language">
        </form>
      </div>
    </div>
  </div>
</div>


      </div>
    </footer>
  

  
    <div class="modal fade" id="modalAlert" tabindex="-1" role="dialog" aria-hidden="true">
      <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-lg">
        <div class="modal-content">
          <div class="modal-header h4 text-center"></div>
          <div class="modal-body"></div>
        </div>
      </div>
    </div>
  

  

  <script>
    // Set table data as a global from template variable
    window.vueData = {
      tablesData: [{"head": [{"key": "Rk", "tooltip": "Rank", "icon": "bar-chart"}, {"key": "name", "tooltip": "Name", "icon": "user"}, {"key": "category", "title": "Category", "icon": "user-check", "tooltip": "Categories"}, {"key": "team", "tooltip": "Team", "icon": "users"}, {"key": "R1", "title": "R1"}, {"key": "R2", "title": "R2"}, {"key": "R3", "title": "R3"}, {"key": "R4", "title": "R4"}, {"key": "R5", "title": "R5"}, {"key": "Total", "tooltip": "Total", "title": "Total"}, {"key": "Stdev", "tooltip": "Standard deviation", "title": "Stdev"}], "data": [[{"text": "1", "sort": 1}, {"text": "David Greer", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Comit\u00e9 Central do Mercado Livre", "emoji": "\ud83e\udd4d", "sort": "Comit\u00e9 Central do Mercado Livre", "class": "team-name", "popover": {"title": "Comit\u00e9 Central do Mercado Livre", "content": [{"text": "In\u00eas Raposo, David Greer"}, {"text": "View Comit\u00e9 Central do Mercado Livre's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/353/"}]}}, {"text": "79"}, {"text": "78"}, {"text": "74"}, {"text": "77"}, {"text": "77"}, {"text": "385", "sort": 385.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.67</small>", "sort": 1.6733200530681511}], [{"text": "2", "sort": 2}, {"text": "Marta Cansado", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "A Cresce deu carry", "emoji": "\ud83d\udee1", "sort": "A Cresce deu carry", "class": "team-name", "popover": {"title": "A Cresce deu carry", "content": [{"text": "Marta Cansado, Maria Greer"}, {"text": "View A Cresce deu carry's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/361/"}]}}, {"text": "75"}, {"text": "73"}, {"text": "79"}, {"text": "79"}, {"text": "74"}, {"text": "380", "sort": 380.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.53</small>", "sort": 2.5298221281347035}], [{"text": "3", "sort": 3}, {"text": "Pedro Falcone", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Putin que Par(iu)", "emoji": "\u2601\ufe0f", "sort": "Putin que Par(iu)", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Putin que Par(iu)", "content": [{"text": "Paulo Jorge Nogueira Ramos, Pedro Falcone"}, {"text": "View Putin que Par(iu)'s Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/365/"}]}}, {"text": "76"}, {"text": "75"}, {"text": "78"}, {"text": "72"}, {"text": "76"}, {"text": "377", "sort": 377.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.96</small>", "sort": 1.9595917942265424}], [{"text": "4", "sort": 4}, {"text": "In\u00eas Raposo", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Comit\u00e9 Central do Mercado Livre", "emoji": "\ud83e\udd4d", "sort": "Comit\u00e9 Central do Mercado Livre", "class": "team-name", "popover": {"title": "Comit\u00e9 Central do Mercado Livre", "content": [{"text": "In\u00eas Raposo, David Greer"}, {"text": "View Comit\u00e9 Central do Mercado Livre's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/353/"}]}}, {"text": "79"}, {"text": "77"}, {"text": "72"}, {"text": "75"}, {"text": "74"}, {"text": "377", "sort": 377.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.42</small>", "sort": 2.4166091947189146}], [{"text": "5", "sort": 5}, {"text": "Camarada Celso", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Primeiro como trag\u00e9dia, depois como", "emoji": "\ud83d\udcc9", "sort": "Primeiro como trag\u00e9dia, depois como", "class": "team-name", "popover": {"title": "Primeiro como trag\u00e9dia, depois como far\u00e7a", "content": [{"text": "Camarada Gabriel, Camarada Celso"}, {"text": "View Primeiro como trag\u00e9dia, depois como's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/359/"}]}}, {"text": "75"}, {"text": "75"}, {"text": "73"}, {"text": "75"}, {"text": "78"}, {"text": "376", "sort": 376.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 1.6}], [{"text": "6", "sort": 6}, {"text": "Camarada Gabriel", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Primeiro como trag\u00e9dia, depois como", "emoji": "\ud83d\udcc9", "sort": "Primeiro como trag\u00e9dia, depois como", "class": "team-name", "popover": {"title": "Primeiro como trag\u00e9dia, depois como far\u00e7a", "content": [{"text": "Camarada Gabriel, Camarada Celso"}, {"text": "View Primeiro como trag\u00e9dia, depois como's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/359/"}]}}, {"text": "76"}, {"text": "76"}, {"text": "72"}, {"text": "75"}, {"text": "77"}, {"text": "376", "sort": 376.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.72</small>", "sort": 1.7204650534085253}], [{"text": "7", "sort": 7}, {"text": "Rodrigo Dinis", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Retorno ao Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista:", "emoji": "\ud83d\udd96", "sort": "Retorno ao Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista:", "class": "team-name", "popover": {"title": "Retorno ao Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista: An\u00e1lise Freudomarxista da Arqueologia do Saber Foucaultiana", "content": [{"text": "Rodrigo Dinis, Afonso Silva"}, {"text": "View Retorno ao Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista:'s Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/355/"}]}}, {"text": "76"}, {"text": "77"}, {"text": "72"}, {"text": "74"}, {"text": "77"}, {"text": "376", "sort": 376.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.94</small>", "sort": 1.9390719429665317}], [{"text": "8", "sort": 8}, {"text": "Paulo Jorge Nogueira Ramos", "class": ""}, {"text": ""}, {"text": "Putin que Par(iu)", "emoji": "\u2601\ufe0f", "sort": "Putin que Par(iu)", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Putin que Par(iu)", "content": [{"text": "Paulo Jorge Nogueira Ramos, Pedro Falcone"}, {"text": "View Putin que Par(iu)'s Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/365/"}]}}, {"text": "77"}, {"text": "73"}, {"text": "77"}, {"text": "72"}, {"text": "77"}, {"text": "376", "sort": 376.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.23</small>", "sort": 2.227105745132009}], [{"text": "9", "sort": 9}, {"text": "Bee", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Proto p\u00f3s pr\u00e9 prefixismo com caract", "emoji": "\ud83d\udc3f", "sort": "Proto p\u00f3s pr\u00e9 prefixismo com caract", "class": "team-name", "popover": {"title": "Proto p\u00f3s pr\u00e9 prefixismo com caracter\u00edsticas sofistas", "content": [{"text": "Bee, Ivan Mira"}, {"text": "View Proto p\u00f3s pr\u00e9 prefixismo com caract's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/362/"}]}}, {"text": "73"}, {"text": "76"}, {"text": "78"}, {"text": "72"}, {"text": "73"}, {"text": "372", "sort": 372.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.24</small>", "sort": 2.244994432064365}], [{"text": "10", "sort": 10}, {"text": "Maria Greer", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "A Cresce deu carry", "emoji": "\ud83d\udee1", "sort": "A Cresce deu carry", "class": "team-name", "popover": {"title": "A Cresce deu carry", "content": [{"text": "Marta Cansado, Maria Greer"}, {"text": "View A Cresce deu carry's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/361/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "73"}, {"text": "77"}, {"text": "75"}, {"text": "73"}, {"text": "370", "sort": 370.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.79</small>", "sort": 1.7888543819998317}], [{"text": "11", "sort": 11}, {"text": "Afonso Silva", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Retorno ao Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista:", "emoji": "\ud83d\udd96", "sort": "Retorno ao Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista:", "class": "team-name", "popover": {"title": "Retorno ao Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista: An\u00e1lise Freudomarxista da Arqueologia do Saber Foucaultiana", "content": [{"text": "Rodrigo Dinis, Afonso Silva"}, {"text": "View Retorno ao Pan\u00f3ptico P\u00f3s-Abrilista:'s Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/355/"}]}}, {"text": "75"}, {"text": "77"}, {"text": "71"}, {"text": "72"}, {"text": "75"}, {"text": "370", "sort": 370.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.19</small>", "sort": 2.1908902300206643}], [{"text": "12", "sort": 12}, {"text": "Ivan Mira", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Proto p\u00f3s pr\u00e9 prefixismo com caract", "emoji": "\ud83d\udc3f", "sort": "Proto p\u00f3s pr\u00e9 prefixismo com caract", "class": "team-name", "popover": {"title": "Proto p\u00f3s pr\u00e9 prefixismo com caracter\u00edsticas sofistas", "content": [{"text": "Bee, Ivan Mira"}, {"text": "View Proto p\u00f3s pr\u00e9 prefixismo com caract's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/362/"}]}}, {"text": "73"}, {"text": "75"}, {"text": "76"}, {"text": "70"}, {"text": "73"}, {"text": "367", "sort": 367.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.06</small>", "sort": 2.0591260281974}], [{"text": "13", "sort": 13}, {"text": "Vit\u00f3ria Isabel Escudeiro Cruz", "class": ""}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Vou sair com a Vit\u00f3ria", "emoji": "\ud83d\udd0d", "sort": "Vou sair com a Vit\u00f3ria", "class": "team-name", "popover": {"title": "Vou sair com a Vit\u00f3ria", "content": [{"text": "Vit\u00f3ria Isabel Escudeiro Cruz, Martim Jos\u00e9 Nogueira Magano"}, {"text": "View Vou sair com a Vit\u00f3ria's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/357/"}]}}, {"text": "71"}, {"text": "70"}, {"text": "78"}, {"text": "74"}, {"text": "73"}, {"text": "366", "sort": 366.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.79</small>", "sort": 2.7856776554368237}], [{"text": "14", "sort": 14}, {"text": "Mariana Sousa", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Mastodonte minhoto-portista sovi\u00e9ti", "emoji": "\ud83d\ude31", "sort": "Mastodonte minhoto-portista sovi\u00e9ti", "class": "team-name", "popover": {"title": "Mastodonte minhoto-portista sovi\u00e9tico", "content": [{"text": "Mariana Sousa, Gon\u00e7alo Teixeira"}, {"text": "View Mastodonte minhoto-portista sovi\u00e9ti's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/352/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "77"}, {"text": "77"}, {"text": "70"}, {"text": "70"}, {"text": "366", "sort": 366.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.19</small>", "sort": 3.1874754901018454}], [{"text": "15", "sort": 15}, {"text": "Francisca Batista", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "O meu pa\u00eds a Europa", "emoji": "\ud83c\udf39", "sort": "O meu pa\u00eds a Europa", "class": "team-name", "popover": {"title": "O meu pa\u00eds a Europa", "content": [{"text": "Francisca Batista, Manuel Mariano"}, {"text": "View O meu pa\u00eds a Europa's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/354/"}]}}, {"text": "68"}, {"text": "74"}, {"text": "76"}, {"text": "72"}, {"text": "75"}, {"text": "365", "sort": 365.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.83</small>", "sort": 2.8284271247461903}], [{"text": "16", "sort": 16}, {"text": "Gon\u00e7alo Teixeira", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Mastodonte minhoto-portista sovi\u00e9ti", "emoji": "\ud83d\ude31", "sort": "Mastodonte minhoto-portista sovi\u00e9ti", "class": "team-name", "popover": {"title": "Mastodonte minhoto-portista sovi\u00e9tico", "content": [{"text": "Mariana Sousa, Gon\u00e7alo Teixeira"}, {"text": "View Mastodonte minhoto-portista sovi\u00e9ti's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/352/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "76"}, {"text": "76"}, {"text": "70"}, {"text": "70"}, {"text": "364", "sort": 364.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.71</small>", "sort": 2.7129319932501073}], [{"text": "17", "sort": 17}, {"text": "Leonor Marques", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "pepperonis", "emoji": "\ud83d\udc1e", "sort": "pepperonis", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "pepperonis", "content": [{"text": "Marta Francisco, Leonor Marques"}, {"text": "View pepperonis's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/367/"}]}}, {"text": "73"}, {"text": "73"}, {"text": "71"}, {"text": "73"}, {"text": "72"}, {"text": "362", "sort": 362.0}, {"text": "0<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 0.8}], [{"text": "18", "sort": 18}, {"text": "Miguel Cunha", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Blue Da Ba Dee", "emoji": "\ud83d\udddc", "sort": "Blue Da Ba Dee", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Blue Da Ba Dee", "content": [{"text": "Afonso Cardo, Miguel Cunha"}, {"text": "View Blue Da Ba Dee's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/363/"}]}}, {"text": "70"}, {"text": "68"}, {"text": "72"}, {"text": "77"}, {"text": "75"}, {"text": "362", "sort": 362.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.26</small>", "sort": 3.2619012860600183}], [{"text": "19", "sort": 19}, {"text": "Afonso Cardo", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Blue Da Ba Dee", "emoji": "\ud83d\udddc", "sort": "Blue Da Ba Dee", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Blue Da Ba Dee", "content": [{"text": "Afonso Cardo, Miguel Cunha"}, {"text": "View Blue Da Ba Dee's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/363/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "70"}, {"text": "72"}, {"text": "77"}, {"text": "76"}, {"text": "361", "sort": 361.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.02</small>", "sort": 4.019950248448356}], [{"text": "20", "sort": 20}, {"text": "Martim Jos\u00e9 Nogueira Magano", "class": ""}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Vou sair com a Vit\u00f3ria", "emoji": "\ud83d\udd0d", "sort": "Vou sair com a Vit\u00f3ria", "class": "team-name", "popover": {"title": "Vou sair com a Vit\u00f3ria", "content": [{"text": "Vit\u00f3ria Isabel Escudeiro Cruz, Martim Jos\u00e9 Nogueira Magano"}, {"text": "View Vou sair com a Vit\u00f3ria's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/357/"}]}}, {"text": "69"}, {"text": "70"}, {"text": "76"}, {"text": "73"}, {"text": "70"}, {"text": "358", "sort": 358.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.58</small>", "sort": 2.5768197453450252}], [{"text": "21", "sort": 21}, {"text": "Bernardo Freitas", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Sole mio", "emoji": "\ud83d\ude28", "sort": "Sole mio", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Sole mio", "content": [{"text": "Jo\u00e3o Pedro de Vasconcelos Torres, Bernardo Freitas"}, {"text": "View Sole mio's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/368/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "74"}, {"text": "75"}, {"text": "63"}, {"text": "74"}, {"text": "358", "sort": 358.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.41</small>", "sort": 4.409081537009721}], [{"text": "22", "sort": 22}, {"text": "Manuel Mariano", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "O meu pa\u00eds a Europa", "emoji": "\ud83c\udf39", "sort": "O meu pa\u00eds a Europa", "class": "team-name", "popover": {"title": "O meu pa\u00eds a Europa", "content": [{"text": "Francisca Batista, Manuel Mariano"}, {"text": "View O meu pa\u00eds a Europa's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/354/"}]}}, {"text": "68"}, {"text": "72"}, {"text": "74"}, {"text": "70"}, {"text": "73"}, {"text": "357", "sort": 357.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.15</small>", "sort": 2.1540659228538015}], [{"text": "23", "sort": 23}, {"text": "Speaker 1", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing A", "emoji": "\ud83e\uddc0", "sort": "Swing A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing A", "content": [{"text": "Speaker 1, Speaker 2"}, {"text": "View Swing A's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/348/"}]}}, {"text": "71"}, {"text": "74"}, {"text": "72"}, {"text": "64"}, {"text": "75"}, {"text": "356", "sort": 356.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.87</small>", "sort": 3.867815921162743}], [{"text": "24", "sort": 24}, {"text": "Gabi Werdan", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Break de Schr\u00f6dinger", "emoji": "\ud83d\udd8b", "sort": "Break de Schr\u00f6dinger", "class": "team-name", "popover": {"title": "Break de Schr\u00f6dinger", "content": [{"text": "Gabi Werdan, Tiago Amaral"}, {"text": "View Break de Schr\u00f6dinger's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/351/"}]}}, {"text": "70"}, {"text": "73"}, {"text": "72"}, {"text": "67"}, {"text": "72"}, {"text": "354", "sort": 354.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.14</small>", "sort": 2.1354156504062622}], [{"text": "25", "sort": 25}, {"text": "Speaker 1", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing B", "emoji": "\ud83d\udc39", "sort": "Swing B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing B", "content": [{"text": "Speaker 1, Speaker 2"}, {"text": "View Swing B's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/349/"}]}}, {"text": "69"}, {"text": "74"}, {"text": "67"}, {"text": "71"}, {"text": "72"}, {"text": "353", "sort": 353.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.42</small>", "sort": 2.4166091947189146}], [{"text": "26", "sort": 26}, {"text": "Mariana Almeida Serra", "class": ""}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Eat the rich", "emoji": "\ud83e\udd2b", "sort": "Eat the rich", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Eat the rich", "content": [{"text": "Iv\u00e2nia Vera-Cruz, Mariana Almeida Serra"}, {"text": "View Eat the rich's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/364/"}]}}, {"text": "68"}, {"text": "73"}, {"text": "69"}, {"text": "68"}, {"text": "75"}, {"text": "353", "sort": 353.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.87</small>", "sort": 2.870540018881465}], [{"text": "27", "sort": 27}, {"text": "Marta Francisco", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "pepperonis", "emoji": "\ud83d\udc1e", "sort": "pepperonis", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "pepperonis", "content": [{"text": "Marta Francisco, Leonor Marques"}, {"text": "View pepperonis's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/367/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "69"}, {"text": "69"}, {"text": "69"}, {"text": "70"}, {"text": "349", "sort": 349.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.17</small>", "sort": 1.16619037896906}], [{"text": "28", "sort": 28}, {"text": "Maria Rita", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Os Renegados", "emoji": "\ud83e\udd6c", "sort": "Os Renegados", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Os Renegados", "content": [{"text": "Pedro Carvalho, Maria Rita"}, {"text": "View Os Renegados's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/356/"}]}}, {"text": "68"}, {"text": "72"}, {"text": "70"}, {"text": "68"}, {"text": "71"}, {"text": "349", "sort": 349.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.60</small>", "sort": 1.6}], [{"text": "29", "sort": 29}, {"text": "Diogo Monteiro", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Keynes corretamente interpretado at", "emoji": "\ud83d\udec0", "sort": "Keynes corretamente interpretado at", "class": "team-name", "popover": {"title": "Keynes corretamente interpretado at\u00e9 tinha raz\u00e3o", "content": [{"text": "Diogo Monteiro, Tiago Paulete"}, {"text": "View Keynes corretamente interpretado at's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/358/"}]}}, {"text": "70"}, {"text": "68"}, {"text": "73"}, {"text": "69"}, {"text": "67"}, {"text": "347", "sort": 347.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.06</small>", "sort": 2.0591260281974}], [{"text": "30", "sort": 30}, {"text": "Pedro Carvalho", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Os Renegados", "emoji": "\ud83e\udd6c", "sort": "Os Renegados", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Os Renegados", "content": [{"text": "Pedro Carvalho, Maria Rita"}, {"text": "View Os Renegados's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/356/"}]}}, {"text": "68"}, {"text": "74"}, {"text": "71"}, {"text": "68"}, {"text": "66"}, {"text": "347", "sort": 347.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 2.8000000000000003}], [{"text": "31", "sort": 31}, {"text": "Iv\u00e2nia Vera-Cruz", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Eat the rich", "emoji": "\ud83e\udd2b", "sort": "Eat the rich", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Eat the rich", "content": [{"text": "Iv\u00e2nia Vera-Cruz, Mariana Almeida Serra"}, {"text": "View Eat the rich's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/364/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "70"}, {"text": "69"}, {"text": "66"}, {"text": "74"}, {"text": "346", "sort": 346.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.79</small>", "sort": 2.7856776554368237}], [{"text": "32", "sort": 32}, {"text": "Jo\u00e3o Pedro de Vasconcelos Torres", "class": ""}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Sole mio", "emoji": "\ud83d\ude28", "sort": "Sole mio", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Sole mio", "content": [{"text": "Jo\u00e3o Pedro de Vasconcelos Torres, Bernardo Freitas"}, {"text": "View Sole mio's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/368/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "72"}, {"text": "74"}, {"text": "61"}, {"text": "72"}, {"text": "345", "sort": 345.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.82</small>", "sort": 4.8166378315169185}], [{"text": "33", "sort": 33}, {"text": "Tiago Paulete", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Keynes corretamente interpretado at", "emoji": "\ud83d\udec0", "sort": "Keynes corretamente interpretado at", "class": "team-name", "popover": {"title": "Keynes corretamente interpretado at\u00e9 tinha raz\u00e3o", "content": [{"text": "Diogo Monteiro, Tiago Paulete"}, {"text": "View Keynes corretamente interpretado at's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/358/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "68"}, {"text": "73"}, {"text": "69"}, {"text": "67"}, {"text": "344", "sort": 344.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.23</small>", "sort": 2.227105745132009}], [{"text": "34", "sort": 34}, {"text": "Tiago Amaral", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Break de Schr\u00f6dinger", "emoji": "\ud83d\udd8b", "sort": "Break de Schr\u00f6dinger", "class": "team-name", "popover": {"title": "Break de Schr\u00f6dinger", "content": [{"text": "Gabi Werdan, Tiago Amaral"}, {"text": "View Break de Schr\u00f6dinger's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/351/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "70"}, {"text": "71"}, {"text": "65"}, {"text": "71"}, {"text": "344", "sort": 344.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.40</small>", "sort": 2.4}], [{"text": "35", "sort": 35}, {"text": "Jo\u00e3o Lopes", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Winx Club\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "emoji": "\ud83d\udccd", "sort": "Winx Club\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Winx Club\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "content": [{"text": "Carlos Pouzada, Jo\u00e3o Lopes"}, {"text": "View Winx Club\ud83e\uddda\ud83c\udffb's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/360/"}]}}, {"text": "74"}, {"text": "69"}, {"text": "67"}, {"text": "63"}, {"text": "68"}, {"text": "341", "sort": 341.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.54</small>", "sort": 3.54400902933387}], [{"text": "36", "sort": 36}, {"text": "Carlos Pouzada", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Winx Club\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "emoji": "\ud83d\udccd", "sort": "Winx Club\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Winx Club\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "content": [{"text": "Carlos Pouzada, Jo\u00e3o Lopes"}, {"text": "View Winx Club\ud83e\uddda\ud83c\udffb's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/360/"}]}}, {"text": "74"}, {"text": "67"}, {"text": "66"}, {"text": "63"}, {"text": "68"}, {"text": "338", "sort": 338.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.61</small>", "sort": 3.6110940170535577}], [{"text": "37", "sort": 37}, {"text": "Pedro Teixeira", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Better love story than twilight", "emoji": "\ud83d\udc7e", "sort": "Better love story than twilight", "class": "team-name", "popover": {"title": "Better love story than twilight", "content": [{"text": "In\u00eas Castro, Pedro Teixeira"}, {"text": "View Better love story than twilight's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/366/"}]}}, {"text": "69"}, {"text": "70"}, {"text": "65"}, {"text": "65"}, {"text": "68"}, {"text": "337", "sort": 337.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.06</small>", "sort": 2.0591260281974}], [{"text": "38", "sort": 38}, {"text": "In\u00eas Castro", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Better love story than twilight", "emoji": "\ud83d\udc7e", "sort": "Better love story than twilight", "class": "team-name", "popover": {"title": "Better love story than twilight", "content": [{"text": "In\u00eas Castro, Pedro Teixeira"}, {"text": "View Better love story than twilight's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/366/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "70"}, {"text": "65"}, {"text": "63"}, {"text": "70"}, {"text": "334", "sort": 334.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.79</small>", "sort": 2.7856776554368237}], [{"text": "39", "sort": 39}, {"text": "Speaker 2", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing B", "emoji": "\ud83d\udc39", "sort": "Swing B", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing B", "content": [{"text": "Speaker 1, Speaker 2"}, {"text": "View Swing B's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/349/"}]}}, {"text": "69"}, {"text": "73"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "72"}, {"text": "214", "sort": 214.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.70</small>", "sort": 1.699673171197595}], [{"text": "40", "sort": 40}, {"text": "Speaker 2", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing A", "emoji": "\ud83e\uddc0", "sort": "Swing A", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing A", "content": [{"text": "Speaker 1, Speaker 2"}, {"text": "View Swing A's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/348/"}]}}, {"text": "\u2014"}, {"text": "75"}, {"text": "70"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "145", "sort": 145.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.50</small>", "sort": 2.5}], [{"text": "41=", "sort": 41}, {"text": "Speaker 2", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing C", "emoji": "\ud83d\udd25", "sort": "Swing C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing C", "content": [{"text": "Speaker 1, Speaker 2"}, {"text": "View Swing C's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/350/"}]}}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "0", "sort": 0.0}, {"text": "0", "sort": 0.0}], [{"text": "41=", "sort": 41}, {"text": "Speaker 1", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "Swing C", "emoji": "\ud83d\udd25", "sort": "Swing C", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Swing C", "content": [{"text": "Speaker 1, Speaker 2"}, {"text": "View Swing C's Record", "link": "/7_open_coimbra_2022/participants/team/350/"}]}}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "0", "sort": 0.0}, {"text": "0", "sort": 0.0}]], "title": "", "subtitle": "", "empty_title": "No Data Available", "class": "", "sort_key": "rk", "sort_order": ""}]
    }
  </script>
  

    <script src="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/jsi18n/en/djangojs.js"></script>
    <script>
      window.buildData = { // Pass to Sentry
        version: '2.5.7',
        sentry: true
      }
    </script>

    
      <script src="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/vue/js/app.js"></script>
    

  



</body>

<!-- Mirrored from debatecompetitivo.herokuapp.com/7_open_coimbra_2022/tab/speaker/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Fri, 14 Feb 2025 08:52:12 GMT -->
</html>
