<!DOCTYPE html>

<html lang="en">

<!-- Mirrored from debatecompetitivo.herokuapp.com/regional_lisboa_2024/tab/speaker/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Fri, 14 Feb 2025 09:23:58 GMT -->
<!-- Added by HTTrack --><meta http-equiv="content-type" content="text/html;charset=utf-8" /><!-- /Added by HTTrack -->
<head>

  <meta charset="utf-8">
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no">

  <title>2024 - Regional de Lisboa | Speaker Tab</title>

  
    
  
  <meta name="description" content="The tab for 2024 - Regional de Lisboa runs on Tabbycat, a source-available tab system for a variety of parliamentary debating formats" />
  <meta property="og:description" content="The tab for 2024 - Regional de Lisboa runs on Tabbycat, a source-available tab system for a variety of parliamentary debating formats" />
  <meta property="og:image" content="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-social.png" />

  <link rel="icon" type="image/png" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-32x32.png" sizes="32x32" />
  <link rel="icon" type="image/png" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/logo-16x16.png" sizes="16x16" />
  <link rel="mask-icon" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/safari-tab.svg" color="rgb(102, 61, 160)">
  <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/css/style.css" />
  
  

  
  <link href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/vue/js/app.js" rel=preload as=script>
  
  <!-- Analytics -->
  <script>
    (function(a,b,c){var d=a.history,e=document,f=navigator||{},g=localStorage,
    h=encodeURIComponent,i=d.pushState,k=function(){return Math.random().toString(36)},
    l=function(){return g.cid||(g.cid=k()),g.cid},m=function(r){var s=[];for(var t in r)
    r.hasOwnProperty(t)&&void 0!==r[t]&&s.push(h(t)+"="+h(r[t]));return s.join("&")},
    n=function(r,s,t,u,v,w,x){var z="https://www.google-analytics.com/collect",
    A=m({v:"1",ds:"web",aip:c.anonymizeIp?1:void 0,tid:b,cid:l(),t:r||"pageview",
    sd:c.colorDepth&&screen.colorDepth?screen.colorDepth+"-bits":void 0,dr:e.referrer||
    void 0,dt:e.title,dl:e.location.origin+e.location.pathname+e.location.search,ul:c.language?
    (f.language||"").toLowerCase():void 0,de:c.characterSet?e.characterSet:void 0,
    sr:c.screenSize?(a.screen||{}).width+"x"+(a.screen||{}).height:void 0,vp:c.screenSize&&
    a.visualViewport?(a.visualViewport||{}).width+"x"+(a.visualViewport||{}).height:void 0,
    ec:s||void 0,ea:t||void 0,el:u||void 0,ev:v||void 0,exd:w||void 0,exf:"undefined"!=typeof x&&
    !1==!!x?0:void 0});if(f.sendBeacon)f.sendBeacon(z,A);else{var y=new XMLHttpRequest;
    y.open("POST/index.html",z,!0),y.send(A)}};d.pushState=function(r){return"function"==typeof d.onpushstate&&
    d.onpushstate({state:r}),setTimeout(n,c.delay||10),i.apply(d,arguments)},n(),
    a.ma={trackEvent:function o(r,s,t,u){return n("event",r,s,t,u)},
    trackException:function q(r,s){return n("exception",null,null,null,null,r,s)}}})
    (window,"UA-314178-25",{anonymizeIp:true,colorDepth:true,characterSet:true,screenSize:true,language:true});
  </script>
  
  
</head>

<body class="">

  
    
      

<nav class="navbar navbar-expand-lg navbar-light">

  
  
  
    <div class="nav-item dropdown">

      <button class="btn btn-link mr-2 p-0 navbar-brand dropdown-toggle" id="tournamentdrop"
              data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
        
          <svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" width="33" height="33" viewBox="0 0 256 256">
  <defs><style>.a{fill:none;}.b{opacity:0.5;}.c{fill:#fff;}.d{clip-path:url(#a);}.e{fill:url(#b);}.f{fill:#e8e8e8;}.g{opacity:0.33;}.h{fill:#333;}</style><clipPath id="a"><circle class="a" cx="128" cy="128" r="123"/></clipPath><linearGradient id="b" x1="128" y1="264.14" x2="128" y2="-8.14" gradientUnits="userSpaceOnUse"><stop offset="0" stop-color="#432665"/><stop offset="0.51" stop-color="#663da0"/><stop offset="0.8" stop-color="#864fbf"/><stop offset="1" stop-color="#9758d0"/></linearGradient></defs>
  <title>Tabbycat Logo</title>
  <g class="b"><path class="c" d="M128,7.5a120.5,120.5,0,0,1,85.21,205.71A120.5,120.5,0,1,1,42.79,42.79,119.71,119.71,0,0,1,128,7.5m0-2A122.5,122.5,0,1,0,250.5,128,122.5,122.5,0,0,0,128,5.5Z"/></g><g class="d"><rect class="e" x="-7.13" y="-8.14" width="270.25" height="272.28"/><path class="c" d="M132.5,175.3A204.57,204.57,0,0,0,136,213c4.08,21.71,11.59,41.09,21.55,56.6l-97.59-1.46-9.41-22.92a204.57,204.57,0,0,1-3.46-37.74c0-51.9,18.92-96.84,46.49-118.66,11.37-9,24.21-14.06,37.8-14.06"/><path class="c" d="M58,161.71l131.72-3.32A11.68,11.68,0,0,0,192.83,145c-1.34-3.66-5.21-5.71-5.21-5.71-6.81-3.81-11.94-6.81-12.59-21.94,0,0,2.62-17.75-33-28.5,0,0-7.66-4.71-8.14-7.24"/><path class="c" d="M84.49,99.06s20-44.66,43.78-51.2c0,0,1.52-.2,1.39,1.24a68.8,68.8,0,0,0-.1,12C130.92,77.38,138,91,147.28,97.15l-.95,32.34"/><path class="c" d="M135.07,208.07c-1.18-8.83-3.58-22.8,17.46-19.87,0,0,6.13.29,10-.81C172,184.73,184,176.29,189.74,163A61,61,0,0,0,193,153H58"/><path class="f" d="M112.88,273.33c16.89-49.43-3.23-70.38-3.23-70.38-16.6-22.08-2.26-36.66-2.26-36.66C127.06,190,154.75,187.81,155,188a26.08,26.08,0,0,0-7.31.09,11.94,11.94,0,0,0-9.82,13c1.14,11.33,4.66,37,24.57,69.22"/></g><g class="g"><path class="h" d="M128,7a121,121,0,0,1,85.56,206.56A121,121,0,0,1,42.44,42.44,120.21,120.21,0,0,1,128,7m0-2A123,123,0,1,0,251,128,123,123,0,0,0,128,5Z"/></g>
</svg>

        
        2024 - Regional de Lisboa
      </button>

      <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="tournamentdrop">

        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_centro_sul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Open Centrol Sul
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/iii_open_digital_coimbra_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - III Open Digi SDUC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_do_norte_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Open Digital Norte
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_adaum_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - Interno ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/10_interno_sdul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - 10º Interno SDUL
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/11_interno_sdul_2021/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2021 - 11º Interno SDUL
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - TORNADU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/iv_tejo_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - IV Open do Tejo
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_porto_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Open do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_minho_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Open do Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/torneio_uc_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Torneio U Coimbra
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/7_open_coimbra_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - 7º Open de Coimbra
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_verao_adaum_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Torneio VerãoADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distrital_porto_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - IV Distrital Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_adaum_2022/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2022 - Interno do Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - TORNADU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/v_tejo_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - V Open do Tejo
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_catolica_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open da Católica
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/jornadas_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Jornadas de Debate
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaum2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Interno ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distrital_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Distrital do Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/vi_torneio_uc_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - VI Torneio da UC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/open_verao_porto_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Open Verão - Porto
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/interno_verao_adaum_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Interno Minho
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/regional_lisboa_2023/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2023 - Regional de Lisboa
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="../../index.html">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024 - Regional de Lisboa
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/distritalporto2014/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Distrital 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/opendominho2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Open do Minho 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/catolica24/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Católica 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaumverao2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024- Interno Verão ADAUM
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/idc2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              IDC 2024
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/tornadu2024/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              2024 - TorNaDU
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/internoadaum24/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              Interno ADAUM 24
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

          

          

          <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/vii-tduc/">
            
              <i data-feather="award"></i>
              VII TDUC
            
          </a>

          <div class="dropdown-divider"></div>
        

        <a class="dropdown-item px-2" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/"><i data-feather="home"></i>Site Home</a>
      </div>

    </div>
  

  <button class="navbar-toggler" type="button" data-toggle="collapse" data-target="#collapsed-main-nav" aria-controls="collapsed-main-nav" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
    <span class="navbar-toggler-icon"></span>
  </button>

  <div class="collapse navbar-collapse pt-3 pt-md-0 pb-2 pb-md-0" id="collapsed-main-nav">

    <ul class="navbar-nav mr-auto">

      
        

<!-- TAB RELEASES -->

  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../team/index.html">Team Tab</a>
  </li>



  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="index.html">Speaker Tab</a>
  </li>


  
    
      <li>
        <a class="nav-link" href="Avancado/index.html">
          Avançado Speakers
        </a>
      </li>
    
  
    
      <li>
        <a class="nav-link" href="Iniciado/index.html">
          Iniciado Speakers
        </a>
      </li>
    
  




  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../motions/statistics/index.html">Motions Tab</a>
  </li>


<!-- DRAW RELEASES -->


<!-- CHECK INS -->


<!-- RESULTS RELEASES -->

  <li class="nav-item dropdown ">
    <a class="nav-link dropdown-toggle" href="#" id="roundsDrop"
       data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
       Results
    </a>
    <div class="dropdown-menu" aria-labelledby="roundsDrop">
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/1/index.html">
          Round 1
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/2/index.html">
          Round 2
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/3/index.html">
          Round 3
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/4/index.html">
          Round 4
        </a>
      
        <a class="dropdown-item" href="../../results/round/5/index.html">
          Grand Final
        </a>
      
    </div>
  </li>


<!-- BREAK RELEASES -->


<!-- MISC -->





  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../participants/list/index.html">Participants</a>
  </li>


  <li class="nav-item ">
    <a class="nav-link" href="../../participants/institutions/index.html">Institutions</a>
  </li>





      

    </ul>

    <ul class="navbar-nav navbar-my-lg-0">
      <li class="nav-item">
        
          <a class="nav-link" href="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/accounts/login/">
            Login
          </a>
        
      </li>
    </ul>

  </div>

</nav>

    
  

  <div class="container-fluid">

    

    
      <div class="row d-print-none " id="pageTitle">
        <div class="col mt-4 mb-3 h3">

          
            <span class="emoji">💯</span>
            Speaker Tab
          
          
            <small class="text-muted d-md-inline d-block"></small>
          

        </div>
      </div>
    

    

      <div class="row page-navs">
        <div class="col">
          <div class="d-lg-flex justify-content-lg-between">
            
  

            
          </div>
        </div>
      </div>

      <div class="row d-print-none">
        <div class="col" id="messages-container">
          
          
        </div>
      </div>

    

    <div class="row">
      <div class="col">
        

  <div id="vueMount">
    <tables-container :tables-data="tablesData"
                      orientation="columns">
    </tables-container>
  </div>


      </div>
    </div>

    

  </div>

  
    <footer class="footer">
      <div class="container-fluid">
        



<div class="row mt-3">

  <div class="navbar navbar-light container-fluid small">

    <div class="row mt-3 mb-2">

      <div class="col-lg-6 col-md-5">
        <h6 class="d-inline-block">
          
            2024 - Regional de Lisboa runs on Tabbycat 2.5.7 (Nebelung)
          
        </h6>
        <p class="text-muted">
          Tabbycat is a source-available project developed by volunteers, and is free to use for tabbing non-profit, non-fundraising tournaments.
          
            For a tournament of this size, we suggest a donation of <strong>$16</strong>.
            <a href="../../donations/index.html">
              Learn more about donating.
            </a>
          
        </p>
      </div>

      <div class="col-lg-4 col-md-4 mt-2 mt-md-0">
        <h6 class="d-inline-block">Still timing debates with the stopwatch app?</h6>
        <p class="text-muted">
          Using an app designed for debate timekeeping makes speaking and adjudicating easier! Check out <a href="https://itunes.apple.com/app/apple-store/id1156065589?pt=814172&amp;ct=Tabbycat%20Installs&amp;mt=8">Timekept</a> (iPhone/iPad) or <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=net.czlee.debatekeeper&amp;referrer=utm_source%3Dtabbycat%26utm_medium%3Dfooter">Debatekeeper</a> (Android).
        </p>
      </div>

      <div class="col-lg-2 col-md-3 mt-2 mt-md-0">
        <h6 class="d-inline-block">Need ballots?</h6>
        <p class="text-muted">
          You can <a href="https://tabbycatdebate.github.io/debate-ballots/" rel="noreferrer" target="_blank"> customise and print</a> great ballots from your browser.
        </p>
      </div>

     <div class="w-100"></div>

      <div class="col mt-2">
        <ul class="nav justify-content-center">
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="globe"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="#" data-toggle="modal" data-target="#setLanguageModal">
              
              Language 
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="github"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="https://github.com/TabbycatDebate/tabbycat/">
              GitHub
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="book"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/">
              Documentation
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="help-circle"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/about/support.html">
              Support
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="facebook"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="https://www.facebook.com/TabbycatDebate/">
              Facebook
            </a>
          </li>
          <li class="nav-item p-2">
            <i data-feather="upload-cloud"></i>
            <a class="nav-link p-0 d-inline-block" href="http://tabbycat.readthedocs.io/en/stable/install/heroku.html#installation-the-short-way">
              Set Up A Copy
            </a>
          </li>
        </ul>
      </div>
    </div>

  </div>
</div>

<div class="modal fade" id="setLanguageModal" tabindex="-1" role="dialog" aria-hidden="true">
  <div class="modal-dialog modal-dialog-centered" role="document">
    <div class="modal-content">
      <div class="modal-header">
        <h5 class="modal-title">Change Language</h5>
        <button type="button" class="close" data-dismiss="modal" aria-label="Close">
          <span aria-hidden="true">&times;</span>
        </button>
      </div>
      <div class="modal-body">
        <form action="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/i18n/setlang/" method="post"><input type="hidden" name="csrfmiddlewaretoken" value="fLJbtSqtzyel1hhTRgOo4FVVByYnfLz68jqsftoWkh4gsq06prLw7XXoEWDoDer7">
          <input name="next" type="hidden" value="">
          <select name="language" class="custom-select">
              
              
              
                <option value="ar">
                  العربيّة (ar)
                </option>
              
                <option value="bn">
                  বাংলা (bn)
                </option>
              
                <option value="en" selected>
                  English (en)
                </option>
              
                <option value="es">
                  español (es)
                </option>
              
                <option value="fr">
                  français (fr)
                </option>
              
                <option value="id">
                  Bahasa Indonesia (id)
                </option>
              
                <option value="ja">
                  日本語 (ja)
                </option>
              
                <option value="ms">
                  Bahasa Melayu (ms)
                </option>
              
                <option value="pt">
                  Português (pt)
                </option>
              
                <option value="ru">
                  Русский (ru)
                </option>
              
                <option value="zh-hans">
                  简体中文 (zh-hans)
                </option>
              
                <option value="tzl">
                  Translation (tzl)
                </option>
              
          </select>
          <input class="btn btn-primary btn-block mt-3" type="submit" value="Use this language">
        </form>
      </div>
    </div>
  </div>
</div>


      </div>
    </footer>
  

  
    <div class="modal fade" id="modalAlert" tabindex="-1" role="dialog" aria-hidden="true">
      <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-lg">
        <div class="modal-content">
          <div class="modal-header h4 text-center"></div>
          <div class="modal-body"></div>
        </div>
      </div>
    </div>
  

  

  <script>
    // Set table data as a global from template variable
    window.vueData = {
      tablesData: [{"head": [{"key": "Rk", "tooltip": "Rank", "icon": "bar-chart"}, {"key": "name", "tooltip": "Name", "icon": "user"}, {"key": "category", "title": "Category", "icon": "user-check", "tooltip": "Categories"}, {"key": "team", "tooltip": "Team", "icon": "users"}, {"key": "R1", "title": "R1"}, {"key": "R2", "title": "R2"}, {"key": "R3", "title": "R3"}, {"key": "R4", "title": "R4"}, {"key": "Total", "tooltip": "Total", "title": "Total"}, {"key": "Avg", "tooltip": "Average", "title": "Avg"}, {"key": "Stdev", "tooltip": "Standard deviation", "title": "Stdev"}], "data": [[{"text": "1", "sort": 1}, {"text": "Gon\u00e7alo Teixeira", "class": "no-wrap"}, {"text": "Avan\u00e7ado"}, {"text": "Ainda n\u00e3o tem nome", "emoji": "\ud83d\udd4a", "sort": "Ainda n\u00e3o tem nome", "class": "team-name", "popover": {"title": "Ainda n\u00e3o tem nome", "content": [{"text": "Gon\u00e7alo Teixeira, Lucas Cayolla"}, {"text": "View Ainda n\u00e3o tem nome's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/723/"}]}}, {"text": "76"}, {"text": "80"}, {"text": "76"}, {"text": "77"}, {"text": "309", "sort": 309.0}, {"text": "77<small class=\"text-muted\">.25</small>", "sort": 77.25}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.64</small>", "sort": 1.6393596310755}], [{"text": "2", "sort": 2}, {"text": "Bee Barbosa", "class": "no-wrap"}, {"text": "Avan\u00e7ado"}, {"text": "Ai que falta de ch\u00e1, amiga!", "emoji": "\u23f0", "sort": "Ai que falta de ch\u00e1, amiga!", "class": "team-name", "popover": {"title": "Ai que falta de ch\u00e1, amiga!", "content": [{"text": "Raquel Barros, Bee Barbosa"}, {"text": "View Ai que falta de ch\u00e1, amiga!'s Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/713/"}]}}, {"text": "79"}, {"text": "78"}, {"text": "73"}, {"text": "78"}, {"text": "308", "sort": 308.0}, {"text": "77<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 77.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.35</small>", "sort": 2.345207879911715}], [{"text": "3", "sort": 3}, {"text": "Pedro Fonseca", "class": "no-wrap"}, {"text": "Avan\u00e7ado"}, {"text": "N\u00e3o confiem em homens que se chamem", "emoji": "\ud83d\ude2d", "sort": "N\u00e3o confiem em homens que se chamem", "class": "team-name", "popover": {"title": "N\u00e3o confiem em homens que se chamem Pedro", "content": [{"text": "Let\u00edcia Fran\u00e7a, Pedro Fonseca"}, {"text": "View N\u00e3o confiem em homens que se chamem's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/722/"}]}}, {"text": "75"}, {"text": "76"}, {"text": "74"}, {"text": "79"}, {"text": "304", "sort": 304.0}, {"text": "76<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 76.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.87</small>", "sort": 1.8708286933869707}], [{"text": "4", "sort": 4}, {"text": "Raquel Barros", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Ai que falta de ch\u00e1, amiga!", "emoji": "\u23f0", "sort": "Ai que falta de ch\u00e1, amiga!", "class": "team-name", "popover": {"title": "Ai que falta de ch\u00e1, amiga!", "content": [{"text": "Raquel Barros, Bee Barbosa"}, {"text": "View Ai que falta de ch\u00e1, amiga!'s Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/713/"}]}}, {"text": "77"}, {"text": "77"}, {"text": "71"}, {"text": "78"}, {"text": "303", "sort": 303.0}, {"text": "75<small class=\"text-muted\">.75</small>", "sort": 75.75}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.77</small>", "sort": 2.772634126602354}], [{"text": "5", "sort": 5}, {"text": "Let\u00edcia Fran\u00e7a", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "N\u00e3o confiem em homens que se chamem", "emoji": "\ud83d\ude2d", "sort": "N\u00e3o confiem em homens que se chamem", "class": "team-name", "popover": {"title": "N\u00e3o confiem em homens que se chamem Pedro", "content": [{"text": "Let\u00edcia Fran\u00e7a, Pedro Fonseca"}, {"text": "View N\u00e3o confiem em homens que se chamem's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/722/"}]}}, {"text": "75"}, {"text": "75"}, {"text": "73"}, {"text": "79"}, {"text": "302", "sort": 302.0}, {"text": "75<small class=\"text-muted\">.50</small>", "sort": 75.5}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.18</small>", "sort": 2.179449471770337}], [{"text": "6", "sort": 6}, {"text": "Catarina Salgueiro", "class": "no-wrap"}, {"text": "Avan\u00e7ado"}, {"text": "N\u00e3o sei aceitar o burden da exist\u00ean", "emoji": "\ud83e\udd20", "sort": "N\u00e3o sei aceitar o burden da exist\u00ean", "class": "team-name", "popover": {"title": "N\u00e3o sei aceitar o burden da exist\u00eancia", "content": [{"text": "Joao Fernandes, Catarina Salgueiro"}, {"text": "View N\u00e3o sei aceitar o burden da exist\u00ean's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/724/"}]}}, {"text": "73"}, {"text": "80"}, {"text": "77"}, {"text": "70"}, {"text": "300", "sort": 300.0}, {"text": "75<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 75.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.81</small>", "sort": 3.8078865529319543}], [{"text": "7", "sort": 7}, {"text": "Joana Marques", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "P\u00e3o de Law", "emoji": "\ud83c\udf40", "sort": "P\u00e3o de Law", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "P\u00e3o de Law", "content": [{"text": "Margarida Santos, Joana Marques"}, {"text": "View P\u00e3o de Law's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/716/"}]}}, {"text": "76"}, {"text": "74"}, {"text": "77"}, {"text": "72"}, {"text": "299", "sort": 299.0}, {"text": "74<small class=\"text-muted\">.75</small>", "sort": 74.75}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.92</small>", "sort": 1.920286436967152}], [{"text": "8=", "sort": 8}, {"text": "Marta Cansado", "class": "no-wrap"}, {"text": "Avan\u00e7ado"}, {"text": "Vamos dar um bailinho da Madeira", "emoji": "\ud83e\udd4a", "sort": "Vamos dar um bailinho da Madeira", "class": "team-name", "popover": {"title": "Vamos dar um bailinho da Madeira", "content": [{"text": "Marta Cansado, Isabel Caldeira"}, {"text": "View Vamos dar um bailinho da Madeira's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/718/"}]}}, {"text": "75"}, {"text": "74"}, {"text": "74"}, {"text": "74"}, {"text": "297", "sort": 297.0}, {"text": "74<small class=\"text-muted\">.25</small>", "sort": 74.25}, {"text": "0<small class=\"text-muted\">.43</small>", "sort": 0.4330127018922193}], [{"text": "8=", "sort": 8}, {"text": "Margarida Santos", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "P\u00e3o de Law", "emoji": "\ud83c\udf40", "sort": "P\u00e3o de Law", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "P\u00e3o de Law", "content": [{"text": "Margarida Santos, Joana Marques"}, {"text": "View P\u00e3o de Law's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/716/"}]}}, {"text": "76"}, {"text": "75"}, {"text": "74"}, {"text": "72"}, {"text": "297", "sort": 297.0}, {"text": "74<small class=\"text-muted\">.25</small>", "sort": 74.25}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.48</small>", "sort": 1.479019945774904}], [{"text": "10", "sort": 10}, {"text": "M\u00e1rio Rebelo", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "DeBetos", "emoji": "\ud83e\udd81", "sort": "DeBetos", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "DeBetos", "content": [{"text": "M\u00e1rio Rebelo, Fernando Gouveia"}, {"text": "View DeBetos's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/717/"}]}}, {"text": "73"}, {"text": "73"}, {"text": "73"}, {"text": "74"}, {"text": "293", "sort": 293.0}, {"text": "73<small class=\"text-muted\">.25</small>", "sort": 73.25}, {"text": "0<small class=\"text-muted\">.43</small>", "sort": 0.4330127018922193}], [{"text": "11", "sort": 11}, {"text": "Joao Fernandes", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "N\u00e3o sei aceitar o burden da exist\u00ean", "emoji": "\ud83e\udd20", "sort": "N\u00e3o sei aceitar o burden da exist\u00ean", "class": "team-name", "popover": {"title": "N\u00e3o sei aceitar o burden da exist\u00eancia", "content": [{"text": "Joao Fernandes, Catarina Salgueiro"}, {"text": "View N\u00e3o sei aceitar o burden da exist\u00ean's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/724/"}]}}, {"text": "69"}, {"text": "80"}, {"text": "73"}, {"text": "70"}, {"text": "292", "sort": 292.0}, {"text": "73<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 73.0}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.30</small>", "sort": 4.301162633521313}], [{"text": "12=", "sort": 12}, {"text": "In\u00eas Raposo", "class": "no-wrap"}, {"text": "Avan\u00e7ado"}, {"text": "Al\u00e9m_Tejo em Lisboa", "emoji": "\ud83c\udf83", "sort": "Al\u00e9m_Tejo em Lisboa", "class": "team-name", "popover": {"title": "Al\u00e9m_Tejo em Lisboa", "content": [{"text": "In\u00eas Raposo, Joana Neto"}, {"text": "View Al\u00e9m_Tejo em Lisboa's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/721/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "72"}, {"text": "75"}, {"text": "72"}, {"text": "291", "sort": 291.0}, {"text": "72<small class=\"text-muted\">.75</small>", "sort": 72.75}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.30</small>", "sort": 1.299038105676658}], [{"text": "12=", "sort": 12}, {"text": "Joana Neto", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Al\u00e9m_Tejo em Lisboa", "emoji": "\ud83c\udf83", "sort": "Al\u00e9m_Tejo em Lisboa", "class": "team-name", "popover": {"title": "Al\u00e9m_Tejo em Lisboa", "content": [{"text": "In\u00eas Raposo, Joana Neto"}, {"text": "View Al\u00e9m_Tejo em Lisboa's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/721/"}]}}, {"text": "73"}, {"text": "72"}, {"text": "74"}, {"text": "72"}, {"text": "291", "sort": 291.0}, {"text": "72<small class=\"text-muted\">.75</small>", "sort": 72.75}, {"text": "0<small class=\"text-muted\">.83</small>", "sort": 0.82915619758885}], [{"text": "14", "sort": 14}, {"text": "Maria Greer", "class": "no-wrap"}, {"text": "Avan\u00e7ado"}, {"text": "Shakespearianas", "emoji": "\ud83e\udd1d", "sort": "Shakespearianas", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Shakespearianas", "content": [{"text": "Maria Greer, Beatriz Barbosa"}, {"text": "View Shakespearianas's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/720/"}]}}, {"text": "71"}, {"text": "74"}, {"text": "71"}, {"text": "73"}, {"text": "289", "sort": 289.0}, {"text": "72<small class=\"text-muted\">.25</small>", "sort": 72.25}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.30</small>", "sort": 1.299038105676658}], [{"text": "15", "sort": 15}, {"text": "Isabel Caldeira", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Vamos dar um bailinho da Madeira", "emoji": "\ud83e\udd4a", "sort": "Vamos dar um bailinho da Madeira", "class": "team-name", "popover": {"title": "Vamos dar um bailinho da Madeira", "content": [{"text": "Marta Cansado, Isabel Caldeira"}, {"text": "View Vamos dar um bailinho da Madeira's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/718/"}]}}, {"text": "74"}, {"text": "72"}, {"text": "71"}, {"text": "71"}, {"text": "288", "sort": 288.0}, {"text": "72<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 72.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.22</small>", "sort": 1.224744871391589}], [{"text": "16", "sort": 16}, {"text": "Beatriz Barbosa", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Shakespearianas", "emoji": "\ud83e\udd1d", "sort": "Shakespearianas", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Shakespearianas", "content": [{"text": "Maria Greer, Beatriz Barbosa"}, {"text": "View Shakespearianas's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/720/"}]}}, {"text": "69"}, {"text": "74"}, {"text": "72"}, {"text": "71"}, {"text": "286", "sort": 286.0}, {"text": "71<small class=\"text-muted\">.50</small>", "sort": 71.5}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.80</small>", "sort": 1.8027756377319946}], [{"text": "17", "sort": 17}, {"text": "SWING 1", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "SWING TEAM", "emoji": "\ud83d\uded2", "sort": "SWING TEAM", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "SWING TEAM", "content": [{"text": "SWING 1, SWING 2"}, {"text": "View SWING TEAM's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/725/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "71"}, {"text": "70"}, {"text": "75"}, {"text": "282", "sort": 282.0}, {"text": "70<small class=\"text-muted\">.50</small>", "sort": 70.5}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.20</small>", "sort": 3.2015621187164243}], [{"text": "18", "sort": 18}, {"text": "Maria Beatriz Pinto Ramos da Costa Macedo", "class": ""}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "CPRI Transatl\u00e2ntico", "emoji": "\ud83d\udd31", "sort": "CPRI Transatl\u00e2ntico", "class": "team-name", "popover": {"title": "CPRI Transatl\u00e2ntico", "content": [{"text": "Rodrigo Amaral, Maria Beatriz Pinto Ramos da Costa Macedo"}, {"text": "View CPRI Transatl\u00e2ntico's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/714/"}]}}, {"text": "68"}, {"text": "70"}, {"text": "70"}, {"text": "68"}, {"text": "276", "sort": 276.0}, {"text": "69<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 69.0}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 1.0}], [{"text": "19", "sort": 19}, {"text": "Rodrigo Amaral", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "CPRI Transatl\u00e2ntico", "emoji": "\ud83d\udd31", "sort": "CPRI Transatl\u00e2ntico", "class": "team-name", "popover": {"title": "CPRI Transatl\u00e2ntico", "content": [{"text": "Rodrigo Amaral, Maria Beatriz Pinto Ramos da Costa Macedo"}, {"text": "View CPRI Transatl\u00e2ntico's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/714/"}]}}, {"text": "69"}, {"text": "69"}, {"text": "70"}, {"text": "67"}, {"text": "275", "sort": 275.0}, {"text": "68<small class=\"text-muted\">.75</small>", "sort": 68.75}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.09</small>", "sort": 1.0897247358851683}], [{"text": "20", "sort": 20}, {"text": "Lucas Cayolla", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Ainda n\u00e3o tem nome", "emoji": "\ud83d\udd4a", "sort": "Ainda n\u00e3o tem nome", "class": "team-name", "popover": {"title": "Ainda n\u00e3o tem nome", "content": [{"text": "Gon\u00e7alo Teixeira, Lucas Cayolla"}, {"text": "View Ainda n\u00e3o tem nome's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/723/"}]}}, {"text": "62"}, {"text": "70"}, {"text": "70"}, {"text": "70"}, {"text": "272", "sort": 272.0}, {"text": "68<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 68.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.46</small>", "sort": 3.4641016151377544}], [{"text": "21", "sort": 21}, {"text": "Francisca Pardal", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "BK", "emoji": "\ud83d\udc26", "sort": "BK", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "BK", "content": [{"text": "Francisca Pardal, Beatriz Nat\u00e1rio"}, {"text": "View BK's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/711/"}]}}, {"text": "72"}, {"text": "71"}, {"text": "63"}, {"text": "65"}, {"text": "271", "sort": 271.0}, {"text": "67<small class=\"text-muted\">.75</small>", "sort": 67.75}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.83</small>", "sort": 3.832427429188973}], [{"text": "22=", "sort": 22}, {"text": "Beatriz Nat\u00e1rio", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "BK", "emoji": "\ud83d\udc26", "sort": "BK", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "BK", "content": [{"text": "Francisca Pardal, Beatriz Nat\u00e1rio"}, {"text": "View BK's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/711/"}]}}, {"text": "71"}, {"text": "69"}, {"text": "63"}, {"text": "64"}, {"text": "267", "sort": 267.0}, {"text": "66<small class=\"text-muted\">.75</small>", "sort": 66.75}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.34</small>", "sort": 3.344772040064913}], [{"text": "22=", "sort": 22}, {"text": "Fernando Gouveia", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "DeBetos", "emoji": "\ud83e\udd81", "sort": "DeBetos", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "DeBetos", "content": [{"text": "M\u00e1rio Rebelo, Fernando Gouveia"}, {"text": "View DeBetos's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/717/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "65"}, {"text": "68"}, {"text": "67"}, {"text": "267", "sort": 267.0}, {"text": "66<small class=\"text-muted\">.75</small>", "sort": 66.75}, {"text": "1<small class=\"text-muted\">.09</small>", "sort": 1.0897247358851685}], [{"text": "24=", "sort": 24}, {"text": "Beatriz Murteira", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Dictum et factum", "emoji": "\ud83d\udd2b", "sort": "Dictum et factum", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Dictum et factum", "content": [{"text": "Beatriz Murteira, Ansel Silva"}, {"text": "View Dictum et factum's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/719/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "61"}, {"text": "65"}, {"text": "71"}, {"text": "264", "sort": 264.0}, {"text": "66<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 66.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.61</small>", "sort": 3.605551275463989}], [{"text": "24=", "sort": 24}, {"text": "Ansel Silva", "class": "no-wrap"}, {"text": "Avan\u00e7ado"}, {"text": "Dictum et factum", "emoji": "\ud83d\udd2b", "sort": "Dictum et factum", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "Dictum et factum", "content": [{"text": "Beatriz Murteira, Ansel Silva"}, {"text": "View Dictum et factum's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/719/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "61"}, {"text": "66"}, {"text": "71"}, {"text": "264", "sort": 264.0}, {"text": "66<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 66.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.54</small>", "sort": 3.5355339059327378}], [{"text": "26", "sort": 26}, {"text": "Madalena Cunha", "class": "no-wrap"}, {"text": "Avan\u00e7ado"}, {"text": "Ana's school of debate", "emoji": "\ud83d\udc54", "sort": "Ana's school of debate", "class": "team-name", "popover": {"title": "Ana's school of debate", "content": [{"text": "Ana Leonor Leite, Madalena Cunha"}, {"text": "View Ana's school of debate's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/715/"}]}}, {"text": "70"}, {"text": "66"}, {"text": "61"}, {"text": "64"}, {"text": "261", "sort": 261.0}, {"text": "65<small class=\"text-muted\">.25</small>", "sort": 65.25}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.27</small>", "sort": 3.2691742076555053}], [{"text": "27", "sort": 27}, {"text": "Ana Leonor Leite", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Ana's school of debate", "emoji": "\ud83d\udc54", "sort": "Ana's school of debate", "class": "team-name", "popover": {"title": "Ana's school of debate", "content": [{"text": "Ana Leonor Leite, Madalena Cunha"}, {"text": "View Ana's school of debate's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/715/"}]}}, {"text": "67"}, {"text": "64"}, {"text": "61"}, {"text": "64"}, {"text": "256", "sort": 256.0}, {"text": "64<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 64.0}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.12</small>", "sort": 2.1213203435596424}], [{"text": "28", "sort": 28}, {"text": "Beatriz Lopes Dias Vieira da Silva", "class": ""}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Empata mas n\u00e3o perde", "emoji": "\ud83d\udc36", "sort": "Empata mas n\u00e3o perde", "class": "team-name", "popover": {"title": "Empata mas n\u00e3o perde", "content": [{"text": "Tiago Gomes, Beatriz Lopes Dias Vieira da Silva"}, {"text": "View Empata mas n\u00e3o perde's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/712/"}]}}, {"text": "66"}, {"text": "64"}, {"text": "58"}, {"text": "61"}, {"text": "249", "sort": 249.0}, {"text": "62<small class=\"text-muted\">.25</small>", "sort": 62.25}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.03</small>", "sort": 3.031088913245535}], [{"text": "29", "sort": 29}, {"text": "Jo\u00e3o Miguel Lopes Martins", "class": ""}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Disc\u00edplos de Brito", "emoji": "\ud83c\udf66", "sort": "Disc\u00edplos de Brito", "class": "team-name", "popover": {"title": "Disc\u00edplos de Brito", "content": [{"text": "In\u00eas Sofia Nunes Alves da Mata Leit\u00e3o, Jo\u00e3o Miguel Lopes Martins"}, {"text": "View Disc\u00edplos de Brito's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/710/"}]}}, {"text": "65"}, {"text": "56"}, {"text": "62"}, {"text": "59"}, {"text": "242", "sort": 242.0}, {"text": "60<small class=\"text-muted\">.50</small>", "sort": 60.5}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.35</small>", "sort": 3.3541019662496847}], [{"text": "30", "sort": 30}, {"text": "Tiago Gomes", "class": "no-wrap"}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Empata mas n\u00e3o perde", "emoji": "\ud83d\udc36", "sort": "Empata mas n\u00e3o perde", "class": "team-name", "popover": {"title": "Empata mas n\u00e3o perde", "content": [{"text": "Tiago Gomes, Beatriz Lopes Dias Vieira da Silva"}, {"text": "View Empata mas n\u00e3o perde's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/712/"}]}}, {"text": "70"}, {"text": "64"}, {"text": "59"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "193", "sort": 193.0}, {"text": "64<small class=\"text-muted\">.33</small>", "sort": 64.33333333333333}, {"text": "4<small class=\"text-muted\">.50</small>", "sort": 4.496912521077347}], [{"text": "31", "sort": 31}, {"text": "In\u00eas Sofia Nunes Alves da Mata Leit\u00e3o", "class": ""}, {"text": "Iniciado"}, {"text": "Disc\u00edplos de Brito", "emoji": "\ud83c\udf66", "sort": "Disc\u00edplos de Brito", "class": "team-name", "popover": {"title": "Disc\u00edplos de Brito", "content": [{"text": "In\u00eas Sofia Nunes Alves da Mata Leit\u00e3o, Jo\u00e3o Miguel Lopes Martins"}, {"text": "View Disc\u00edplos de Brito's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/710/"}]}}, {"text": "64"}, {"text": "56"}, {"text": "63"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "183", "sort": 183.0}, {"text": "61<small class=\"text-muted\">.00</small>", "sort": 61.0}, {"text": "3<small class=\"text-muted\">.56</small>", "sort": 3.559026084010437}], [{"text": "32", "sort": 32}, {"text": "SWING 2", "class": "no-wrap"}, {"text": ""}, {"text": "SWING TEAM", "emoji": "\ud83d\uded2", "sort": "SWING TEAM", "class": "team-name no-wrap", "popover": {"title": "SWING TEAM", "content": [{"text": "SWING 1, SWING 2"}, {"text": "View SWING TEAM's Record", "link": "/regional_lisboa_2024/participants/team/725/"}]}}, {"text": "\u2014"}, {"text": "\u2014"}, {"text": "70"}, {"text": "75"}, {"text": "145", "sort": 145.0}, {"text": "72<small class=\"text-muted\">.50</small>", "sort": 72.5}, {"text": "2<small class=\"text-muted\">.50</small>", "sort": 2.5}]], "title": "", "subtitle": "", "empty_title": "No Data Available", "class": "", "sort_key": "rk", "sort_order": ""}]
    }
  </script>
  

    <script src="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/jsi18n/en/djangojs.js"></script>
    <script>
      window.buildData = { // Pass to Sentry
        version: '2.5.7',
        sentry: true
      }
    </script>

    
      <script src="https://debatecompetitivo.herokuapp.com/static/vue/js/app.js"></script>
    

  



</body>

<!-- Mirrored from debatecompetitivo.herokuapp.com/regional_lisboa_2024/tab/speaker/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Fri, 14 Feb 2025 09:24:00 GMT -->
</html>
